{"created_at":"Wed Apr 15 10:29:19 +0000 2015","tweet_id":"588287981875789825","text":"Hej hej Uppsala","user_id":"3150881842","user_name":"Independent Project","user_screen_name":"IndProject15","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:37:48 +0000 2015","tweet_id":"588290115363065856","text":"igen Uppsala j\u00e4ttekul","user_id":"3150881842","user_name":"Independent Project","user_screen_name":"IndProject15","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:42:51 +0000 2015","tweet_id":"588291386451087361","text":"Vi testar igen SNOPP DOGG till UPPSALA","user_id":"3150881842","user_name":"Independent Project","user_screen_name":"IndProject15","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:45:40 +0000 2015","tweet_id":"588292096546701312","text":"RT @christelgustaf: \u00c4r det rimligt att det ska vara samma f\u00f6rdelar p\u00e5 landet som i staden? ATt den fr\u00e5gan st\u00e4lls s\u00e4ger en hel del http:\/\/t.\u2026","user_id":"434882033","user_name":"Kasia Musial","user_screen_name":"KasiaMusial","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:47:09 +0000 2015","tweet_id":"588292468212391936","text":"New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have\u2026 http:\/\/t.co\/KFQAd0gZeU","user_id":"181799662","user_name":"Medical Emperor , ","user_screen_name":"MedicalEmperor","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:47:35 +0000 2015","tweet_id":"588292577499090944","text":"E4 fr\u00e5n Trafikplats Karlberg (163) till Trafikplats Norrtull (164) riktning mot Uppsala i Stockholms l\u00e4n (AB) http:\/\/t.co\/uHO0lVHx0o","user_id":"575503677","user_name":"Trafiken.nu_RSS","user_screen_name":"trv_vag_sthlm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:48:09 +0000 2015","tweet_id":"588292720290095104","text":"Andra dagen av unders\u00f6kningar i Uppsala. Tv\u00e5 stycken kvar idag sen \u00e4r det kv\u00e4ller. Sen i morrn nya tag.","user_id":"81629348","user_name":"Lars Eriksson","user_screen_name":"Leverpaj","coordinates":null,"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:48:37 +0000 2015","tweet_id":"588292838577872896","text":"RT @Lugerkontoret: Uppsala, Sthlm, Gbg och Malm\u00f6 \u2013 missa inte @SimonEmanuel live i v\u00e5r! #simonemanuel http:\/\/t.co\/CiVTQBQ5tv","user_id":"18880507","user_name":"Simon Emanuel","user_screen_name":"SimonEmanuel","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:50:47 +0000 2015","tweet_id":"588293386332934144","text":"@nollbit @hising @CarlBergquist Fast nu best\u00e4llde jag prexis en biljett till Uppsala (d\u00e4r jag \u00e4r f\u00f6dd - hep) p\u00e5 M\u00e5ndag.","user_id":"9704372","user_name":"psvensson","user_screen_name":"psvensson","coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:51:43 +0000 2015","tweet_id":"588293620601593856","text":"Yes. Yes. https:\/\/t.co\/63EQZjzSt4","user_id":"29988558","user_name":"Lina Eriksson","user_screen_name":"liersays","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:51:54 +0000 2015","tweet_id":"588293665447096321","text":"Celebert bes\u00f6k i Uppsala kommuns monter! @jasontimbuktu \nAtt arbeta med blogg och dilemmafilmer. #SETT2015 #v\u00e4xthuset http:\/\/t.co\/fh2WwNmoSO","user_id":"111575774","user_name":"Magnus Thorn","user_screen_name":"ThornMagnus","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:53:07 +0000 2015","tweet_id":"588293970670661634","text":"E4 Knivsta-Uppsala (Trafikst\u00f6rning): Riktning Uppsala. Tappat betongf\u00f6rem\u00e5l p\u00e5 v\u00e4gen. St\u00f6rning En km\u2026 http:\/\/t.co\/GCM9HEp6Yp #V\u00e4g #trafikP4","user_id":"1550704416","user_name":"Trafik P4 Uppland","user_screen_name":"TrafikP4Uppl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:54:02 +0000 2015","tweet_id":"588294200887762944","text":"RT @Lugerkontoret: Uppsala, Sthlm, Gbg och Malm\u00f6 \u2013 missa inte @SimonEmanuel live i v\u00e5r! #simonemanuel http:\/\/t.co\/CiVTQBQ5tv","user_id":"25056709","user_name":"Michelle","user_screen_name":"MichelleKadir","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:55:30 +0000 2015","tweet_id":"588294571123154945","text":"G\u00f6r som Geijer: plugga i Uppsala, bli professor, ut\u00f6va ett m\u00e4ktigt inflytande och skriv m\u00e4sterliga verk. http:\/\/t.co\/RJ8VdFkq0Q","user_id":"2332123014","user_name":"Studentbokhandeln","user_screen_name":"StudentbokUa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:58:12 +0000 2015","tweet_id":"588295252676628481","text":"L\u00e4kemedelsverket s\u00f6ker en \u00c4mnesomr\u00e5desansvarig med ansvar f\u00f6r farmacevtisk kvalitet i Uppsala #jobb #farmaci #PhD https:\/\/t.co\/lifad6BN4T","user_id":"216707081","user_name":"Vacancies Worldwide","user_screen_name":"HeadHunts","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 10:59:20 +0000 2015","tweet_id":"588295534290415616","text":"E4 Knivsta-Uppsala (Trafikst\u00f6rning): Riktning Uppsala. Tappat betongf\u00f6rem\u00e5l p\u00e5 v\u00e4gen. St\u00f6rning En km\u2026 http:\/\/t.co\/GNpC5ZmJPt #V\u00e4g #trafikP4","user_id":"1550704416","user_name":"Trafik P4 Uppland","user_screen_name":"TrafikP4Uppl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:00:03 +0000 2015","tweet_id":"588295718063882240","text":"New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have, together\u2026 http:\/\/t.co\/jblJFqjqoi","user_id":"326070696","user_name":"HealthyTabs\/pharmacy","user_screen_name":"Healthy_Tabs","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:00:13 +0000 2015","tweet_id":"588295758111186945","text":"RT @HappyPieStudios: A new blog post is up! http:\/\/t.co\/UjwkclYuAR #webdesign #website #responsivedesign #responsive #rwd #sweden #uppsala \u2026","user_id":"2527913220","user_name":"HTML5 Digest","user_screen_name":"HTML5Digest1","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:10 +0000 2015","tweet_id":"588295995643064320","text":"Dagens g\u00e5ta: Vad ser jag? #Uppsala https:\/\/t.co\/374mYOEhVs","user_id":"17315962","user_name":"Jon Wing\u00e5rd","user_screen_name":"jonwingard","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:18 +0000 2015","tweet_id":"588296030157983745","text":"Infrastrukturminister @annajohansson presenterar regeringens v\u00e5rbudget i Uppsala - f\u00f6r ett Sverige som h\u00e5ller ihop http:\/\/t.co\/U6yCVQwPBQ","user_id":"278684052","user_name":"Elin Tibell","user_screen_name":"elintbl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:22 +0000 2015","tweet_id":"588296046536589312","text":"RT @HappyPieStudios: A new blog post is up! http:\/\/t.co\/UjwkclYuAR #webdesign #website #responsivedesign #responsive #rwd #sweden #uppsala \u2026","user_id":"69804623","user_name":"Trisna Jauhary","user_screen_name":"eYangTiJe","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:23 +0000 2015","tweet_id":"588296053247492098","text":"RT @HappyPieStudios: A new blog post is up! http:\/\/t.co\/UjwkclYuAR #webdesign #website #responsivedesign #responsive #rwd #sweden #uppsala \u2026","user_id":"2993169672","user_name":"Automation Tool","user_screen_name":"retweetingtool","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:28 +0000 2015","tweet_id":"588296074261110784","text":"http:\/\/t.co\/kiQVKou575 Researchers at Uppsala University have, together with researchers from Turku and Bergen\u2026","user_id":"1414182289","user_name":"ItsAllHair2","user_screen_name":"ItsAllHair2","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:01:43 +0000 2015","tweet_id":"588296137880301568","text":"@niclassundberg inte m\u00e5nga som \u00e5ker hela v\u00e4gen till Uppsala f\u00f6r en dejt! Good job \ud83d\udc4f","user_id":"290064351","user_name":"Moa Gehlin","user_screen_name":"mgehlin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:02:48 +0000 2015","tweet_id":"588296410199629825","text":"@Namnsmycken jag har m\u00f6te ca 14 i Uppsala. Har ett i Sthlm f\u00f6re lunch. N\u00e4r passar det dig? Lunch el middag?","user_id":"386669296","user_name":"Madeleine B\u00f6hnke","user_screen_name":"MadeleineBhnke","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:02:52 +0000 2015","tweet_id":"588296425894760449","text":"@SimonEmanuel S\u00e5g n\u00e5n poster om n\u00e5t Uppsala gig f\u00f6r dig! Va det nu p\u00e5 l\u00f6rdag?","user_id":"27699166","user_name":"D J  L A R G E","user_screen_name":"djlargevegas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:05:42 +0000 2015","tweet_id":"588297136716050432","text":"RT @ThornMagnus: Celebert bes\u00f6k i Uppsala kommuns monter! @jasontimbuktu \nAtt arbeta med blogg och dilemmafilmer. #SETT2015 #v\u00e4xthuset http\u2026","user_id":"3004025567","user_name":"Pedagog Uppsala","user_screen_name":"pedagoguppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:05:42 +0000 2015","tweet_id":"588297137244524545","text":"L\u00e4kemedelsverket s\u00f6ker en \u00c4mnesomr\u00e5desansvarig med ansvar f\u00f6r farmacevtisk kvalitet i Uppsala #jobb #farmaci #PhD https:\/\/t.co\/Cc5cHcbQZG","user_id":"320653389","user_name":"Jobs_in_Europe","user_screen_name":"Jobs_in_Europe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:07:38 +0000 2015","tweet_id":"588297626925277185","text":"L\u00e4kemedelsverket s\u00f6ker en \u00c4mnesomr\u00e5desansvarig med ansvar f\u00f6r farmacevtisk kvalitet i Uppsala #jobb #farmaci #PhD https:\/\/t.co\/MhAMrkIABt","user_id":"2282075971","user_name":"Lediga Jobb","user_screen_name":"Lediga_Jobb_","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:11:26 +0000 2015","tweet_id":"588298580340932609","text":"M\u00f6te med kommunstyrelsen i Uppsala idag! Som det ser ut just nu blir det mitt sista i egenskap av\u2026 https:\/\/t.co\/fEYwbhYiTy","user_id":"1407151866","user_name":"Ebba Busch Thor","user_screen_name":"BuschEbba","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:13:34 +0000 2015","tweet_id":"588299116603641856","text":"JUST NU: UNT p\u00e5 plats n\u00e4r v\u00e5rbudgeten presenteras i Uppsala http:\/\/t.co\/kWMPcIJ4Im","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:14:08 +0000 2015","tweet_id":"588299261080657921","text":"Sammanfattning vecka, \u00d6sthammar http:\/\/t.co\/5gPlGK1hhP #\u00d6sthammar","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:15:12 +0000 2015","tweet_id":"588299528668901376","text":"#Uppsala forum with @BeBedeGe on conflict experts- methodology, reliability and impact of conflict reporting http:\/\/t.co\/qaymjUM3DM","user_id":"113962664","user_name":"Kitty Kim","user_screen_name":"KittyyKim","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:15:23 +0000 2015","tweet_id":"588299576240640000","text":"Hmm... Var det avsikten med satsningen? https:\/\/t.co\/ims4sLOyRY","user_id":"245702893","user_name":"P-O Rehnquist","user_screen_name":"PeORehnquist","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:16:48 +0000 2015","tweet_id":"588299931661795328","text":"Sinnessjukt sl\u00f6seri med kommuninv\u00e5narnas pengar, Uppsala. #018pol http:\/\/t.co\/DpLKJZUBKP","user_id":"21849381","user_name":"Simon Henriks","user_screen_name":"SimonHenriks","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:17:55 +0000 2015","tweet_id":"588300214328565760","text":"Hepp, lunchintervaller runt slottet. Blodsmak i munnen en kamp p\u00e5 liv och d\u00f6d #phosworks #uppsala","user_id":"34564962","user_name":"M\u00e5rten Stengel","user_screen_name":"MrStengel","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:18:01 +0000 2015","tweet_id":"588300239611789313","text":"New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have, together\u2026 http:\/\/t.co\/CNcJeSliRq","user_id":"328007095","user_name":"Pharmacy Direct","user_screen_name":"PharmacyDirect_","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:20:33 +0000 2015","tweet_id":"588300876961468417","text":"V\u00e5rk\u00e4nslor\/Spring fever!! \ud83c\udf31 #spring #v\u00e5r #Uppsala #uppsalakommun #cathedral #domkyrka #sweden #trees\u2026 https:\/\/t.co\/GtrwHDF3Lq","user_id":"105821614","user_name":"elizabeth mcguire","user_screen_name":"_belovelive_","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.6333,59.85]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:21:05 +0000 2015","tweet_id":"588301008243064832","text":"E4 vid Trafikplats Haga Norra [167] riktning mot Uppsala i Stockholms l\u00e4n (AB) http:\/\/t.co\/qglYQI2yyJ","user_id":"575503677","user_name":"Trafiken.nu_RSS","user_screen_name":"trv_vag_sthlm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:22:04 +0000 2015","tweet_id":"588301256432693248","text":"New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have, together\u2026 http:\/\/t.co\/2CNQePQksx","user_id":"328007095","user_name":"Pharmacy Direct","user_screen_name":"PharmacyDirect_","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:25:12 +0000 2015","tweet_id":"588302043984617472","text":"Spring in Uppsala! \ud83c\udf43 #trees #river #architecture #europe #Uppsala #uppsalakommun #spring #nature\u2026 https:\/\/t.co\/cE00MKAKIa","user_id":"105821614","user_name":"elizabeth mcguire","user_screen_name":"_belovelive_","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.638951,59.858123]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:27:27 +0000 2015","tweet_id":"588302613650796544","text":"RT @annajohansson: Snart framme i Uppsala f\u00f6r att presentera en v\u00e4ldigt stark, framtidsinriktad v\u00e5rbudget. K\u00e4nns mycket bra!","user_id":"22373421","user_name":"Claes Wennberg","user_screen_name":"claeswennberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:28:47 +0000 2015","tweet_id":"588302946133274624","text":"RT @Tydningen: Den 12\/5! Kom och fira v\u00e5rt nya dubbelnummer \u2013 tema Omsorger \u2013 p\u00e5 @Drottninggatans i Uppsala! https:\/\/t.co\/8HhPoHZrdc","user_id":"1215018115","user_name":"Maria Edgren","user_screen_name":"edgren77","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:31:02 +0000 2015","tweet_id":"588303514578849792","text":"RT @StudentbokUa: G\u00f6r som Geijer: plugga i Uppsala, bli professor, ut\u00f6va ett m\u00e4ktigt inflytande och skriv m\u00e4sterliga verk. http:\/\/t.co\/RJ8V\u2026","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:37:13 +0000 2015","tweet_id":"588305068677541889","text":"Agri4D conference in #Uppsala is a great opportunity to showcase your research &amp; network w\/ peers, do miss it! http:\/\/t.co\/fCu5LhPOTw","user_id":"596282368","user_name":"SIANI Agriculture","user_screen_name":"SIANIAgri","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:44:39 +0000 2015","tweet_id":"588306939127398400","text":"70 fler tj\u00e4nster i \u00e4ldreomsorgen lovas i budgeten http:\/\/t.co\/ToFGZnzJgi #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:45:40 +0000 2015","tweet_id":"588307194732511232","text":"@AndersSundell @MartinAagaard och \u00e4nd\u00e5 har adels nationen i Uppsala lagt ner.","user_id":"470043382","user_name":"Old Man Bremp","user_screen_name":"brempi","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:46:00 +0000 2015","tweet_id":"588307280166281217","text":"F\u00f6rdel med Uppsala - jag k\u00e4nner ca ingen","user_id":"396459370","user_name":"Ida Harju H\u00e5kansson","user_screen_name":"HarjuHakansson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:46:24 +0000 2015","tweet_id":"588307381026598912","text":"#SVT V\u00e5rbudgeten presenteras i Uppsala: Infrastrukturminister Anna Johansson (S) presenterar regeringens v\u00e5rbu... http:\/\/t.co\/cbMig0Mj4F","user_id":"266043713","user_name":"Spr\u00e5kpunkten","user_screen_name":"sprakpunkten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:46:51 +0000 2015","tweet_id":"588307492469346304","text":"RT @akademiskahus: Idag drar vi ig\u00e5ng bygget av en humanistisk teater f\u00f6r @uppsalauni! Klar \u00e5rsskiftet 2016\/17. http:\/\/t.co\/C1c2PmYB0Z http\u2026","user_id":"43963555","user_name":"Pontus Isaksson","user_screen_name":"Pontus_Isaksson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:49:17 +0000 2015","tweet_id":"588308106842628096","text":"H\u00f6jden av arrogans: skicka infrastrukturministern t Uppsala o tala \u00e4ldreomsorg. H\u00f6rt talas om #fyrsp\u00e5r p\u00e5 landets mest trafikerade j\u00e4rnv\u00e4g?","user_id":"38178996","user_name":"Erik Weiman","user_screen_name":"erikweiman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:49:22 +0000 2015","tweet_id":"588308129479294976","text":"N\u00e4mndes detta n\u00e4r minister Anna Johansson bes\u00f6kte Uppsala idag? \nhttp:\/\/t.co\/IAbUskHry2","user_id":"598352176","user_name":" Moderaterna Uppsala","user_screen_name":"ModeraternaUA","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:49:50 +0000 2015","tweet_id":"588308244088631296","text":"RT @erikweiman: H\u00f6jden av arrogans: skicka infrastrukturministern t Uppsala o tala \u00e4ldreomsorg. H\u00f6rt talas om #fyrsp\u00e5r p\u00e5 landets mest traf\u2026","user_id":"598352176","user_name":" Moderaterna Uppsala","user_screen_name":"ModeraternaUA","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:50:13 +0000 2015","tweet_id":"588308340322734081","text":"RT @ModeraternaUA: N\u00e4mndes detta n\u00e4r minister Anna Johansson bes\u00f6kte Uppsala idag? \nhttp:\/\/t.co\/IAbUskHry2","user_id":"569962447","user_name":"Lars-Peter Sw\u00e4rdh","user_screen_name":"LPSwardh","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:50:16 +0000 2015","tweet_id":"588308353081815040","text":"RT @erikweiman: H\u00f6jden av arrogans: skicka infrastrukturministern t Uppsala o tala \u00e4ldreomsorg. H\u00f6rt talas om #fyrsp\u00e5r p\u00e5 landets mest traf\u2026","user_id":"569962447","user_name":"Lars-Peter Sw\u00e4rdh","user_screen_name":"LPSwardh","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:54:14 +0000 2015","tweet_id":"588309352022462464","text":"RT @ModeraternaUA: N\u00e4mndes detta n\u00e4r minister Anna Johansson bes\u00f6kte Uppsala idag? \nhttp:\/\/t.co\/IAbUskHry2","user_id":"480660350","user_name":"Therez Olsson","user_screen_name":"Uppsalatess","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 11:55:29 +0000 2015","tweet_id":"588309666117120000","text":"RT @erikweiman: H\u00f6jden av arrogans: skicka infrastrukturministern t Uppsala o tala \u00e4ldreomsorg. H\u00f6rt talas om #fyrsp\u00e5r p\u00e5 landets mest traf\u2026","user_id":"519274506","user_name":"Henrik smedmark","user_screen_name":"smedmark","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:00:35 +0000 2015","tweet_id":"588310950136119296","text":"\u00c4r det stelt att fr\u00e5ga som match p\u00e5 tinder om hen kan k\u00f6pa ut alkohol till Valborg?? Det st\u00e5r att hen bor i Uppsala och \u00e4r 20","user_id":"2362888295","user_name":"adam \u26a7","user_screen_name":"adaiymn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:01:53 +0000 2015","tweet_id":"588311277367390208","text":"En alltf\u00f6r stor andel av radhusen Uppsala har bristf\u00e4lligt brandskydd! Tror vi att Uppsala \u00e4r unikt? #F\u00f6rebygg2015 http:\/\/t.co\/q0W019tXQk","user_id":"1585782846","user_name":"SBF Sverige","user_screen_name":"SBFSverige","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:02:43 +0000 2015","tweet_id":"588311486172266496","text":"Uppsala (Trafikolycka): Trafikolycka. St\u00f6rning St\u00e5lgatan korsningen Sylveniusgatan http:\/\/t.co\/xPqrrnXOZm #V\u00e4g #trafikP4","user_id":"1550704416","user_name":"Trafik P4 Uppland","user_screen_name":"TrafikP4Uppl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:02:57 +0000 2015","tweet_id":"588311545085591552","text":"RT @SBFSverige: En alltf\u00f6r stor andel av radhusen Uppsala har bristf\u00e4lligt brandskydd! Tror vi att Uppsala \u00e4r unikt? #F\u00f6rebygg2015 http:\/\/t\u2026","user_id":"250746219","user_name":"Beredd.se","user_screen_name":"beredd","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:03:03 +0000 2015","tweet_id":"588311571627175936","text":"Guten tag, dryckesf\u00f6rslag till Wienerschnitzel? Marc fr\u00e5n Stenhagen\/Uppsala svara p\u00e5 fr\u00e5gor om mat och dryck nu under eftermiddagen.","user_id":"208485802","user_name":"Systembolaget AB","user_screen_name":"systembolaget","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:03:21 +0000 2015","tweet_id":"588311645073444864","text":"2015\u5e745\u67089\u65e5\uff08\u571f\uff09\u300017:00-19:00\u306b\u4e0a\u667a\u5927\u5b66\u3067\u30a8\u30c1\u30aa\u30d4\u30a2\u306e\u30ad\u30ea\u30b9\u30c8\u6559\u3068\u30a4\u30b9\u30e9\u30fc\u30e0\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8b1b\u6f14\u304c\u3042\u308b\u3089\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002\u8b1b\u5e2b\u306fTekeste Negash\u5148\u751f\uff08Emeritus Professor, Uppsala University\uff09\u3067\u3059\u3002","user_id":"70908416","user_name":"So Miyagawa","user_screen_name":"RunaUei9","coordinates":null,"place":null,"language":"ja"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:06:05 +0000 2015","tweet_id":"588312333081976832","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/bzXqJSm7qs #itjobb #nyttjobb","user_id":"216721751","user_name":"IT Rekrytering","user_screen_name":"itrekrytering","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:06:05 +0000 2015","tweet_id":"588312334281547776","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/1YIvINaZwh","user_id":"382038792","user_name":"Sverige IT","user_screen_name":"SverigeIT","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:06:34 +0000 2015","tweet_id":"588312454242918400","text":"RT @systembolaget: Guten tag, dryckesf\u00f6rslag till Wienerschnitzel? Marc fr\u00e5n Stenhagen\/Uppsala svara p\u00e5 fr\u00e5gor om mat och dryck nu under ef\u2026","user_id":"72246565","user_name":"Patrik Nilsson","user_screen_name":"patriknil90","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:09:17 +0000 2015","tweet_id":"588313137830559744","text":"RT @SBFSverige: En alltf\u00f6r stor andel av radhusen Uppsala har bristf\u00e4lligt brandskydd! Tror vi att Uppsala \u00e4r unikt? #F\u00f6rebygg2015 http:\/\/t\u2026","user_id":"769192628","user_name":"Karin Albinson","user_screen_name":"MSBkarin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:10:29 +0000 2015","tweet_id":"588313443456970752","text":"Sorsele har 2550 inv p\u00e5 yta lika stor som Uppsala l\u00e4n. Alla inv ryms p\u00e5 halv hockeyarena! Jan Ask, stolt och glad kommunchef #biosf\u00e4romr\u00e5de","user_id":"210210204","user_name":"Anders Enetj\u00e4rn","user_screen_name":"andersenetjarn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:11:32 +0000 2015","tweet_id":"588313705508691968","text":"RT @elintbl: Infrastrukturminister @annajohansson presenterar regeringens v\u00e5rbudget i Uppsala - f\u00f6r ett Sverige som h\u00e5ller ihop http:\/\/t.co\u2026","user_id":"18838766","user_name":"Anna Johansson","user_screen_name":"annajohansson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:13:58 +0000 2015","tweet_id":"588314317113712640","text":"RT @elintbl: Infrastrukturminister @annajohansson presenterar regeringens v\u00e5rbudget i Uppsala - f\u00f6r ett Sverige som h\u00e5ller ihop http:\/\/t.co\u2026","user_id":"2573569969","user_name":"Claudio Skubla","user_screen_name":"ClaudioSkubla","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:14:40 +0000 2015","tweet_id":"588314494767472641","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/OOk1441cSf #itjobb http:\/\/t.co\/M3Vesp9DZM","user_id":"194050782","user_name":"nyttjobb.tw","user_screen_name":"nyttjobb_tw","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:16:32 +0000 2015","tweet_id":"588314963845971968","text":"@djlargevegas ;) ja precis, uppsala l\u00f6rdag!","user_id":"18880507","user_name":"Simon Emanuel","user_screen_name":"SimonEmanuel","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:18:18 +0000 2015","tweet_id":"588315408832266240","text":"We pray, on the loss of Rev. Dr David B Watermulder, who represented @Presbyterian at the #WCC Uppsala Assembly, 1968 http:\/\/t.co\/ZpxyxBqxAT","user_id":"2860709986","user_name":"WCC Prayers","user_screen_name":"WCCprayers","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:20:34 +0000 2015","tweet_id":"588315979949723648","text":"RT @andersenetjarn: Sorsele har 2550 inv p\u00e5 yta lika stor som Uppsala l\u00e4n. Alla inv ryms p\u00e5 halv hockeyarena! Jan Ask, stolt och glad kommu\u2026","user_id":"618353","user_name":"mats svensson","user_screen_name":"mazeson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:28:40 +0000 2015","tweet_id":"588318016020078592","text":"Norrsken \u00f6ver Uppsala i natt: \"Blev ett riktigt vackert sk\u00e5despel\" http:\/\/t.co\/rhPzbqarW6 http:\/\/t.co\/RKbLHl3xk6","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:31:07 +0000 2015","tweet_id":"588318634562420737","text":"\u00c5TERIGEN UPPSALA","user_id":"3150881842","user_name":"Independent Project","user_screen_name":"IndProject15","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:36:10 +0000 2015","tweet_id":"588319903549169664","text":"Infrastrukturminister Anna Johansson (S) bes\u00f6kte Uppsala och presenterade regeringens budget: http:\/\/t.co\/3U7UE1Gt0x #svtuppsala","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:38:33 +0000 2015","tweet_id":"588320506807386112","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/N63K4OAR6j","user_id":"382038792","user_name":"Sverige IT","user_screen_name":"SverigeIT","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:39:04 +0000 2015","tweet_id":"588320635027243008","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/5flnFlFKeS #itjobb #nyttjobb","user_id":"216721751","user_name":"IT Rekrytering","user_screen_name":"itrekrytering","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:39:07 +0000 2015","tweet_id":"588320645987094528","text":"Tomorrow Sundsvall, Friday V\u00e4ster\u00e5s and Saturday Uppsala. Funk is coming to your town! https:\/\/t.co\/miE3UuC7xO","user_id":"340336691","user_name":"iused2BaMusician","user_screen_name":"itsa420thing","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:42:00 +0000 2015","tweet_id":"588321372973170688","text":"H\u00e4r har du dagens viktigaste nyhetsrubriker fr\u00e5n Uppsala l\u00e4n: http:\/\/t.co\/Rz5zsOX0qI #svtnyheter #svtuppsala http:\/\/t.co\/ckRnRksix0","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:42:32 +0000 2015","tweet_id":"588321507715198978","text":"JUST NU: Trafikolycka i Uppsala: http:\/\/t.co\/bOe2kOcVpW #svtuppsala #svtnyheter","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:45:40 +0000 2015","tweet_id":"588322297146052609","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/Ct4a6iYQvR #itjobb http:\/\/t.co\/FOw6RnN7od","user_id":"194050782","user_name":"nyttjobb.tw","user_screen_name":"nyttjobb_tw","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:46:05 +0000 2015","tweet_id":"588322400024076288","text":"@SBFSverige Naturligtvis \u00e4r Uppsala unikt men inte p\u00e5 just det s\u00e4ttet!!","user_id":"399551526","user_name":"Anders Ahlstr\u00f6m","user_screen_name":"anders_ahlstrom","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:47:08 +0000 2015","tweet_id":"588322664885944321","text":"Nu kaffe, d\u00e4refter workshop om f\u00f6rb\u00e4ttringsm\u00f6jligheter i Book-it. Ska jag ta med n\u00e5got? #bibliotek #bookitroadtrip2015 #uppsala #fb","user_id":"3153592426","user_name":"Klarabib","user_screen_name":"klarastrang","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:47:21 +0000 2015","tweet_id":"588322718967279616","text":"N\u00e5gra av Almungeskolans elever visar sin fotosida! #SETT2015 i Uppsala kommuns monter, L:40.","user_id":"111575774","user_name":"Magnus Thorn","user_screen_name":"ThornMagnus","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:47:29 +0000 2015","tweet_id":"588322752093888512","text":"@annajohansson p\u00e5 t\u00e5g fr\u00e5n Uppsala efter presstr\u00e4ff om reg budget, \u00e4ntligen dags f\u00f6r ny &amp; b\u00e4ttre riktning f\u00f6r Sverige http:\/\/t.co\/VxGxVhXWqU","user_id":"278684052","user_name":"Elin Tibell","user_screen_name":"elintbl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:50:57 +0000 2015","tweet_id":"588323624454492160","text":"Vik. bibliotekskonsulent - Uppsala l\u00e4nsbibliotek: V\u00e4lkomna att s\u00f6ka ett roligt vikariat p\u00e5 en trevlig arbetspl... http:\/\/t.co\/ufsk2rRiHd","user_id":"161669337","user_name":"Biblist","user_screen_name":"RealBiblist","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:54:09 +0000 2015","tweet_id":"588324431245611008","text":"Systemutvecklare PHP, jQuery och Zend Framework till Frilans Finans i Uppsala http:\/\/t.co\/ovLyCmukWT #NyttJobb #jobb","user_id":"96720807","user_name":"Vakanser Dagligen","user_screen_name":"cvmagasinet","coordinates":null,"place":null,"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:58:05 +0000 2015","tweet_id":"588325422112382976","text":"@PhilipsNordic V\u00e4ldigt effektful belysning i Tegn\u00e9rparken i Uppsala!","user_id":"239283620","user_name":"Louise \u00c5kesson","user_screen_name":"LouiseAkesson12","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 12:58:37 +0000 2015","tweet_id":"588325553972871168","text":"Byter v\u00e4rmen i Paris mot ett v\u00e5tvarmt (kallt?) Uppsala. Tv\u00e5dagars f\u00f6rsmak av sommaren, igen, sist i LA i Mars. Ou Revoir Paris","user_id":"2976798003","user_name":"Mats Nilsson","user_screen_name":"samatnil","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:00:10 +0000 2015","tweet_id":"588325942960857089","text":"RT @LouiseAkesson12: @PhilipsNordic V\u00e4ldigt effektful belysning i Tegn\u00e9rparken i Uppsala!","user_id":"1266947221","user_name":"Philips Nordic","user_screen_name":"PhilipsNordic","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:01:17 +0000 2015","tweet_id":"588326225216700416","text":"Tack #infomedia i Uppsala f\u00f6r att ni ville lyssna till min f\u00f6rel\u00e4sning om planning.","user_id":"74712691","user_name":"Cyndie Vintilescu","user_screen_name":"CyndieLea","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:02:03 +0000 2015","tweet_id":"588326419886972929","text":"\u00c4r du programmerare och letar jobb? Titta hit: https:\/\/t.co\/sXAoD6Llw7","user_id":"34338861","user_name":"Jesper Eskilson","user_screen_name":"JesperEs","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:06:26 +0000 2015","tweet_id":"588327522154209280","text":"RT @SBFSverige: En alltf\u00f6r stor andel av radhusen Uppsala har bristf\u00e4lligt brandskydd! Tror vi att Uppsala \u00e4r unikt? #F\u00f6rebygg2015 http:\/\/t\u2026","user_id":"594896589","user_name":"Peter Arnevall","user_screen_name":"arnevall","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:06:29 +0000 2015","tweet_id":"588327533034209280","text":"Utredningar som drar ut p\u00e5 tiden kan f\u00e5 stora konsekvenser f\u00f6r barn. Maria Persson, ordf f\u00f6r @akademssr i Uppsala. http:\/\/t.co\/Pq4pynDYYr","user_id":"39960936","user_name":"Akademikerf\u00f6rb SSR","user_screen_name":"akademssr","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:07:25 +0000 2015","tweet_id":"588327770331054080","text":"\u25c8 New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have, together with resea... http:\/\/t.co\/V0CnzSNHSc \u25c8","user_id":"439596634","user_name":"\u25c8 Cory B. Phillips \u25c8","user_screen_name":"Cancer411Today","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:10:53 +0000 2015","tweet_id":"588328642234683392","text":"Come and work as a C   developer for Embedded Systems Dev tools in Uppsala, Sweden?\nhttps:\/\/t.co\/7oFzd6JvPl https:\/\/t.co\/TbLb3uJAlK","user_id":"62531726","user_name":"George Russell","user_screen_name":"grrussel","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:11:12 +0000 2015","tweet_id":"588328720731131904","text":"RT @WCCprayers: We pray, on the loss of Rev. Dr David B Watermulder, who represented @Presbyterian at the #WCC Uppsala Assembly, 1968 http:\u2026","user_id":"31669941","user_name":"WCC","user_screen_name":"Oikoumene","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:16:08 +0000 2015","tweet_id":"588329963645992960","text":"RT @grrussel: Come and work as a C   developer for Embedded Systems Dev tools in Uppsala, Sweden?\nhttps:\/\/t.co\/7oFzd6JvPl https:\/\/t.co\/TbLb\u2026","user_id":"81853569","user_name":"Neil Henning","user_screen_name":"sheredom","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:20:38 +0000 2015","tweet_id":"588331094208032768","text":"Idag tr\u00e4ffar vi masterstudenter i biologi, bioteknik och bioinformatik vid Uppsala universitet f\u00f6r att prata arbetsmarknad och karri\u00e4r.","user_id":"927991429","user_name":"Naturvetarna","user_screen_name":"Naturvetarna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:23:25 +0000 2015","tweet_id":"588331796124856321","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Uppsala C http:\/\/t.co\/ZdYFbIgAjd","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:25:12 +0000 2015","tweet_id":"588332245578035200","text":"@maria_bohlin s\u00e5 radioefarenheten fr\u00e5n Uppsala dammas av.","user_id":"3031379735","user_name":"LR inom AcadeMedia ","user_screen_name":"LR_academedia","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:26:40 +0000 2015","tweet_id":"588332613766668288","text":"People live on declining cities are less happy! Ed Glaeser lectures at #Uppsala University http:\/\/t.co\/QPZAOkcuwu","user_id":"1446087840","user_name":"Elahe Karimnia","user_screen_name":"EKarimnia","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.62995,59.857464]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:26:57 +0000 2015","tweet_id":"588332683996037120","text":"RT @WCCprayers: We pray, on the loss of Rev. Dr David B Watermulder, who represented @Presbyterian at the #WCC Uppsala Assembly, 1968 http:\u2026","user_id":"745705322","user_name":"Gladwyne Pres Church","user_screen_name":"GladwynePres","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:26:58 +0000 2015","tweet_id":"588332688114855936","text":"@hannahcurling @henrikhellbers aha t\u00e4nkte v\u00e4l.. G\u00e5r inte att j\u00e4mf\u00f6ra Uppsala och \u00d6rebro heller, tv\u00e5 helt olika publiker!! Det kommer bli \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c","user_id":"2853702304","user_name":"Vendetta","user_screen_name":"noncensur","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:27:41 +0000 2015","tweet_id":"588332870999080960","text":"@maria_bohlin s\u00e5 radioerfarenheten fr\u00e5n Uppsala har dammats av.","user_id":"331873506","user_name":"Fredrik Astin","user_screen_name":"fredrikast","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:29:12 +0000 2015","tweet_id":"588333250592014336","text":"Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandsgymnasiet kritiseras av Barnombudsman. http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:30:05 +0000 2015","tweet_id":"588333472764297216","text":"Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:30:32 +0000 2015","tweet_id":"588333584911572992","text":"@Jvxta har du varit i Uppsala nyligen eller?","user_id":"479386086","user_name":"champagnev\u00e4nstern","user_screen_name":"mika_holmberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:31:44 +0000 2015","tweet_id":"588333889380319236","text":"RT @grrussel: Come and work as a C   developer for Embedded Systems Dev tools in Uppsala, Sweden?\nhttps:\/\/t.co\/7oFzd6JvPl https:\/\/t.co\/TbLb\u2026","user_id":"37625221","user_name":"Colin Riley","user_screen_name":"domipheus","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:31:53 +0000 2015","tweet_id":"588333924994121728","text":"RT @PatMetheny: Pat Metheny to headline Uppsala International Guitar Festival in Sweden!\nFull story here: http:\/\/t.co\/ei91JCz8fM http:\/\/t.c\u2026","user_id":"289321152","user_name":"Maciek Pysz","user_screen_name":"MaciekPysz","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:39:47 +0000 2015","tweet_id":"588335914310623232","text":"Fr\u00e5gan \u00e4r ju VARF\u00d6R TILL UPPSALA? Hahahahha http:\/\/t.co\/d1hJ92apah","user_id":"536626958","user_name":"ELIN","user_screen_name":"ElinJohansson97","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.999666,59.221744]},"place":{"id":"1c292aa957b8150d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1c292aa957b8150d.json","place_type":"city","name":"Huddinge","full_name":"Huddinge, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.8560335,59.1414743],[17.8560335,59.2860746],[18.1829461,59.2860746],[18.1829461,59.1414743]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:41:37 +0000 2015","tweet_id":"588336376720052224","text":"RT @JesperEs: \u00c4r du programmerare och letar jobb? Titta hit: https:\/\/t.co\/sXAoD6Llw7","user_id":"53375274","user_name":"Pamela Davidsson","user_screen_name":"PamPamDavid","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:41:48 +0000 2015","tweet_id":"588336420785430528","text":"RT @EKarimnia: People live on declining cities are less happy! Ed Glaeser lectures at #Uppsala University http:\/\/t.co\/QPZAOkcuwu","user_id":"26198882","user_name":"Uppsala universitet","user_screen_name":"uppsalauni","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:41:48 +0000 2015","tweet_id":"588336420785364993","text":"RT @EKarimnia: People live on declining cities are less happy! Ed Glaeser lectures at #Uppsala University http:\/\/t.co\/QPZAOkcuwu","user_id":"394035319","user_name":"Uppsala University","user_screen_name":"UU_University","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:42:34 +0000 2015","tweet_id":"588336614495145984","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Uppsala C http:\/\/t.co\/ZdYFbIgAjd","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:44:04 +0000 2015","tweet_id":"588336991458107392","text":"Humanistisk teater i Uppsala http:\/\/t.co\/3Q3TN85GbP #sambygg","user_id":"839714766","user_name":"Samh\u00e4llsbyggnadsnytt","user_screen_name":"Fastigheten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:44:44 +0000 2015","tweet_id":"588337159909810176","text":"Uppsala Kammarorkester fick bes\u00f6k av tre klasser \u00e5k 8 idag. Information f\u00f6rst och sen musik! Dvor\u00e1k symfoni n 9 http:\/\/t.co\/hWbmqhM5Rj","user_id":"1657348962","user_name":"Musik i Uppland","user_screen_name":"MusikiUppland","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:46:50 +0000 2015","tweet_id":"588337687796387840","text":"FBC:s tunga spelartapp: FBC Uppsala tappar en av sina nyckelspelare n\u00e4r Elin Gabrielsson flyttar till Gotland ... http:\/\/t.co\/Buoy0IOHKX","user_id":"1074611088","user_name":"UNT-sporten","user_screen_name":"UNTsporten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:52:23 +0000 2015","tweet_id":"588339086345244673","text":"Beer brewing devil made at P\u00e4rleporten -Uppsala. @ P\u00e4rleporten Tattoo https:\/\/t.co\/bWGZC0wKQC","user_id":"759172266","user_name":"Porky Royale","user_screen_name":"PorkyRoyale","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.63516,59.86116]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:52:40 +0000 2015","tweet_id":"588339157338054656","text":"American friends of Uppsala University started with theft of copy of Newton's Principia Mathematica! #nordicsummit15 http:\/\/t.co\/JWNn5NJDR1","user_id":"23287889","user_name":"Adrian Salmon","user_screen_name":"adriansalmon","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:56:20 +0000 2015","tweet_id":"588340078969278464","text":"Uppsala had to focus very carefully on where they promoted their 501 (c) (3) - NY, NJ, CT, Minnesota and SF Bay Area  #nordicsummit15","user_id":"23287889","user_name":"Adrian Salmon","user_screen_name":"adriansalmon","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:56:50 +0000 2015","tweet_id":"588340204123000832","text":"New biomarker for uterine cancer discovered: Researchers at Uppsala University have, together with researchers... http:\/\/t.co\/r8B8hYFxM2","user_id":"836173657","user_name":"Erich Manke","user_screen_name":"MankeErich","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:56:59 +0000 2015","tweet_id":"588340242475831296","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Tumba http:\/\/t.co\/ZdYFbIgAjd","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:57:01 +0000 2015","tweet_id":"588340250721792000","text":"Pendelt\u00e5g S\u00f6dert\u00e4lje-M\u00e4rsta-linje 36, (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje38: Enstaka f\u00f6rseningar upp till 12 minuter http:\/\/t.co\/ZdYFbIgAjd","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 13:59:36 +0000 2015","tweet_id":"588340903523262464","text":"Big challenge for Uppsala is that Swedes in US still don't have US giving habits to alma mater  #nordicsummit15","user_id":"23287889","user_name":"Adrian Salmon","user_screen_name":"adriansalmon","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:02:48 +0000 2015","tweet_id":"588341706745057281","text":"RT @PatMetheny: Pat Metheny to headline Uppsala International Guitar Festival in Sweden!\nFull story here: http:\/\/t.co\/ei91JCz8fM http:\/\/t.c\u2026","user_id":"888743520","user_name":"Dot Time Records","user_screen_name":"DotTimeRecords","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:03:05 +0000 2015","tweet_id":"588341778429956096","text":"N\u00e4sta nationella konferens h\u00e5lls i Uppsala!  #nkkf","user_id":"1907379007","user_name":"Gothia Forum","user_screen_name":"GothiaForum","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:06:30 +0000 2015","tweet_id":"588342637654052864","text":"Vi s\u00e4ger JA till klimatsmarta energil\u00f6sningar. Nej till dyra &amp; riskfyllda projekt som kan \u00e4ventyra v\u00e4lf\u00e4rd i #Uppsala http:\/\/t.co\/oppQWivCHA","user_id":"480660350","user_name":"Therez Olsson","user_screen_name":"Uppsalatess","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:12:06 +0000 2015","tweet_id":"588344046864695296","text":"Bra skrivet av @Uppsalatess och alliansen i #Uppsala #018pol  https:\/\/t.co\/DoJwowhRm1","user_id":"598352176","user_name":" Moderaterna Uppsala","user_screen_name":"ModeraternaUA","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:12:46 +0000 2015","tweet_id":"588344216163655680","text":"Tydliga sk\u00e4l att g\u00e5 vidare med krav p\u00e5 \u00e5tg\u00e4rder:  https:\/\/t.co\/R6vDwkTFy5","user_id":"345311061","user_name":"Anders Fridborg","user_screen_name":"afridborg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:14:24 +0000 2015","tweet_id":"588344625791893504","text":"RT @Uppsalatess: Vi s\u00e4ger JA till klimatsmarta energil\u00f6sningar. Nej till dyra &amp; riskfyllda projekt som kan \u00e4ventyra v\u00e4lf\u00e4rd i #Uppsala http\u2026","user_id":"565562497","user_name":"Jocke","user_screen_name":"NewYorkSweden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:14:51 +0000 2015","tweet_id":"588344738195120128","text":"...och 25 juli kommer han till Uppsala f\u00f6r en konsert med fullt band! https:\/\/t.co\/jsybyjNsQe","user_id":"204738898","user_name":"Live Nation Sweden","user_screen_name":"LiveNationSwe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:18:37 +0000 2015","tweet_id":"588345688246853633","text":"Tony Cragg \"Chain of Events\", 2010. Uppsala. http:\/\/t.co\/jQbRjPJaxU http:\/\/t.co\/l1WU8QlwPX","user_id":"2571915419","user_name":"FredrikSilberleitner","user_screen_name":"fredriksilber","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:20:05 +0000 2015","tweet_id":"588346058138226688","text":"Hej Uppsala! Kom till Cousteau ikv\u00e4ll! Band p\u00e5 scenen fr\u00e5n 21.00! Heja heja!  #nemis #uppsala #cousteau #musik http:\/\/t.co\/IeRLza08Ha","user_id":"295857400","user_name":"State of Grace","user_screen_name":"StateofGrace1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:24:35 +0000 2015","tweet_id":"588347190688481280","text":"Throwback to a spring moment 6 years ago in Uppsala's Vasaparken https:\/\/t.co\/qr3wCQjjHa","user_id":"158080256","user_name":"andrew","user_screen_name":"larson8er","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:25:12 +0000 2015","tweet_id":"588347343042441216","text":"vou pedir transfer\u00eancia pra uppsala quero ver voc\u00eas me impedir","user_id":"228109827","user_name":"vamo ve 1 filme","user_screen_name":"elfoftheforest","coordinates":null,"place":null,"language":"pt"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:25:12 +0000 2015","tweet_id":"588347346381058048","text":"@IKWRO the Amazing Dianne Nammi rocks the Uppsala Human Rights Conference http:\/\/t.co\/j6RyBJW3lu","user_id":"749181854","user_name":"Cris McCurley","user_screen_name":"CrisMcCurley","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:32:13 +0000 2015","tweet_id":"588349111696363520","text":"Snickare f\u00f6r byte av panel och m\u00e5lning av hus i Uppsala http:\/\/t.co\/s3pcJxyPTa #fasadrenovering","user_id":"393929580","user_name":"Fr\u00e5n ServiceFinder","user_screen_name":"jobblistan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:37:28 +0000 2015","tweet_id":"588350432092823552","text":"Mattias bakar nybakt br\u00f6d \u00e5t \u00e4ldre som njuter av med alla sina sinnen. Det tar ju bara 16 min, degen sk\u00f6ter ju sig sj\u00e4lv! #aleris #uppsala","user_id":"2605886913","user_name":"E Adriansson","user_screen_name":"ElisabethRamst","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:37:51 +0000 2015","tweet_id":"588350528297533440","text":"@Slimaamy @LiveNationSwe @SnoopDogg @LolaRose_ De e typ i Uppsala hahah","user_id":"390325351","user_name":"Daisy","user_screen_name":"CordeliaJoy","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:39:43 +0000 2015","tweet_id":"588350999523360768","text":"Tv-spel popul\u00e4rt p\u00e5 rasterna p\u00e5 S:t Ilianskolan i Enk\u00f6ping. http:\/\/t.co\/iklcy0ZhSN http:\/\/t.co\/IAIsOeBD0Y","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:40:05 +0000 2015","tweet_id":"588351091391254528","text":"@PegParnevik uppsala\ud83d\udcaa","user_id":"3012457635","user_name":"Agnes\u2661","user_screen_name":"pikkuhokana_","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:40:46 +0000 2015","tweet_id":"588351262581780480","text":"@daviden Borl\u00e4nge - Uppsala, tv\u00e5 dagar i veckan, ca 450 sp\u00e4nn per g\u00e5ng.","user_id":"5311232","user_name":"Deeped Strandh","user_screen_name":"deeped","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[15.630356,60.607166]},"place":{"id":"c094b3f42dea6eae","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c094b3f42dea6eae.json","place_type":"city","name":"Falun","full_name":"Falun, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.2543547,60.452529],[15.2543547,61.0543413],[16.3866268,61.0543413],[16.3866268,60.452529]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:42:09 +0000 2015","tweet_id":"588351608498614273","text":"@socialdemokrat Samtidigt f\u00e5r Stockholms, Karlstads, S\u00f6dert\u00f6rns, G\u00f6teborgs, Link\u00f6pings och Uppsala universitet f\u00e5r minskade anslag??","user_id":"2180401412","user_name":"Carl Sj\u00f6stedt","user_screen_name":"CarlSjostedt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:43:05 +0000 2015","tweet_id":"588351845707419650","text":"Tv\u00e5 bilar krockade i korsningen Sylveniusgatan och St\u00e5lgatan i Uppsala under eftermiddagen: http:\/\/t.co\/bOe2kOcVpW #svtnyheter #svtuppsala","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:43:34 +0000 2015","tweet_id":"588351965991739393","text":"Mattias bakar frukostbr\u00f6d, det tar bara 16 min totalt, det mesta sk\u00f6ter sig sj\u00e4lv, svarar han. De \u00e4ldre njuter!#aleris #uppsala","user_id":"2605886913","user_name":"E Adriansson","user_screen_name":"ElisabethRamst","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:43:43 +0000 2015","tweet_id":"588352005208416256","text":"Enjoyed meeting master students at Uppsala university talking about my favorite subject scientists labour market http:\/\/t.co\/d8XhCIzRyH","user_id":"23222301","user_name":"Marita Ter\u00e4s","user_screen_name":"marteras","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.624848,59.849881]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:45:16 +0000 2015","tweet_id":"588352393336770560","text":"H\u00e5ller med - elevperspektivet var inte prioriterat alls i det h\u00e4r uppl\u00e4gget. #elevfokus  https:\/\/t.co\/aHqiPIMQQA","user_id":"2429263733","user_name":"Sara Norling","user_screen_name":"sara_norling","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:49:00 +0000 2015","tweet_id":"588353332135211008","text":"RT @CrisMcCurley: @IKWRO the Amazing Dianne Nammi rocks the Uppsala Human Rights Conference http:\/\/t.co\/j6RyBJW3lu","user_id":"201192919","user_name":"IKWRO","user_screen_name":"IKWRO","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:51:52 +0000 2015","tweet_id":"588354057061924864","text":"Om man googlar \"Valborg Uppsala Nationer\" s\u00e5 hittar man bilder p\u00e5 @M_Svening #legend","user_id":"457073960","user_name":"Backstreet Eric","user_screen_name":"MattssonEric","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:54:07 +0000 2015","tweet_id":"588354620105306112","text":"Vad s\u00e4gs som att \u00e5ka till Uppsala p\u00e5 sista april? JA","user_id":"216331004","user_name":"Mathias","user_screen_name":"mathiasnorberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:54:55 +0000 2015","tweet_id":"588354823298424832","text":"RT @ModeraternaUA: N\u00e4mndes detta n\u00e4r minister Anna Johansson bes\u00f6kte Uppsala idag? \nhttp:\/\/t.co\/IAbUskHry2","user_id":"535564374","user_name":"Mats Hans\u00e9n","user_screen_name":"hansenmats","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:55:48 +0000 2015","tweet_id":"588355043407093760","text":"V\u00e5rden varierar f\u00f6r EU-migranter. Uppsala har den mest gener\u00f6sa h\u00e5llningen http:\/\/t.co\/2X8Z3iI77v","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:57:47 +0000 2015","tweet_id":"588355545939214337","text":"Una fotograf\u00eda de la visita a Uppsala con  el Gobernador Peter Egardt http:\/\/t.co\/6931dAbdCP","user_id":"2546460246","user_name":"Agust\u00edn Gasca Pliego","user_screen_name":"EmbGascaPliego","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 15 14:58:32 +0000 2015","tweet_id":"588355733781028864","text":"\u00c5stedt i Uppsala! #grattisuppsala #nemis #uppsala http:\/\/t.co\/rJG2v65BIC","user_id":"295857400","user_name":"State of Grace","user_screen_name":"StateofGrace1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:00:15 +0000 2015","tweet_id":"588356166146781184","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Tumba http:\/\/t.co\/ZdYFbIgAjd","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:00:41 +0000 2015","tweet_id":"588356275622309888","text":"Dude trying to remove the trash bike and failing. Don't give up!!! We hate the trash bike #uppsala https:\/\/t.co\/WnfmNohNiy","user_id":"1035669139","user_name":"Sarah Linden Pasay","user_screen_name":"shistorian","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:00:42 +0000 2015","tweet_id":"588356277673275392","text":"@SJ_AB det finns m\u00f6gelangrepp i vagn 3 fr\u00e5n Stockholm mot Knivsta o Uppsala","user_id":"232143422","user_name":"Anneli l\u00f6fling","user_screen_name":"mammeli","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:01:11 +0000 2015","tweet_id":"588356401044545536","text":"RT @LiveNationSwe: ...och 25 juli kommer han till Uppsala f\u00f6r en konsert med fullt band! https:\/\/t.co\/jsybyjNsQe","user_id":"442861553","user_name":"Baris Y\u00fccel","user_screen_name":"Themaster_82","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:03:46 +0000 2015","tweet_id":"588357048217239552","text":"Kulturstipendiater fr\u00e5n Uppsala - http:\/\/t.co\/Jb9ajrEghU #nyheter #sverige","user_id":"2934938600","user_name":"Newsradar.se","user_screen_name":"newsradar_se","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:05:20 +0000 2015","tweet_id":"588357445019443200","text":"Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras - Uppsala http:\/\/t.co\/aHqPSjU5QB","user_id":"48312395","user_name":"Kusalananda","user_screen_name":"kusalananda","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:08:20 +0000 2015","tweet_id":"588358198429675521","text":"Med det sagt, SL m\u00e5ste s\u00e4tta in fler eftermiddagst\u00e5g till Uppsala.","user_id":"21109190","user_name":"Ulrica Andersson","user_screen_name":"evaulrica","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:11:37 +0000 2015","tweet_id":"588359024925667328","text":"SVT S\u00c4NDER BASKET FINALER! Start m\u00e5n Northland-Udominate (dam) tis S\u00f6dert\u00e4lje Kings-Uppsala http:\/\/t.co\/1MujKhhZ4K http:\/\/t.co\/6U3m99qFZZ","user_id":"29934271","user_name":"Iara Sehlstedt","user_screen_name":"iarasehlstedt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:13:46 +0000 2015","tweet_id":"588359568218009602","text":"RT @bibluppsala: Vill du veta mer om Uppsala domkyrka? Lyssna p\u00e5 Herman Bengtsson, ikv\u00e4ll p\u00e5 Brantingsbiblioteket kl 18.30. http:\/\/t.co\/NcZ\u2026","user_id":"1927772677","user_name":"Paula Ekman Karlstam","user_screen_name":"PaulaEKarlstam","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:13:59 +0000 2015","tweet_id":"588359620269342720","text":"Inga lediga bost\u00e4der i Uppsala men kommunen vill trots det massivt \u00f6ka flyktingmottagningen. #svpol http:\/\/t.co\/FGFY69Ebsw","user_id":"1107301344","user_name":"Bj\u00f6rn Norstr\u00f6m","user_screen_name":"ban71usa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:16:53 +0000 2015","tweet_id":"588360350837448704","text":"Saker som g\u00f6r att jag saknar Uppsala -&gt; https:\/\/t.co\/cKygwHGhA7","user_id":"61434386","user_name":"Jessica","user_screen_name":"J3tho","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:20:57 +0000 2015","tweet_id":"588361372968341504","text":"mitt jobb har massa schampo, tv\u00e5l, osv osv att donera S\u00c5 n\u00e5gon som vet en organisation eller liknande i uppsala-trakten som vill ha?","user_id":"599346595","user_name":"badkarsdrottningen ","user_screen_name":"danielawahlgren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:23:04 +0000 2015","tweet_id":"588361905594626048","text":"@torbjornaskorup diggar f\u00f6r \u00f6vrigt hur m\u00e5nga exempel som kom fr\u00e5n Uppsala \ud83d\ude0f","user_id":"1692796926","user_name":"Oliver Bj\u00f6rklund","user_screen_name":"OliverBjrklund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:26:13 +0000 2015","tweet_id":"588362697688752128","text":"Byggstart f\u00f6r teater i Uppsala http:\/\/t.co\/xG81sWmNIK #sambygg","user_id":"839714766","user_name":"Samh\u00e4llsbyggnadsnytt","user_screen_name":"Fastigheten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:30:53 +0000 2015","tweet_id":"588363875357175808","text":"Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\/\/t.co\/Okg1XTvWHV","user_id":"257334936","user_name":"Gripen News","user_screen_name":"GripenNews","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:32:34 +0000 2015","tweet_id":"588364296867876864","text":"RT @GripenNews: Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\u2026","user_id":"2395685646","user_name":"WIND VON DER VENUS","user_screen_name":"WINDVONDERVENUS","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:35:26 +0000 2015","tweet_id":"588365019164848128","text":"Fem\u00e5rig flicka utnyttjad http:\/\/t.co\/EykOsuetsF","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:36:37 +0000 2015","tweet_id":"588365316201250817","text":"Pendelt\u00e5g S\u00f6dert\u00e4lje-M\u00e4rsta-linje 36, (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje38: T\u00e5g mot S\u00f6dert\u00e4lje centrum och \u00c4lvsj\u00f6 stannar inte vid Rotebro K\u00e4lla:\u2026","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:37:47 +0000 2015","tweet_id":"588365609790009344","text":"RT @GripenNews: Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\u2026","user_id":"2914427715","user_name":"S\u00e4kpol_SE","user_screen_name":"Sakpol_SE","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:38:29 +0000 2015","tweet_id":"588365787825627136","text":"Studenter hj\u00e4lper asyls\u00f6kande @ostgotanation http:\/\/t.co\/KbIlKPoHl0","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:38:39 +0000 2015","tweet_id":"588365829336596480","text":"@Otterclou du \u00e4r en f\u00f6rebild och en queen. S\u00e5 glad att du bor i Uppsala \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f","user_id":"393992209","user_name":"Cher Horowitz","user_screen_name":"Otterclou","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:43:48 +0000 2015","tweet_id":"588367125984739328","text":"RT @GripenNews: Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\u2026","user_id":"119590590","user_name":"Oroande utveckling","user_screen_name":"oroande","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:47:30 +0000 2015","tweet_id":"588368054893072384","text":"Jahar\u00e5! \u00c4r s\u00e5 j\u00e4vla mainstream och drar till Uppsala p\u00e5 Valborg. F\u00f6rsta g\u00e5ngen. Men det ska bli riktigt najs. Ge bra v\u00e4der nu bara. Sn\u00e4lla.","user_id":"352637474","user_name":"Niklas Svahn","user_screen_name":"niklassvahn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:49:27 +0000 2015","tweet_id":"588368545911808002","text":"H\u00e4r jobbar jag! Ett reportage om elevernas raster \"Tv-spel i skolan st\u00e4rker kompisband\" http:\/\/t.co\/kqFCZnLBIp via @svtnyheter","user_id":"1560103142","user_name":"Annika Sj\u00f6dahl","user_screen_name":"annikasjodahl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:50:40 +0000 2015","tweet_id":"588368853924712448","text":"Uppysslingen - en scraptr\u00e4ff i Uppsala i Scrapdrakens regi. L\u00f6rdagen de 29 augusti.\nL\u00e4s mer i v\u00e5r\u2026 https:\/\/t.co\/tkxlI3I9cq","user_id":"1392996450","user_name":"TootsieSweden","user_screen_name":"TootsieSweden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:53:08 +0000 2015","tweet_id":"588369474002296832","text":"Byggstart f\u00f6r teater i Uppsala http:\/\/t.co\/cbdjKOZIOB http:\/\/t.co\/kwDkefNaYo","user_id":"2659083362","user_name":"Conpot Sverige","user_screen_name":"ConpotSverige","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:55:07 +0000 2015","tweet_id":"588369972876939264","text":"FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/t.co\/0asVsCca53","user_id":"132206271","user_name":"Sofia Dahlquist","user_screen_name":"sofiapedagog","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:56:08 +0000 2015","tweet_id":"588370229408956416","text":"RT @GripenNews: Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\u2026","user_id":"2155915072","user_name":"Pappan","user_screen_name":"waterconflict","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:56:22 +0000 2015","tweet_id":"588370285306519552","text":"RT @sofiapedagog: FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/\u2026","user_id":"558945033","user_name":"Forum f\u00f6r utst\u00e4llare","user_screen_name":"utstallare","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:56:52 +0000 2015","tweet_id":"588370411399819264","text":"RT @sofiapedagog: FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/\u2026","user_id":"980971718","user_name":"Lars Annersten","user_screen_name":"annersten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 15:58:51 +0000 2015","tweet_id":"588370911671222272","text":"RT @sofiapedagog: FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/\u2026","user_id":"499629581","user_name":"Riksutst\u00e4llningar","user_screen_name":"Riksutst","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:01:36 +0000 2015","tweet_id":"588371602452180993","text":"Vill h\u00e4nga med dig och din sambo i uppsala och g\u00e5 p\u00e5 myrornas d\u00e4r! verkar fett mys","user_id":"741110545","user_name":"kalla mig Bacchus","user_screen_name":"urtidsgud","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:01:45 +0000 2015","tweet_id":"588371643300470784","text":"RT @GripenNews: Check involved: #QRA taking off with missile load, land at Uppsala for hot refuelling (w\/ engine running), took off. https:\u2026","user_id":"220321133","user_name":"Isak Torikka","user_screen_name":"isakhv","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:05:58 +0000 2015","tweet_id":"588372703897382912","text":"Pendelt\u00e5g S\u00f6dert\u00e4lje-M\u00e4rsta-linje 36, (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje38: T\u00e5g mot S\u00f6dert\u00e4lje centrum och Tumba stannar \u00e5ter vid Rotebro K\u00e4lla: \u2026","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:07:53 +0000 2015","tweet_id":"588373184216485888","text":"Universidad de Uppsala: El miedo se puede borrar de nuestro cerebro.","user_id":"2886532371","user_name":"Elena  Vila ","user_screen_name":"VilaElena_71","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:08:09 +0000 2015","tweet_id":"588373251392458752","text":"Ny  Grekisk restaurang etableras i Uppsala med stor och fantastisk atmosf\u00e4r Vi inviger inom kort. vi \u00e5terkommer med mera information","user_id":"3082893819","user_name":"Vergina Palace ","user_screen_name":"Vergina_Palace","coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:10:12 +0000 2015","tweet_id":"588373767568646144","text":"RT @ban71usa: Inga lediga bost\u00e4der i Uppsala men kommunen vill trots det massivt \u00f6ka flyktingmottagningen. #svpol http:\/\/t.co\/FGFY69Ebsw","user_id":"1577576084","user_name":"Tina Tor","user_screen_name":"BlottGott","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:11:28 +0000 2015","tweet_id":"588374085945659392","text":"@hannalidstrom ah, trist. GU Stockholm verkar s\u00e5 himla grymma? Vill att Uppsala tar lite anteckningar haha..","user_id":"1692796926","user_name":"Oliver Bj\u00f6rklund","user_screen_name":"OliverBjrklund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:11:48 +0000 2015","tweet_id":"588374171119398912","text":"eller @IKSiriusIBK den som f\u00e5r p\u00e5skriften blir storebror i Uppsala.","user_id":"445337541","user_name":"Emil Zetterberg","user_screen_name":"labanglen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:14:29 +0000 2015","tweet_id":"588374844678533120","text":"Hejd\u00e5 schl\u00e4tta, hall\u00e5 Uppsala! Snart.. Ska bara ta oss igenom november f\u00f6rst. #bostadsbristenfilmen @\u2026 https:\/\/t.co\/LEuJQczJAu","user_id":"379969945","user_name":"Sixten Von Hofemier\u2640","user_screen_name":"PartyConny","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[14.218314,58.86145]},"place":{"id":"d196f2dd7ec53a84","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d196f2dd7ec53a84.json","place_type":"city","name":"Gullsp\u00e5ng","full_name":"Gullsp\u00e5ng, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[13.5894578,58.786882],[13.5894578,59.0600806],[14.4208319,59.0600806],[14.4208319,58.786882]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:14:39 +0000 2015","tweet_id":"588374887770775552","text":"@Branne_Pavlo eventuellt Uppsala.\nSl\u00e4pper ni mer datum","user_id":"132533349","user_name":"Rikard","user_screen_name":"Rikard0Olsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:15:31 +0000 2015","tweet_id":"588375104888901632","text":"@johannars Uppsala? *hoppas*","user_id":"28841500","user_name":"Lena K","user_screen_name":"tigerbalsam1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:16:35 +0000 2015","tweet_id":"588375376101056512","text":"h\u00e4nger p\u00e5 ekonomikum i Uppsala, blir nedstirrad f\u00f6r att jag har r\u00f6tt h\u00e5r. svensk konformitet allts\u00e5.","user_id":"1260844250","user_name":"Klara Andersson","user_screen_name":"qosmopolite","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:19:05 +0000 2015","tweet_id":"588376005204553729","text":"h\u00e5kan i uppsala!! stod bakom dig the whole time och sk\u00e4ms f\u00f6r att jag inte s\u00e5g att det var du!! du e s\u00e5 fin och bra och ditt h\u00e5r&lt;33","user_id":"412379960","user_name":"Rolly Fermelin","user_screen_name":"rymdchipset","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:20:48 +0000 2015","tweet_id":"588376436433530880","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Uppsala C K\u00e4lla: trafiken.nu","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:22:22 +0000 2015","tweet_id":"588376831696470016","text":"@IsVittra ja, och de sista fem kilometrarna g\u00e5r att fixa skjuts till. 30 minuter fr\u00e5n Uppsala med 804 eller 895.","user_id":"21078010","user_name":"Eva Braun","user_screen_name":"tuttpretto","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:25:34 +0000 2015","tweet_id":"588377634041507842","text":"@FoodforProgress s\u00f6ker personal till helgens http:\/\/t.co\/KPpnVazlFJ Vill du #jobba kontakta 0708923265 #vegetarien #uppsala #vegfest RT-Tack","user_id":"1667241144","user_name":"Helena Wistrand","user_screen_name":"WistrandHelena","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:26:24 +0000 2015","tweet_id":"588377846298513411","text":"RT @PatMetheny: Pat Metheny to headline Uppsala International Guitar Festival in Sweden!\nFull story here: http:\/\/t.co\/ei91JCz8fM http:\/\/t.c\u2026","user_id":"231400424","user_name":"MFM Music Promotion","user_screen_name":"mfmmusicpromo","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:34:01 +0000 2015","tweet_id":"588379760671096835","text":"Enjoying a pleasant dinner in Uppsala.","user_id":"250179709","user_name":"Mike Lyons","user_screen_name":"MikeLyons1956","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.648018,59.85886]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:34:13 +0000 2015","tweet_id":"588379813318098944","text":"Att jag och mina vapendragare ska kaosa Uppsala p\u00e5 sista april \u00e4r l\u00e4tt en av dom b\u00e4sta sakerna att se fram emot nu\ud83d\ude46\ud83c\udffc","user_id":"507234359","user_name":"Louise","user_screen_name":"louisegullbrand","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:35:20 +0000 2015","tweet_id":"588380092029480962","text":"The best staircase in Uppsala, and possibly the whole world. https:\/\/t.co\/77BIGyq6fh","user_id":"14377260","user_name":"Maria","user_screen_name":"Phooe","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:39:40 +0000 2015","tweet_id":"588381184230469632","text":"@jojjizfff Uppsala- Kalmar \u00e5 tillbaka. F\u00f6r att h\u00e4mta Fia \ud83d\ude12","user_id":"636943481","user_name":"Anna Bergman","user_screen_name":"Bergmman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:42:20 +0000 2015","tweet_id":"588381856967499777","text":"@LitenSpindel yeah I tried too :( btw 90% sure I m moving to Uppsala in August for 6 months so we ll meet in Sweden! :D","user_id":"128914434","user_name":"Demie","user_screen_name":"VeDirector","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:48:05 +0000 2015","tweet_id":"588383300999192576","text":"Fortress Rochester | Observations from Uppsala #ibmi #powersystems http:\/\/t.co\/InDgQw4UcE","user_id":"22524152","user_name":"Torbj\u00f6rn Appehl","user_screen_name":"tappehl","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:48:31 +0000 2015","tweet_id":"588383412425129984","text":"Kaffeleverans fr\u00e5n rosteriet! Uppsala, nu finns finkaffe n\u00e4ra dig! \ud83d\ude03 http:\/\/t.co\/TrJhnarQw6\u2026 https:\/\/t.co\/hhkF9PPUOB","user_id":"1378846507","user_name":"Jonatan Samuelsson","user_screen_name":"SafemodeJonatan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:48:44 +0000 2015","tweet_id":"588383463788666880","text":"RT @annikasjodahl: H\u00e4r jobbar jag! Ett reportage om elevernas raster \"Tv-spel i skolan st\u00e4rker kompisband\" http:\/\/t.co\/kqFCZnLBIp via @svtn\u2026","user_id":"239392088","user_name":"Antonio","user_screen_name":"Outtalad","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:50:53 +0000 2015","tweet_id":"588384007974359041","text":"RT @tappehl: Fortress Rochester | Observations from Uppsala #ibmi #powersystems http:\/\/t.co\/InDgQw4UcE","user_id":"85011009","user_name":"Alan Seiden","user_screen_name":"alanseiden","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:51:11 +0000 2015","tweet_id":"588384081777405952","text":"Pendelt\u00e5g (Tumba)-\u00c4lvsj\u00f6-Uppsala-linje 38: F\u00f6rsenad avg\u00e5ng mot Uppsala C K\u00e4lla: trafiken.nu","user_id":"3168696675","user_name":"v\u00e4xelfel.se","user_screen_name":"vaxelfelse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:59:49 +0000 2015","tweet_id":"588386254338666497","text":"\"Bandyskolan kan kollapsa\": Uppsala riskerar att bli av med en av de tre stora isytorna som finns i dag och nu... http:\/\/t.co\/BeVRJv357U","user_id":"1074611088","user_name":"UNT-sporten","user_screen_name":"UNTsporten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 16:59:59 +0000 2015","tweet_id":"588386296675962881","text":"RT @ban71usa: Inga lediga bost\u00e4der i Uppsala men kommunen vill trots det massivt \u00f6ka flyktingmottagningen. #svpol http:\/\/t.co\/FGFY69Ebsw","user_id":"1014871411","user_name":"P\u00e4r Nordstr\u00f6m","user_screen_name":"NordstromP","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:02:30 +0000 2015","tweet_id":"588386929470738432","text":"Paneldebatt i Uppsala: \"Ekomat - Ideologi eller vetenskap?\" http:\/\/t.co\/nPBXY7WoBo","user_id":"51256926","user_name":"VoF","user_screen_name":"SwedishSkeptics","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:09:34 +0000 2015","tweet_id":"588388708799287296","text":"@Otterclou men allts\u00e5 ja??? Borde bo n\u00e4rmre Uppsala tbh","user_id":"388788901","user_name":"Judge Mental","user_screen_name":"discocatgirl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:11:30 +0000 2015","tweet_id":"588389196466819073","text":"Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"9279202","user_name":"plus sized bitch","user_screen_name":"babe_ebba","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:11:49 +0000 2015","tweet_id":"588389276041224193","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"175779058","user_name":"Evelina\u2640","user_screen_name":"glennsdotter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:12:04 +0000 2015","tweet_id":"588389337710125057","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2362888295","user_name":"adam \u26a7","user_screen_name":"adaiymn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:13:32 +0000 2015","tweet_id":"588389704749473793","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"67879569","user_name":"Blatte Lover","user_screen_name":"nicegajja123","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:16:39 +0000 2015","tweet_id":"588390490409717760","text":"RT @UNTsporten: \"Bandyskolan kan kollapsa\": Uppsala riskerar att bli av med en av de tre stora isytorna som finns i dag och nu... http:\/\/t.\u2026","user_id":"450966048","user_name":"Christer Rydberg","user_screen_name":"rydberg65","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:16:44 +0000 2015","tweet_id":"588390513293840384","text":"Det n\u00e4rmar sig Grand show p\u00e5 Regina teatern i Uppsala. Premi\u00e4r den 7 Maj!Har du k\u00f6pt biljett?G\u00f6r det annars direkt p\u00e5 http:\/\/t.co\/sHRx7fL9Sy","user_id":"775846020","user_name":"Phontrattarne","user_screen_name":"Phontrattarne","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:20:37 +0000 2015","tweet_id":"588391490663088128","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"42009389","user_name":"Karin S","user_screen_name":"livilund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:24:07 +0000 2015","tweet_id":"588392371911548929","text":"@aggeelitoo omg s\u00e5 bra!!! Kom till Uppsala p\u00e5 Valborg!!!!","user_id":"1077727694","user_name":"|| michaela ||","user_screen_name":"hamburgerdresin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:28:31 +0000 2015","tweet_id":"588393476364115969","text":"Kul att se Lammet fr\u00e5n Uppsala f\u00e5 speltid i IVH. Den s\u00e5g man inte komma p\u00e5 v\u00e4gen ut hit.","user_id":"366548559","user_name":"Mattias Holmqvist","user_screen_name":"honkdatonk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:31:35 +0000 2015","tweet_id":"588394247432331264","text":"@KattisHj Jag \u00e4r s\u00e5 sur f\u00f6r jag missade henne h\u00e4r i Uppsala ig\u00e5r kv\u00e4ll... :-(","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:33:43 +0000 2015","tweet_id":"588394785062395904","text":"Jag borde nog b\u00f6rja tr\u00e4na n\u00e5got i Uppsala p\u00e5 helgerna till h\u00f6sten, men vad? N\u00e5gra f\u00f6rslag?","user_id":"17065050","user_name":"Henrik Johansson","user_screen_name":"cirrocolo","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.916331,59.469536]},"place":{"id":"7fbf299ffa51c88e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/7fbf299ffa51c88e.json","place_type":"city","name":"Sollentuna","full_name":"Sollentuna, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.8249168,59.3948457],[17.8249168,59.4974218],[18.0101882,59.4974218],[18.0101882,59.3948457]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:34:30 +0000 2015","tweet_id":"588394984375775232","text":"@ban71usa \u00d6ppna era hj\u00e4rtan Uppsala! Och era hem! Och era pl\u00e5nb\u00f6cker!","user_id":"2537706659","user_name":"Anna Hagstr\u00f6m","user_screen_name":"snurrebulle","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:36:18 +0000 2015","tweet_id":"588395435737362432","text":"@grinamednina finns i Uppsala med! Var v\u00e4l f\u00f6re lund, som vanligt\ud83d\ude0f haha, skoja. Vet inte vad man ska karman till \u00e4rligt, men b\u00e4sta ever!!","user_id":"68782962","user_name":"Louise","user_screen_name":"louisepolis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:38:48 +0000 2015","tweet_id":"588396063595302912","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2499125630","user_name":"brr","user_screen_name":"RHaenflein","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:39:44 +0000 2015","tweet_id":"588396301894688768","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"406578394","user_name":"Tova Maria","user_screen_name":"tovamaria","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:39:46 +0000 2015","tweet_id":"588396307309580288","text":"Omg jag s\u00f6kte nyss Politices masterprogrammet i Uppsala som f\u00f6rstahandsval till h\u00f6sten","user_id":"410938867","user_name":"Faw","user_screen_name":"fofoaz","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:40:32 +0000 2015","tweet_id":"588396501216403456","text":"#quadrocopter #drone #uav at http:\/\/t.co\/VJEQZ6zqvR -- Gamla Uppsala Kyrka, Anor ifr\u00e5n \u00e5r 1076\n\/\/\nOld Uppsala Chu\u2026 http:\/\/t.co\/HUPf8FCGHm","user_id":"2564059206","user_name":"Drones Drones","user_screen_name":"dronesinaction","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:41:30 +0000 2015","tweet_id":"588396746784559104","text":"RT @ThornMagnus: Celebert bes\u00f6k i Uppsala kommuns monter! @jasontimbuktu \nAtt arbeta med blogg och dilemmafilmer. #SETT2015 #v\u00e4xthuset http\u2026","user_id":"153788648","user_name":"Johan Aspersand","user_screen_name":"Jaspersand","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:43:16 +0000 2015","tweet_id":"588397188939677696","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"61610025","user_name":"Ba Yem","user_screen_name":"TJAGOWAE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:44:34 +0000 2015","tweet_id":"588397518112874496","text":"RT @labanglen: eller @IKSiriusIBK den som f\u00e5r p\u00e5skriften blir storebror i Uppsala.","user_id":"543439812","user_name":"Michael Rasi","user_screen_name":"MichaelRasi","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:47:12 +0000 2015","tweet_id":"588398180208877569","text":"@fofoaz jag har Uppsala p\u00e5 3e plats! \ud83d\ude0a Efter 2 program i G\u00f6teborg. S\u00e5 sp\u00e4nnande att se hur det g\u00e5r f\u00f6r oss alla!!","user_id":"452397244","user_name":"Rebecka Paulusson","user_screen_name":"Rebeckapl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:48:33 +0000 2015","tweet_id":"588398518668288000","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2244125418","user_name":"Stefan R\u00e4jert","user_screen_name":"StefanRajert","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:49:19 +0000 2015","tweet_id":"588398712977813505","text":"RT @tappehl: Fortress Rochester | Observations from Uppsala #ibmi #powersystems http:\/\/t.co\/InDgQw4UcE","user_id":"604340446","user_name":"Common Sweden(Data3)","user_screen_name":"commonsweden","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:52:10 +0000 2015","tweet_id":"588399427959787520","text":"1 timme kvar till avspark! PSG vs FCB #PSG #fcblive #11fcb #pitchers #uppsala #sverige #Sweden @\u2026 https:\/\/t.co\/Wk9Z87RsMJ","user_id":"2335438802","user_name":"Cristian Sayas","user_screen_name":"MaklareCris","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.6393,59.85941]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"da"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:52:46 +0000 2015","tweet_id":"588399579734892544","text":"Endast medlemmar kan g\u00e5 p\u00e5 \u00e5rsm\u00f6tet och det kommer finnas fika, Linda Arnessons mail: linda.arnesson@skrapan.uppsala.se\n\nStay Kings! \/ SIF","user_id":"825110960","user_name":"SFI-SKRAPAN","user_screen_name":"SIFskrapan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:53:15 +0000 2015","tweet_id":"588399703043215360","text":"Albert av mecklenburgs vapen vid ing\u00e5ngen till Uppsala domkyrka. Tre kronor kommer fr\u00e5n att han var\u2026 https:\/\/t.co\/XDltrG6T8M","user_id":"761200440","user_name":"Bj\u00f6rn Frid\u00e9n","user_screen_name":"bjornfriden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:53:49 +0000 2015","tweet_id":"588399844810760192","text":"@kaffedrickare Uppsala \ud83d\udc94","user_id":"824683130","user_name":"Basic Brud","user_screen_name":"The1AndOnlyEkis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:54:41 +0000 2015","tweet_id":"588400061018693634","text":"@Hannasbox ABC ers\u00e4tts med tre nya lokala nyhetsprogram \u00f6ver Stockholm, S\u00f6dert\u00e4lje och Uppsala.","user_id":"372142346","user_name":"SVT Nyheter","user_screen_name":"svtnyheter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:54:43 +0000 2015","tweet_id":"588400070871150592","text":"@Akely mystiskt och verkar \u00e4nd\u00e5 inte finns i Uppsala!","user_id":"17065050","user_name":"Henrik Johansson","user_screen_name":"cirrocolo","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.78903,59.726057]},"place":{"id":"4b6512a1ae6d9d6d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4b6512a1ae6d9d6d.json","place_type":"city","name":"Knivsta","full_name":"Knivsta, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.6103196,59.6606199],[17.6103196,59.8281362],[18.1530348,59.8281362],[18.1530348,59.6606199]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:56:36 +0000 2015","tweet_id":"588400543128748032","text":"Tired Prince #great #Alex #ipad #Uppsala @ IL Capitano:s https:\/\/t.co\/gjU0PHshcr","user_id":"445225447","user_name":"iLCapitan010","user_screen_name":"iLCapitan010","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.645091,59.855281]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:58:16 +0000 2015","tweet_id":"588400966149472256","text":"D\u00f6ms till sexuellt utnyttjande av sitt barnbarn http:\/\/t.co\/7ueUtDQQqG #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 17:58:18 +0000 2015","tweet_id":"588400972323512320","text":"Uppsalakrog anm\u00e4ls av polisen http:\/\/t.co\/MOJimFtdrl #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:01:53 +0000 2015","tweet_id":"588401875038445568","text":"#kitchentimese testar studentlivet! En himla god wrap fr\u00e5n Kalmars nation. \ud83d\udc4f #kitchentimese #kitchentime #uppsala \u2026 http:\/\/t.co\/Id7nOu231Q","user_id":"203907634","user_name":"KitchenTime","user_screen_name":"KitchenTimeSE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:12:44 +0000 2015","tweet_id":"588404604746002433","text":"Fem\u00e5rig flicka utnyttjad! #svkrim - @Unt.se - http:\/\/t.co\/TA8DGZgR0G","user_id":"2347414037","user_name":"Kurt Gibson","user_screen_name":"Cruisingman88","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:13:20 +0000 2015","tweet_id":"588404754365214720","text":"Rugby mitt i Uppsala? Don't mind if I do!","user_id":"238547992","user_name":"Josefin Devine","user_screen_name":"lingtwistics","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:16:54 +0000 2015","tweet_id":"588405652390879234","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"208079781","user_name":"Amanda Landell","user_screen_name":"AmandaLandell","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:18:25 +0000 2015","tweet_id":"588406036098318337","text":"Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"542170497","user_name":"Paula Bieler","user_screen_name":"PaulaBieler","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:19:29 +0000 2015","tweet_id":"588406302755303424","text":"Laddad st\u00e4mning i Uppsala Basket: Finalavancemanget har sjunkit in. http:\/\/t.co\/DgODbLL274","user_id":"1074611088","user_name":"UNT-sporten","user_screen_name":"UNTsporten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:21:23 +0000 2015","tweet_id":"588406780557918208","text":"@sabiinaaaaaa n\u00e4h \ud83d\ude48 G\u00e4vle, Uppsala, Eskilstuna, Falun \ud83d\ude1c","user_id":"300164823","user_name":"justlikearose","user_screen_name":"frkenroos","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:21:31 +0000 2015","tweet_id":"588406813462286337","text":"\"Alldeles f\u00f6r mycket fylla\". Kampanj ska f\u00e5 vuxna att inte k\u00f6pa ut till minder\u00e5riga http:\/\/t.co\/5crlz2khL9","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:24:29 +0000 2015","tweet_id":"588407561499586560","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"405877388","user_name":"Alicia Dickner","user_screen_name":"aliciadickner","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:25:11 +0000 2015","tweet_id":"588407736292999170","text":"@QwertyFjarilen Alltid skrivit:-) T.O.M Uppsala Domkyrka anv\u00e4nder \"min r\u00f6st\" DET du","user_id":"343663197","user_name":"Karin **","user_screen_name":"MorKarins","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:25:18 +0000 2015","tweet_id":"588407767867719680","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2352969422","user_name":"myggornas f\u00f6rk\u00e4mpe","user_screen_name":"roskvis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:26:16 +0000 2015","tweet_id":"588408009665175552","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"764549936","user_name":"JK","user_screen_name":"baronessan96","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:26:19 +0000 2015","tweet_id":"588408023636434944","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2797803864","user_name":"Sofia","user_screen_name":"inthesofiaa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:26:19 +0000 2015","tweet_id":"588408024651423745","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"1945040929","user_name":"Fridensliljor","user_screen_name":"Fridenslijor","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:28:09 +0000 2015","tweet_id":"588408482749087745","text":"@grinamednina eksj\u00f6, uppsala \u00e5 en massa folkisar runt Svea rike :(( \ud83d\udc94","user_id":"115413464","user_name":"[Ba\u00f1ana Baby]","user_screen_name":"cosetties","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:28:35 +0000 2015","tweet_id":"588408592073674753","text":"Tack Wanja Astvik och Camilla Sk\u00f6ld f\u00f6r en  inspirerande kv\u00e4ll om socialt arbete @akademssr. \/\/ NBVT i Uppsala http:\/\/t.co\/ZAMQ00NtDb","user_id":"2989918589","user_name":"My Eriksson","user_screen_name":"MyE001","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:28:50 +0000 2015","tweet_id":"588408658343649281","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"231410482","user_name":"Goten ","user_screen_name":"gotiskaklubben","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:29:07 +0000 2015","tweet_id":"588408729944621056","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"120837872","user_name":"Annelie","user_screen_name":"Lunkentussis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:29:08 +0000 2015","tweet_id":"588408733648158721","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"577130542","user_name":"viola","user_screen_name":"MonicaMorath","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:30:55 +0000 2015","tweet_id":"588409181453078528","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"452686166","user_name":"QUEEN MID\u24b6S","user_screen_name":"Midas_Cloud","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:30:57 +0000 2015","tweet_id":"588409189975875584","text":"RT @WistrandHelena: @FoodforProgress s\u00f6ker personal till helgens http:\/\/t.co\/KPpnVazlFJ Vill du #jobba kontakta 0708923265 #vegetarien #upp\u2026","user_id":"26318827","user_name":"Johan Cejie","user_screen_name":"johancejie","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:31:03 +0000 2015","tweet_id":"588409216441909248","text":"Tack Wanja Astvik och Camilla Sk\u00f6ld f\u00f6r en inspirerande kv\u00e4ll om socialt arbete. \/\/ NBVT i Uppsala http:\/\/t.co\/H0iq6C1h7u","user_id":"2989918589","user_name":"My Eriksson","user_screen_name":"MyE001","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:32:04 +0000 2015","tweet_id":"588409471745003520","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"3065329706","user_name":"Hedvig Krook","user_screen_name":"HedvigKrook","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:32:27 +0000 2015","tweet_id":"588409565701677057","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"1480491392","user_name":"supert\u00f6nten","user_screen_name":"queenofthgalaxy","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:34:42 +0000 2015","tweet_id":"588410132226117632","text":"An excellent article based on the book \"Fortress Rochester\" by Dr #FrankSoltis about early history of the #IBMi https:\/\/t.co\/uXbgK93KVs","user_id":"15596343","user_name":"HELP400","user_screen_name":"help400","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:36:24 +0000 2015","tweet_id":"588410558828908544","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"2303172563","user_name":"Elisabet Enell","user_screen_name":"lillalisa21","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:36:59 +0000 2015","tweet_id":"588410707869315072","text":"RT @itsa420thing: Tomorrow Sundsvall, Friday V\u00e4ster\u00e5s and Saturday Uppsala. Funk is coming to your town! https:\/\/t.co\/miE3UuC7xO","user_id":"390289493","user_name":"Per Lennartsson","user_screen_name":"len_peron","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:38:39 +0000 2015","tweet_id":"588411127798837248","text":"RT @UNTsporten: \"Bandyskolan kan kollapsa\": Uppsala riskerar att bli av med en av de tre stora isytorna som finns i dag och nu... http:\/\/t.\u2026","user_id":"1313797568","user_name":"Bandyakademin","user_screen_name":"Bandyakademin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:45:21 +0000 2015","tweet_id":"588412814580174848","text":"@vildvittra Lyssnade p\u00e5 henne ig\u00e5r p\u00e5 Uppsala stadsbibliotek. Hon var awesome!","user_id":"257458826","user_name":"Anna","user_screen_name":"annabarkpersson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:45:23 +0000 2015","tweet_id":"588412822599639040","text":"Tack Wanja Astvik och Camilla Sk\u00f6ld f\u00f6r en inspirerande kv\u00e4ll om socialt arbete.  @akademssr \/\/ NBVT i Uppsala http:\/\/t.co\/E5ggHZvcd9","user_id":"2989918589","user_name":"My Eriksson","user_screen_name":"MyE001","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:47:04 +0000 2015","tweet_id":"588413245611991041","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"1174762118","user_name":"Eva Forsberg Rider","user_screen_name":"eva_rider","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:50:37 +0000 2015","tweet_id":"588414139946692608","text":"Idag \u00e4r sista anm\u00e4lningsdag f\u00f6r \"Allt ljus p\u00e5 #Kongo\", som du inte vill missa! 20 april i #Uppsala https:\/\/t.co\/e98amT4SK1 @LPI_voices","user_id":"23446026","user_name":"Kvinna till Kvinna","user_screen_name":"Kvinna_t_Kvinna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:51:14 +0000 2015","tweet_id":"588414295538544640","text":"B\u00e5de \u00d6rebro och Uppsala har motionsbehandling inf\u00f6r MST-R\u00c5M ikv\u00e4ll. Heja RS-linjen \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d","user_id":"440818703","user_name":"Benjamin Dousa","user_screen_name":"BenjaminDousa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:51:33 +0000 2015","tweet_id":"588414371690373122","text":"RT @Kvinna_t_Kvinna: Idag \u00e4r sista anm\u00e4lningsdag f\u00f6r \"Allt ljus p\u00e5 #Kongo\", som du inte vill missa! 20 april i #Uppsala https:\/\/t.co\/e98amT\u2026","user_id":"3170764660","user_name":"Fryshuset Bred\u00e4ng ","user_screen_name":"FryshusetBrd","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:54:03 +0000 2015","tweet_id":"588415002123509760","text":"@Kurdiiishhh ill probably be in Stockholm and Uppsala a lot \ud83d\ude29  maybe G\u00f6teborg, where do you liveee?","user_id":"701851244","user_name":"clingy","user_screen_name":"parwhoa","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:54:33 +0000 2015","tweet_id":"588415130188251136","text":"RT @Phontrattarne: Det n\u00e4rmar sig Grand show p\u00e5 Regina teatern i Uppsala. Premi\u00e4r den 7 Maj!Har du k\u00f6pt biljett?G\u00f6r det annars direkt p\u00e5 ht\u2026","user_id":"276389970","user_name":"K\u00e5rsdraget","user_screen_name":"Karsdraget","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:55:23 +0000 2015","tweet_id":"588415336816455680","text":"@ChristerSfeir i uppsala finns det en thai-restaurang i anslutning till en tennishall - thai break","user_id":"226294438","user_name":"Fabian Hahnenberger","user_screen_name":"AleksisArnold","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:57:36 +0000 2015","tweet_id":"588415894176563201","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"86886085","user_name":"bud","user_screen_name":"setovis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 18:59:40 +0000 2015","tweet_id":"588416416069595137","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2734134137","user_name":"YH","user_screen_name":"yhaenflein","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:00:39 +0000 2015","tweet_id":"588416664670175232","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"435268525","user_name":"miss myself","user_screen_name":"vimmelkantig_","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:02:19 +0000 2015","tweet_id":"588417083966410752","text":"RT @sofiapedagog: FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/\u2026","user_id":"121706921","user_name":"Historiska museet","user_screen_name":"historiskamuse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:02:58 +0000 2015","tweet_id":"588417248592846848","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2745419016","user_name":"iHazNoSoulz","user_screen_name":"Ihasnosoul","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:03:11 +0000 2015","tweet_id":"588417301269127170","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"584850080","user_name":"Momma","user_screen_name":"KarinMomma","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:04:19 +0000 2015","tweet_id":"588417587316445184","text":"Bokade precis biljett till Uppsala \u00f6ver Valborg. L\u00f6jligt taggad. D\u00f6dar karmaguden om detta blir ett antiklimax","user_id":"422154376","user_name":"indan","user_screen_name":"indikromo","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:05:05 +0000 2015","tweet_id":"588417777444253696","text":"@NiklasSaw jag, bertil, kim och robin wed\u00e9n \ud83d\ude03 blir karavan fr\u00e5n uppsala hela v\u00e4gen \ud83d\ude09","user_id":"468616800","user_name":"Andr\u00e9as","user_screen_name":"burresteros","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:09:54 +0000 2015","tweet_id":"588418992399904768","text":"RT @ElisabethRamst: Mattias bakar frukostbr\u00f6d, det tar bara 16 min totalt, det mesta sk\u00f6ter sig sj\u00e4lv, svarar han. De \u00e4ldre njuter!#aleris \u2026","user_id":"2508309347","user_name":"Elisabet Keussen","user_screen_name":"KeussenKeussen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:11:29 +0000 2015","tweet_id":"588419389617283074","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"14282316","user_name":"Det inre bruset. ","user_screen_name":"saxtilly","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:13:44 +0000 2015","tweet_id":"588419956007665664","text":"@IdaOstenberg Egentligen vill hon nog helst l\u00e4sa i Uppsala, men det kan hon ju ta till v\u00e5ren.","user_id":"320088608","user_name":"Brita Planck","user_screen_name":"planckskonstant","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:16:03 +0000 2015","tweet_id":"588420537908604928","text":"@Spushi t\u00e4nkte h\u00e4romdagen p\u00e5 en l\u00e5ng filmnatt i Uppsala med Starship troopers, Top Gun och n\u00e5gra riktiga b-rullar. Fina minnen!","user_id":"133590583","user_name":"Fredric Bauer","user_screen_name":"Kreml","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:16:52 +0000 2015","tweet_id":"588420743878340608","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"76280273","user_name":"Anders","user_screen_name":"nakenbadaren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:18:58 +0000 2015","tweet_id":"588421273002369024","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"482357013","user_name":"Linn\u00e9a Regnlund","user_screen_name":"regnlund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:19:52 +0000 2015","tweet_id":"588421498441957376","text":"@naturochkultur Tyv\u00e4rr bor jag inte i Stockholm utan i Uppsala. T\u00e5gbiljetter \u00e4r dyrt f\u00f6r en som \u00e4r arbetsl\u00f6s. :-(","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:20:58 +0000 2015","tweet_id":"588421777858101248","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"1935551701","user_name":"\u2693\ufe0f","user_screen_name":"friaktig","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:21:34 +0000 2015","tweet_id":"588421927921852417","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"27450576","user_name":"Andreas Suojanen","user_screen_name":"ficklampa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:22:25 +0000 2015","tweet_id":"588422141974044672","text":"RT @PaulaBieler: Bl\u00e5sippan ute i backarna st\u00e5r, niger och s\u00e4ger att nu \u00e4r det v\u00e5r - \u00e4ven i Uppsala! http:\/\/t.co\/fi8idSXbnl","user_id":"1162706664","user_name":"karin andersson","user_screen_name":"karin__and","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:23:14 +0000 2015","tweet_id":"588422344923869184","text":"Idag st\u00e4nger ans\u00f6kan till universitet till h\u00f6sten! Har h\u00f6rt att Uppsala \u00e4r en fruktansv\u00e4rt rolig studentstad!","user_id":"461394264","user_name":"Sanna Abrahamsson","user_screen_name":"Sannabrahamsson","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.678092,59.866599]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:24:41 +0000 2015","tweet_id":"588422710868443136","text":"@mmaksischao @Sarawaijan @Gaaabbbbbeeeee det \u00e4r utomjordingar som har gjort de (Det var en g\u00e5ng; Uppsala 2015)","user_id":"2768108517","user_name":"Gaabbbeeeee96","user_screen_name":"IssaGabbe","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.589696,59.20972]},"place":{"id":"a34e39f03b501754","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a34e39f03b501754.json","place_type":"city","name":"S\u00f6dert\u00e4lje","full_name":"S\u00f6dert\u00e4lje, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.3117064,58.8159564],[17.3117064,59.3516663],[17.742781,59.3516663],[17.742781,58.8159564]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:25:50 +0000 2015","tweet_id":"588423001844101120","text":"\"Alldeles f\u00f6r mycket fylla\". Kampanj ska f\u00e5 vuxna att inte k\u00f6pa ut till minder\u00e5riga. - @untse -  http:\/\/t.co\/uUKuES7gqO","user_id":"2347414037","user_name":"Kurt Gibson","user_screen_name":"Cruisingman88","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:29:13 +0000 2015","tweet_id":"588423851157118978","text":"Bullerbyn finns i miljonprogrammen http:\/\/t.co\/qI5m63G8u9","user_id":"68952877","user_name":"Republiken","user_screen_name":"Republiken","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:33:51 +0000 2015","tweet_id":"588425017127481346","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"978526518","user_name":"Princess Meh","user_screen_name":"JenniferNeslund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:35:07 +0000 2015","tweet_id":"588425336121122816","text":"Om ni undrar s\u00e5 bes\u00f6ker Snoop Uppsala i juli. Ni kan boka biljetter fr\u00e5n och med fredag.","user_id":"35498633","user_name":"Zino Jamal","user_screen_name":"ZinoJamal","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:37:30 +0000 2015","tweet_id":"588425938918100993","text":"[From our facebook page ... ]Very tall Catherdral in Uppsala http:\/\/t.co\/1XoSkIuV9T","user_id":"1705389133","user_name":"Camera Girlz","user_screen_name":"CameraGirlz","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:38:10 +0000 2015","tweet_id":"588426104987377664","text":"Ny storklubb p\u00e5 v\u00e4g att bildas i \u00f6stra Uppsala. Sp\u00e4nnande fotbollsplaner.","user_id":"962459755","user_name":"Kjell Sj\u00f6berg","user_screen_name":"KjellSjberg1","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.639185,59.859976]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:41:18 +0000 2015","tweet_id":"588426892069498880","text":"RT @WistrandHelena: @FoodforProgress s\u00f6ker personal till helgens http:\/\/t.co\/KPpnVazlFJ Vill du #jobba kontakta 0708923265 #vegetarien #upp\u2026","user_id":"347371201","user_name":"Anna-Kajsa Lidell","user_screen_name":"FoodforProgress","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:42:54 +0000 2015","tweet_id":"588427295645421568","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"21009903","user_name":"Johanna Sj\u00f6din","user_screen_name":"JohannaSjdin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:45:01 +0000 2015","tweet_id":"588427829114724352","text":"Man frias fr\u00e5n bombhot mot Svavagallerian http:\/\/t.co\/ncUUUXENFU","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:48:26 +0000 2015","tweet_id":"588428687663575040","text":"RT @untse: Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"1886020351","user_name":"HardK\u00e5ren","user_screen_name":"HardKaren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:48:27 +0000 2015","tweet_id":"588428693170688000","text":"RT @KittyyKim: #Uppsala forum with @BeBedeGe on conflict experts- methodology, reliability and impact of conflict reporting http:\/\/t.co\/qay\u2026","user_id":"1280452116","user_name":"Roland Kostic","user_screen_name":"RolandKostic","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:48:58 +0000 2015","tweet_id":"588428824280436736","text":"@AndersSderstrm s\u00e5g han i Uppsala tidigare i veckan. Helst\u00e4ngt huvudlag, fullt fokus p\u00e5 skakade shots och ingen kusk i sulkyn. Orov\u00e4ckande.","user_id":"431513732","user_name":"Jonas S\u00f6derlind","user_screen_name":"JSderlind","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:52:34 +0000 2015","tweet_id":"588429730187239424","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"87966854","user_name":"badgalshishi\u2728","user_screen_name":"shirinjohnemark","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:54:25 +0000 2015","tweet_id":"588430193573900288","text":"Fin person som ger mig insikter om Berlin o Uppsala. Du \u00e4r fierce o fearless h\u00e4r o jag gillar't!","user_id":"69998211","user_name":"du luktar pellets","user_screen_name":"enpinne","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:55:29 +0000 2015","tweet_id":"588430462772715520","text":"RT @untse: Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"764549936","user_name":"JK","user_screen_name":"baronessan96","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 19:56:37 +0000 2015","tweet_id":"588430749692461056","text":"Tycker oss se @wisemanswisdoms d\u00e4r n\u00e5gonstans? @HerrFlax ocks\u00e5 kanske? http:\/\/t.co\/INJFFfNZGf","user_id":"1017220874","user_name":"Reservofficer","user_screen_name":"Reservofficer1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:00:00 +0000 2015","tweet_id":"588431597654913024","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2730591795","user_name":"Lee","user_screen_name":"impulsiviteten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:03:26 +0000 2015","tweet_id":"588432461664751616","text":"L\u00f6fv\u00e9n var i Uppsala och lovade dubbelsp\u00e5r till Stockholm. Obs:f\u00f6re valet. Det blir inte av enligt infrastrukturminister. \u00c4r n\u00e5gon f\u00f6rv\u00e5nad?","user_id":"19881095","user_name":"CeciliaForss","user_screen_name":"CeciliaForss","coordinates":null,"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:10:57 +0000 2015","tweet_id":"588434353904025600","text":"The Deathpunk Rollercoaster is ready for Schweden! Thursday: Karlstad. Friday: Uppsala. http:\/\/t.co\/ploNWNifFw","user_id":"311982578","user_name":"Official Turbonegro ","user_screen_name":"TurbonegroHQ","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:12:25 +0000 2015","tweet_id":"588434724189822980","text":"\u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u00e5.","user_id":"1900368596","user_name":"Mathias Ruteg\u00e5rd","user_screen_name":"RutegardMathias","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:16:39 +0000 2015","tweet_id":"588435789228482560","text":"@fridatillslut Uppsala!!!! \u00c5 du??","user_id":"602262443","user_name":"Thea","user_screen_name":"thea67943","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:17:46 +0000 2015","tweet_id":"588436069319737344","text":"\"Facebookprotest mot skolnedl\u00e4ggningen\" http:\/\/t.co\/6a6wnNkmOU via @svtnyheter","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:21:20 +0000 2015","tweet_id":"588436968826081280","text":"5. Du \u00e4r kreativ&amp;driven n\u00e4r det g\u00e4ller, omt\u00e4nksam. \u00d6nskar du kunde se dessa sidor av dig sj\u00e4lv j\u00e4mt. Mest hoppas jag p\u00e5 dig&amp;uppsala. Men&gt;","user_id":"84963170","user_name":"laura palmer","user_screen_name":"hilinnea","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:23:20 +0000 2015","tweet_id":"588437473358958593","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"2536257724","user_name":"Rickard Eriksson","user_screen_name":"Rick9Eriksson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:25:02 +0000 2015","tweet_id":"588437897998532609","text":"\u3010\u30af\u30a2\u30ec\u30b9\u30de\u3011\u30a6\u30d7\u30b5\u30e9\uff08Uppsala\uff09 6\u65e5\u9593\u306e\u89b3\u5149\u65c5\u884c \u901a\u5e38286388\u5186\u304c1\u5186\u3067\u8ca9\u58f2\u4e2d\u2192 http:\/\/t.co\/I6HBScREzl http:\/\/t.co\/YexH546Z7T","user_id":"3109551679","user_name":"philipahaxx","user_screen_name":"philipahaxx","coordinates":null,"place":null,"language":"ja"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:28:03 +0000 2015","tweet_id":"588438657570197504","text":"Herregud vad det pratas fiber just nu - @svtnyheter, @P4Karlavagnen... samtidigt som vi gr\u00e4ver 10 mil i bygden utanf\u00f6r Uppsala.","user_id":"84578697","user_name":"Anders Nyman","user_screen_name":"Knytanders","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:32:17 +0000 2015","tweet_id":"588439723741286400","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"2849678724","user_name":"Susanna Lans","user_screen_name":"sannalans","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:34:41 +0000 2015","tweet_id":"588440326471360514","text":"1. Uppsala\n2. Helsingborg\n3. Stockholm\n4. J\u00f6nk\u00f6ping\n5. Malm\u00f6\n6. V\u00e4xj\u00f6","user_id":"473259652","user_name":"Silvia Moshe","user_screen_name":"SilviaAdamM","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:36:50 +0000 2015","tweet_id":"588440868987633666","text":"\"Tv-spel i skolan st\u00e4rker kompisband\" http:\/\/t.co\/x48qBPZOxI via @svtnyheter","user_id":"232829204","user_name":"Cecilia Bergentz","user_screen_name":"cecberia","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:38:20 +0000 2015","tweet_id":"588441246026358784","text":"RT @ThornMagnus: Celebert bes\u00f6k i Uppsala kommuns monter! @jasontimbuktu \nAtt arbeta med blogg och dilemmafilmer. #SETT2015 #v\u00e4xthuset http\u2026","user_id":"267867067","user_name":"Veronica Haraldsson","user_screen_name":"VerHarald","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:40:00 +0000 2015","tweet_id":"588441664173133824","text":"Laddad st\u00e4mning i Uppsala Basket - http:\/\/t.co\/qxIkSVh0Qx #nyheter #sverige http:\/\/t.co\/MXzotc3bLO","user_id":"2934938600","user_name":"Newsradar.se","user_screen_name":"newsradar_se","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:42:43 +0000 2015","tweet_id":"588442348188602368","text":"U-23 landslagsman till Uppsala Kurd! http:\/\/t.co\/XDk49caukF","user_id":"2320910265","user_name":"90 minuter\u26bd\ufe0fUppland","user_screen_name":"90minuppland","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:43:06 +0000 2015","tweet_id":"588442446561939456","text":"Om ni undrar vad jag g\u00f6r denna vecka:\n http:\/\/t.co\/HvI0KzsaYQ","user_id":"524816806","user_name":"Victor Str\u00f6mgren","user_screen_name":"VictorStrmgren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:45:33 +0000 2015","tweet_id":"588443062160007168","text":"@ordjamt s\u00f6kt den i Uppsala ocks\u00e5 :)","user_id":"558413254","user_name":"Victor Hedvall","user_screen_name":"Heedvall","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:46:19 +0000 2015","tweet_id":"588443257048326144","text":"@SilviaAdamM kommer bli \u00f6verlycklig om du kommer in i uppsala #olof","user_id":"427817660","user_name":"acapulco","user_screen_name":"sobbe007","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:51:07 +0000 2015","tweet_id":"588444464059822080","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"2283746298","user_name":"Basketligabloggen","user_screen_name":"Basketligablogg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:52:10 +0000 2015","tweet_id":"588444728531689474","text":"Nu finns logopedutbildning i Ume\u00e5, Uppsala, Stockholm, Link\u00f6ping, G\u00f6teborg och Lund. Ans\u00f6kningstiden inf\u00f6r h\u00f6sten g\u00e5r ut om en dryg timme!","user_id":"393443056","user_name":"logopedforum","user_screen_name":"logopedforum","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 20:59:11 +0000 2015","tweet_id":"588446492643438592","text":"RT @iarasehlstedt: SVT S\u00c4NDER BASKET FINALER! Start m\u00e5n Northland-Udominate (dam) tis S\u00f6dert\u00e4lje Kings-Uppsala http:\/\/t.co\/1MujKhhZ4K http:\u2026","user_id":"2826686124","user_name":"Moose Nation","user_screen_name":"MooseNation_Swe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:06:07 +0000 2015","tweet_id":"588448239344623617","text":"RT @Cruisingman88: \"Alldeles f\u00f6r mycket fylla\". Kampanj ska f\u00e5 vuxna att inte k\u00f6pa ut till minder\u00e5riga. - @untse -  http:\/\/t.co\/uUKuES7gqO","user_id":"2460736966","user_name":"Kristina Jonsson","user_screen_name":"MspluppKristina","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:15:38 +0000 2015","tweet_id":"588450632056623104","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"18489157","user_name":"Erik Nilson","user_screen_name":"erikgnilson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:17:05 +0000 2015","tweet_id":"588450998861037569","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"116300059","user_name":"Jahoolia McGoolia.","user_screen_name":"peroxsym","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:17:23 +0000 2015","tweet_id":"588451074849243136","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2676544070","user_name":"Le Shaf","user_screen_name":"LeDepressedShaf","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:17:39 +0000 2015","tweet_id":"588451141299515392","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"17199745","user_name":"SocialJusticePaladin","user_screen_name":"OrdforandeJohan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:18:04 +0000 2015","tweet_id":"588451247406981122","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"151943648","user_name":"Din anst\u00e4ndige Andr\u00e9","user_screen_name":"MabandeOpenBeta","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:18:27 +0000 2015","tweet_id":"588451343586631680","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"800237060","user_name":"Christina Sch\u00f6ning","user_screen_name":"cikalmar","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:18:39 +0000 2015","tweet_id":"588451391934492672","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"241022156","user_name":"Olof Gissl\u00e9n","user_screen_name":"Ogisslen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:19:26 +0000 2015","tweet_id":"588451587976257537","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"970763203","user_name":"\u26a7Kim\u26a7","user_screen_name":"mr_mustasch","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:20:33 +0000 2015","tweet_id":"588451869942493184","text":"@charmkvark ..Sj\u00e4lv \u00e5ngrar jag det missade fototillf\u00e4llet n\u00e4r jag fick se returpapperbilen st\u00e5 parkerad utanf\u00f6r Bibelcentralen i Uppsala...","user_id":"22388950","user_name":"Linn\u00e9a Klar \u24cb","user_screen_name":"Qlar","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:20:50 +0000 2015","tweet_id":"588451940692000768","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2259206507","user_name":"D\u00f6da f\u00e5geln!","user_screen_name":"SilvermoBack","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:21:14 +0000 2015","tweet_id":"588452042265395200","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"586000222","user_name":"Mx Cabal","user_screen_name":"transtrickster","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:23:41 +0000 2015","tweet_id":"588452657595080704","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"353998643","user_name":"delvis rakad katt","user_screen_name":"carljohs","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:26:03 +0000 2015","tweet_id":"588453254322860032","text":"http:\/\/t.co\/y24ixoZNUe spielte Ein Student aus Uppsala von Kirsti. #Goldschlager #Schlagergold #nowplaying","user_id":"2849464205","user_name":"1000 Goldschlager","user_screen_name":"TsdGoldschlager","coordinates":null,"place":null,"language":"de"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:28:09 +0000 2015","tweet_id":"588453781970509824","text":"RT @iarasehlstedt: SVT S\u00c4NDER BASKET FINALER! Start m\u00e5n Northland-Udominate (dam) tis S\u00f6dert\u00e4lje Kings-Uppsala http:\/\/t.co\/1MujKhhZ4K http:\u2026","user_id":"2245500652","user_name":"Basketshop.se","user_screen_name":"Basketshopse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:29:03 +0000 2015","tweet_id":"588454011034066945","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"369938104","user_name":"Cister","user_screen_name":"siekasanna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:34:00 +0000 2015","tweet_id":"588455256083853312","text":"@jakob7a7 wolf of Uppsala \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0","user_id":"1091727181","user_name":"Rinor Shehu","user_screen_name":"Tweetalbanen","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:35:21 +0000 2015","tweet_id":"588455593704300545","text":"RT @whitearkitekter: Byggstart f\u00f6r Humanistiska teatern i Uppsala. @uppsalauni  @akademiskahus @P4Uppland http:\/\/t.co\/5vvwOHgUP4 http:\/\/t.c\u2026","user_id":"756617916","user_name":"Akademiska Hus","user_screen_name":"akademiskahus","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:36:17 +0000 2015","tweet_id":"588455831647219712","text":"Inspirationspratar om #Uppsala varum\u00e4rkesarbete 23-24 sept p\u00e5 #teknologiskinstitut Temat Medborgarservice i kommunen http:\/\/t.co\/00Q9ubRVJX","user_id":"465676445","user_name":"Stefan Pettersson","user_screen_name":"steffePe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:37:07 +0000 2015","tweet_id":"588456040427102210","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"465676445","user_name":"Stefan Pettersson","user_screen_name":"steffePe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:38:17 +0000 2015","tweet_id":"588456332870684672","text":"Nu bryter vi tystnaden i Uppsala.n\u00e4tverket arrangera manifestation med syftet att blanda annat att belysa de... http:\/\/t.co\/Gy7ZaNUdEz","user_id":"333989042","user_name":"Ahmad","user_screen_name":"ahmadberazi","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:40:48 +0000 2015","tweet_id":"588456966487408640","text":"Imorgon Uppsala. 5.51. Sova \u00e4r ett gissel.","user_id":"5311232","user_name":"Deeped Strandh","user_screen_name":"deeped","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:41:08 +0000 2015","tweet_id":"588457048548855808","text":"@signefreiman p\u00e5 VAD????? HAHAHAHA \"snygg tjej med syster och mamma, bor kanske i uppsala men vet inte tbh\" *s\u00f6k*","user_id":"57306826","user_name":"dj l\u00e5ngsk\u00e5nk","user_screen_name":"djtova","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:48:25 +0000 2015","tweet_id":"588458885142413312","text":"RT @untse: Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"1728026294","user_name":"Isac Joelsson","user_screen_name":"isacjoelsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:51:30 +0000 2015","tweet_id":"588459658278543360","text":"@andreahbustos hahaha undrade samma! Blev f\u00f6rvirrad av mig sj\u00e4lv, men t\u00e4nkte att du menade att Uppsala \u00e4r landet el\u00f6er n\u00e5got!","user_id":"37280675","user_name":"Anna!","user_screen_name":"annaridder","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 21:58:05 +0000 2015","tweet_id":"588461315867463680","text":"Drog en kv\u00e4llstripp till Uppsala i brist p\u00e5 liv\ud83d\udc86","user_id":"362707114","user_name":"Sara Ekl\u00f6f","user_screen_name":"SaraEklf","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:00:58 +0000 2015","tweet_id":"588462041842647040","text":"St\u00e4ngt! Ans\u00f6kan till kurser och program vid Uppsala universitet \u00f6ppnar \u00e5ter 15 juli.","user_id":"1218605203","user_name":"pluggasvenska.nu","user_screen_name":"pluggasvenska","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:02:33 +0000 2015","tweet_id":"588462438988775425","text":"@OhlyLars \nTjena Lasse. Nu \u00e4r det s\u00e5 att v\u00e5ran skola (GUC\/Boland) kommer att l\u00e4ggas ner. Dom \u00e4nda estet skolorna i Uppsala.\nSkulle vara-","user_id":"1728026294","user_name":"Isac Joelsson","user_screen_name":"isacjoelsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:06:14 +0000 2015","tweet_id":"588463366945054722","text":"Panik\u00e4ndrade min h\u00f6gskoleanm\u00e4lan 23.59.. D\u00e5 f\u00e5r vi se om man hamnar i Uppsala, Lkpg, Ume\u00e5, Jkpg, V\u00e4xj\u00f6 eller Lule\u00e5. \ud83d\ude02","user_id":"28532569","user_name":"Johanna Andreassen","user_screen_name":"Juehanna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:15:51 +0000 2015","tweet_id":"588465788539002880","text":"@Olanders hans agenter och Uppsala Kurd!","user_id":"2320910265","user_name":"90 minuter\u26bd\ufe0fUppland","user_screen_name":"90minuppland","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:34:37 +0000 2015","tweet_id":"588470508825481216","text":"@untse R\u00e4tt beslut f\u00f6r #Uppsala. V\u00e4lkommen hit, v\u00e4lkommen hem! #svpol #018pol","user_id":"64688452","user_name":"Erik Pelling","user_screen_name":"erikpelling","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:34:41 +0000 2015","tweet_id":"588470528253550592","text":"RT @untse: H\u00e4r ska flyktingar flytta in http:\/\/t.co\/yiNRJ6HCNx","user_id":"64688452","user_name":"Erik Pelling","user_screen_name":"erikpelling","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:36:09 +0000 2015","tweet_id":"588470894487588865","text":"R\u00e4tt beslut f\u00f6r #Uppsala. V\u00e4lkommen hit, v\u00e4lkommen hem. \"@untse: H\u00e4r ska flyktingar flytta in http:\/\/t.co\/22krmK727F\u201d #svpol #018pol","user_id":"64688452","user_name":"Erik Pelling","user_screen_name":"erikpelling","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:38:03 +0000 2015","tweet_id":"588471374454378498","text":"@erikpelling @untse d\u00e5 kommer den naturliga fr\u00e5gan: \u00e4r inv\u00e5narna i Uppsala ens tillfr\u00e5gade?","user_id":"244691604","user_name":"Xin","user_screen_name":"xinfara","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:41:35 +0000 2015","tweet_id":"588472263718088706","text":"Letar t\u00e5g till Uppsala o Stockholm, saknar mina stantonv\u00e4nner \u2764\ufe0f","user_id":"122501868","user_name":"L I N D A","user_screen_name":"Alwayslindaaa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:43:59 +0000 2015","tweet_id":"588472866666061824","text":"RT @sofiapedagog: FUISM:s pris f\u00f6r \u00c5rets pedagogiska projekt 2014 \u00e4r projektet Ankomsten p\u00e5 Bror Hjorths hus i Uppsala. #varmotet15 http:\/\/\u2026","user_id":"840596432","user_name":"Stina Flink","user_screen_name":"stinaflink","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 22:44:35 +0000 2015","tweet_id":"588473018868965376","text":"RT @TurbonegroHQ: The Deathpunk Rollercoaster is ready for Schweden! Thursday: Karlstad. Friday: Uppsala. http:\/\/t.co\/ploNWNifFw","user_id":"349079244","user_name":"Xmike","user_screen_name":"Xmike138","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Wed Apr 15 23:10:11 +0000 2015","tweet_id":"588479461571571712","text":"RT @babe_ebba: Ingen m\u00e4nniska \u00e4r illegal Uppsala ska ha st\u00f6dfest p\u00e5 l\u00f6rdag men st\u00e5r utan ljudtekniker! Finns det n\u00e5gon s\u00e5n h\u00e4r? RT \u2764\ufe0f","user_id":"2556938066","user_name":"flipp-tripp-tabellen","user_screen_name":"Kommunisse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 15 23:17:31 +0000 2015","tweet_id":"588481307283476482","text":"Anastasia Steele in my followers. How about I introduce her to the priests at Uppsala and their love of sacrifice?","user_id":"2837191615","user_name":"Ragnar Lothbrok.","user_screen_name":"ReticentBattler","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:09:46 +0000 2015","tweet_id":"588494455939948545","text":"Indirect Enforceability of Emergency Arbitrator\u2019s Orders - by Paata Simsive Uppsala University Law School In recen... http:\/\/t.co\/8pxliuOGnU","user_id":"28357128","user_name":"Kluwer Arbitration","user_screen_name":"KluwerArb","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:10:30 +0000 2015","tweet_id":"588494637834219520","text":"RT @KluwerArb: Indirect Enforceability of Emergency Arbitrator\u2019s Orders - by Paata Simsive Uppsala University Law School In recen... http:\/\u2026","user_id":"567604964","user_name":"Anne Wardell","user_screen_name":"AnneWardell","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:11:03 +0000 2015","tweet_id":"588494777173311488","text":"RT @KluwerArb: Indirect Enforceability of Emergency Arbitrator\u2019s Orders - by Paata Simsive Uppsala University Law School In recen... http:\/\u2026","user_id":"2737384826","user_name":"S\u00e1enz & Asociados","user_screen_name":"saenzasc","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:19:17 +0000 2015","tweet_id":"588496849969029121","text":"Universidad de Uppsala: El miedo se puede borrar de nuestro cerebro.","user_id":"2737727776","user_name":"Carmen  Aguilar ","user_screen_name":"Carmen_Aguilarp","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:26:11 +0000 2015","tweet_id":"588498585622286336","text":"Universidad de Uppsala: El miedo se puede borrar de nuestro cerebro.","user_id":"2921212112","user_name":"Barbara  Quesada ","user_screen_name":"barbara_quesada","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:45:08 +0000 2015","tweet_id":"588503353992343552","text":"2015-04-16 kommer det regna 2.2mm 12-18 och 2.5mm 18-00 i Uppsala","user_id":"179656392","user_name":"Paraply i Dag","user_screen_name":"paraplyidag","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 00:57:22 +0000 2015","tweet_id":"588506436164018176","text":"Starkt jobbat till dig som badade i Fyris\u00e5n i Uppsala nyss.","user_id":"331704147","user_name":"Moa","user_screen_name":"Moa_Moosis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 02:51:21 +0000 2015","tweet_id":"588535118492491776","text":"RT @VivaMediaAB: Har du bokat dina biljetter till Mediedagen i Uppsala den 7 maj? H\u00e4r ber\u00e4ttar vi varf\u00f6r du beh\u00f6ver vara d\u00e4r: http:\/\/t.co\/8\u2026","user_id":"3070593369","user_name":"Gregoire Elodie","user_screen_name":"elodie498","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:06:29 +0000 2015","tweet_id":"588538927868346368","text":"A player from #Uppsala in Scandinavia just won \u20ac4584 at #RoyalVegasCasino playing #EaglesWings http:\/\/t.co\/ndHOUf0x9s","user_id":"2988229755","user_name":"CasinoWinners","user_screen_name":"GamblingWinners","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:14:46 +0000 2015","tweet_id":"588541010743074816","text":"Ett \u00f6de Uppsala med soluppg\u00e5ng \u00f6ver Fyris\u00e5n \u00e4r \u00e4nd\u00e5 inte helt dumt, det f\u00e5r man \u00e4nd\u00e5 tillst\u00e5.","user_id":"2182450286","user_name":"Dumkungen","user_screen_name":"KumlaBunkern","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:20:19 +0000 2015","tweet_id":"588542408478089218","text":"Skottlossning i Stenhagen http:\/\/t.co\/wOp2KjWUyL #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:22:45 +0000 2015","tweet_id":"588543023245570048","text":"RT @TurbonegroHQ: The Deathpunk Rollercoaster is ready for Schweden! Thursday: Karlstad. Friday: Uppsala. http:\/\/t.co\/ploNWNifFw","user_id":"1519100334","user_name":"Happy Satan","user_screen_name":"HappySatan1","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:28:05 +0000 2015","tweet_id":"588544365250809856","text":"Wanita yang tidur kurang dari 5 jam setiap malam lebih mungkin akan menambahkan lemak di sekitar pinggangnya. [Studi di Uppsala University]","user_id":"11369442","user_name":"\/","user_screen_name":"yuko_takaeda98","coordinates":null,"place":null,"language":"in"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:28:06 +0000 2015","tweet_id":"588544367511490560","text":"Wanita yang tidur kurang dari 5 jam setiap malam lebih mungkin akan menambahkan lemak di sekitar pinggangnya. [Studi di Uppsala University]","user_id":"973987627","user_name":"\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800","user_screen_name":"Yuko___Takaeda","coordinates":null,"place":null,"language":"in"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:28:07 +0000 2015","tweet_id":"588544369919070208","text":"Wanita yang tidur kurang dari 5 jam setiap malam lebih mungkin akan menambahkan lemak di sekitar pinggangnya. [Studi di Uppsala University]","user_id":"536926931","user_name":"Hikaru Ryoichi ","user_screen_name":"Hikaru_Ryoichi","coordinates":null,"place":null,"language":"in"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:31:07 +0000 2015","tweet_id":"588545125703258112","text":"SM-Final #1- S\u00f6dert\u00e4lje Kings \u2013 Uppsala\u00a0Basket http:\/\/t.co\/tyeK5r0Kpg","user_id":"1098784526","user_name":"Biljetterna.se","user_screen_name":"biljetterna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:31:28 +0000 2015","tweet_id":"588545214362484736","text":"SM-Final #2- S\u00f6dert\u00e4lje Kings \u2013 Uppsala\u00a0Basket http:\/\/t.co\/lStiKfheYV","user_id":"1098784526","user_name":"Biljetterna.se","user_screen_name":"biljetterna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:31:34 +0000 2015","tweet_id":"588545238949474304","text":"SM-Final #5- S\u00f6dert\u00e4lje Kings \u2013 Uppsala\u00a0Basket http:\/\/t.co\/MCMlf1shcB","user_id":"1098784526","user_name":"Biljetterna.se","user_screen_name":"biljetterna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:31:46 +0000 2015","tweet_id":"588545290166149121","text":"SM-Final #7- S\u00f6dert\u00e4lje Kings \u2013 Uppsala\u00a0Basket http:\/\/t.co\/Swp9ELAEYp","user_id":"1098784526","user_name":"Biljetterna.se","user_screen_name":"biljetterna","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:31:54 +0000 2015","tweet_id":"588545324626632704","text":"Flera skott ska ha avlossats genom ett l\u00e4genhetsf\u00f6nster i #Stenhagen. http:\/\/t.co\/Lwrc9qVG9Y","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:35:06 +0000 2015","tweet_id":"588546130079834112","text":"Antagningen st\u00e4ngd och det blir inte Uppsala som jag alltid t\u00e4nkt. Wild n crazy.","user_id":"267041670","user_name":"Linda","user_screen_name":"Immortalbutdead","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:36:32 +0000 2015","tweet_id":"588546487862231040","text":"Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet i invandrart\u00e4ta Stenhagen i Uppsala http:\/\/t.co\/pUwcmnC5Xo #svpol #nyaSverige http:\/\/t.co\/2tYqN45FHH","user_id":"25660377","user_name":"MX Cartoons","user_screen_name":"MXCartoons","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 03:57:27 +0000 2015","tweet_id":"588551754201063424","text":"Undrar \u00e4nd\u00e5 om inte mina skattepengar skulle trivas allra b\u00e4st fram\u00f6vers i n\u00e5gon av Norrlandskommunerna ist\u00e4llet. #uppsala","user_id":"273404919","user_name":"Jesper Eklund","user_screen_name":"Nevyn73","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:02:53 +0000 2015","tweet_id":"588553119455379458","text":"@deeped Uppsala Kommun-giget eller?","user_id":"41591665","user_name":"Martin Gustafsson","user_screen_name":"martingustaf","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:03:09 +0000 2015","tweet_id":"588553188137050112","text":"Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i en l\u00e4genhet i Stenhagen i Uppsala tidigt p\u00e5 ... http:\/\/t.co\/r0CCnhXIeS","user_id":"1160669797","user_name":"News 24h Sverige","user_screen_name":"news24hswe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:03:18 +0000 2015","tweet_id":"588553225973923841","text":"RT @untse: Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"273404919","user_name":"Jesper Eklund","user_screen_name":"Nevyn73","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:05:16 +0000 2015","tweet_id":"588553718963908608","text":"Godmorgon! Nu debatt om f\u00f6rslag i Uppsala: majoriteten vill f\u00f6rbjuda anst\u00e4llda i landstinget fr\u00e5n att lukta snus p\u00e5 jobbet. @SR_P1morgon","user_id":"121066419","user_name":"P1 Morgon","user_screen_name":"SR_P1morgon","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:05:16 +0000 2015","tweet_id":"588553719085563904","text":"Godmorgon! Nu debatt om f\u00f6rslag i Uppsala: majoriteten vill f\u00f6rbjuda anst\u00e4llda i landstinget fr\u00e5n att lukta snus p\u00e5 jobbet. @SR_P1morgon","user_id":"356840906","user_name":"Lotta Karlsmark","user_screen_name":"LottaKarlsmark","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:05:21 +0000 2015","tweet_id":"588553741806219264","text":"RT @MXCartoons: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet i invandrart\u00e4ta Stenhagen i Uppsala http:\/\/t.co\/pUwcmnC5Xo #svpol #nyaSverige http:\/\/t\u2026","user_id":"110489774","user_name":"DNS=Det Nya Sverige","user_screen_name":"missurkisss","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:06:34 +0000 2015","tweet_id":"588554047453601793","text":"RT @iarasehlstedt: SVT S\u00c4NDER BASKET FINALER! Start m\u00e5n Northland-Udominate (dam) tis S\u00f6dert\u00e4lje Kings-Uppsala http:\/\/t.co\/1MujKhhZ4K http:\u2026","user_id":"748911642","user_name":"Malin de Besche","user_screen_name":"MalindeBesche","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:10:02 +0000 2015","tweet_id":"588554919315165184","text":"Fortsatta krav p\u00e5 att ordf\u00f6rande f\u00f6r Uppsala universitet ska avg\u00e5\nhttp:\/\/t.co\/RazgovRr1a #Uppsala","user_id":"428831840","user_name":"Mattias Silfver","user_screen_name":"SilfverM","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:10:17 +0000 2015","tweet_id":"588554981495726080","text":"F\u00f6rbud mot att lukta snus i #uppsala l\u00e4ns landsting. G\u00e4ller alla kommunalt anst\u00e4llda. \u00c4r det f\u00f6rsta april idag? #snus #snusgate #uppsala","user_id":"532526404","user_name":"Matgalen \/ Fred","user_screen_name":"matgalen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:10:43 +0000 2015","tweet_id":"588555093110304768","text":"RT @SR_P1morgon: Godmorgon! Nu debatt om f\u00f6rslag i Uppsala: majoriteten vill f\u00f6rbjuda anst\u00e4llda i landstinget fr\u00e5n att lukta snus p\u00e5 jobbet\u2026","user_id":"532526404","user_name":"Matgalen \/ Fred","user_screen_name":"matgalen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:11:18 +0000 2015","tweet_id":"588555240246484992","text":"Godmorgon Uppsala http:\/\/t.co\/VZ64u6axE5","user_id":"189447441","user_name":"Maths R\u00e5dberg","user_screen_name":"matteradberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:12:53 +0000 2015","tweet_id":"588555635840536576","text":"Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t.co\/F3vfd4I1FO","user_id":"18761673","user_name":"SR Ekot","user_screen_name":"sr_ekot","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:13:29 +0000 2015","tweet_id":"588555788525809665","text":"Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i en l\u00e4genhet i Stenhagen i Uppsala tidigt p\u00e5 ... http:\/\/t.co\/EYwibeYkp0","user_id":"1454662340","user_name":"Axukraft","user_screen_name":"Axukraft","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:13:30 +0000 2015","tweet_id":"588555792195792897","text":"#Expressen Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i en l\u00e4genhet i Stenhagen i Uppsala... http:\/\/t.co\/eniZj3eO2k","user_id":"266043713","user_name":"Spr\u00e5kpunkten","user_screen_name":"sprakpunkten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:14:15 +0000 2015","tweet_id":"588555981635919873","text":"16 april 1966: Elena Namli f\u00f6ds, idag professor i teologisk etik vid #Uppsala universitet. Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen! #dagensdatum","user_id":"1399951638","user_name":"Brf Ymer","user_screen_name":"BrfYmer","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:17:10 +0000 2015","tweet_id":"588556715286630400","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"155880494","user_name":"Maria Gustafsson","user_screen_name":"Maria_Gustafsso","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:17:20 +0000 2015","tweet_id":"588556758601326593","text":"\u00c4r de inte kloka i Uppsala l\u00e4ns landsting? L\u00e4t som ett aprilsk\u00e4mt f\u00f6rst. Finns lite annat att pyssla med d\u00e4r! #snuslukt","user_id":"28841500","user_name":"Lena K","user_screen_name":"tigerbalsam1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:17:38 +0000 2015","tweet_id":"588556832270090240","text":"Uppsala kommun ska f\u00f6rbjuda snuslukt #skaffaettliv","user_id":"54159444","user_name":"Rickard Axdorff","user_screen_name":"Axdorff","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:18:32 +0000 2015","tweet_id":"588557059227983872","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"2331782069","user_name":"Harriet B\u00e4ckstr\u00f6m","user_screen_name":"Harriet_Sthlm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:18:36 +0000 2015","tweet_id":"588557075606798336","text":"Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"1338475952","user_name":"Carolin Dahlman","user_screen_name":"carolindahlman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:19:15 +0000 2015","tweet_id":"588557239427981312","text":"RT @SR_P1morgon: Godmorgon! Nu debatt om f\u00f6rslag i Uppsala: majoriteten vill f\u00f6rbjuda anst\u00e4llda i landstinget fr\u00e5n att lukta snus p\u00e5 jobbet\u2026","user_id":"28841500","user_name":"Lena K","user_screen_name":"tigerbalsam1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:20:07 +0000 2015","tweet_id":"588557459758907392","text":"R\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala vill f\u00f6rbjuda lukten av snus p\u00e5 arbetstid. F\u00f6rbjud d\u00e5lig andedr\u00e4kt generellt d\u00e5. Allvarligt talat hur t\u00e4nker man? #svpol","user_id":"192611342","user_name":"Mattias Tykesson","user_screen_name":"mattiastykesson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:21:38 +0000 2015","tweet_id":"588557838324260864","text":"F\u00f6rbjudet att \"uts\u00e4tta andra f\u00f6r snuslukt\" f\u00f6r b\u00e5de personal och patienter inom landstinget Uppsala. Trodde inte att passiv snusning fanns.","user_id":"265978820","user_name":"Anders Nilsson","user_screen_name":"andernilss","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:22:19 +0000 2015","tweet_id":"588558011708403712","text":"Internationellt efterlyst brottsling greps i samband med bilr\u00e5n http:\/\/t.co\/Y8hFkHXv8a #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:22:22 +0000 2015","tweet_id":"588558024379346944","text":"R\u00f6dgr\u00f6na vill stoppa snuslukt http:\/\/t.co\/QKfkIdeRbI #Uppsala","user_id":"1603329115","user_name":"Minort.se","user_screen_name":"MinortSe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:23:02 +0000 2015","tweet_id":"588558192659066880","text":"lyssnar p\u00e5 @SR_P1morgon och snusfr\u00e5gan i #Uppsala , det finns m\u00e5nga #snusfr\u00e5gor i landet, #nyhetsv\u00e4rdering \u00e4r intressant ;)","user_id":"561407620","user_name":"Robert Bernhardsson","user_screen_name":"R_Bson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:23:59 +0000 2015","tweet_id":"588558429427499008","text":"Landstingspolitiker i Uppsala vill f\u00f6rbjuda #snuslukt. #Moralpanik. Vad kommer h\u00e4rn\u00e4st? http:\/\/t.co\/mbP7ob8QpH","user_id":"2385453495","user_name":"Mathias Otterstedt","user_screen_name":"M_Otterstedt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:24:03 +0000 2015","tweet_id":"588558448616439808","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"1549070144","user_name":"denice davidsson","user_screen_name":"denicedavidsso1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:24:06 +0000 2015","tweet_id":"588558458737270784","text":"Svett, d\u00e5lig andedr\u00e4kt, sprit? Ska vi f\u00f6rbjuda dessa lukter ocks\u00e5? https:\/\/t.co\/XmhinU2vWw","user_id":"370013380","user_name":"Gisela Chand","user_screen_name":"GiChand","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:27:59 +0000 2015","tweet_id":"588559437373132801","text":"RT @andernilss: F\u00f6rbjudet att \"uts\u00e4tta andra f\u00f6r snuslukt\" f\u00f6r b\u00e5de personal och patienter inom landstinget Uppsala. Trodde inte att passiv\u2026","user_id":"1007232942","user_name":"Peter alrikson","user_screen_name":"alrikson_peter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:29:03 +0000 2015","tweet_id":"588559705607380992","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"483700725","user_name":"Patrik Kullebj\u00f6rk","user_screen_name":"pkulle","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:30:04 +0000 2015","tweet_id":"588559960180707328","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"91760968","user_name":"Mathias Olsson","user_screen_name":"hypp74","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:32:35 +0000 2015","tweet_id":"588560597240938497","text":"I Uppsala ska man inte f\u00e5 lukta snus. Men hur med \u00e4cklig parfym, gammal \u00f6l, armsvett, skitiga kalsonger..? http:\/\/t.co\/lHeD5bxb1V","user_id":"235076598","user_name":"Piraten","user_screen_name":"SvenneAndersson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:34:40 +0000 2015","tweet_id":"588561121453309953","text":"Uppsala sk\u00e4r ned p\u00e5 psykiatri \nmen \u00e4r inte r\u00e4dda att satsa p\u00e5 de viktiga\n\nUppsala landsting var f\u00f6rst med att... http:\/\/t.co\/4pPhBsCPub","user_id":"198852910","user_name":"TKindstrom","user_screen_name":"TKindstrom","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:35:24 +0000 2015","tweet_id":"588561303892930560","text":"\u2026 h\u00e5lla h\u00e4nsyn till patienterna utanf\u00f6r. \n\nJonas, sl\u00e5 en signal till Uppsala och s\u00e4g \u00e5t dem att sk\u00e4rpa sig. @jsjostedt @vansterpartiet","user_id":"36366337","user_name":"Mellanmannen","user_screen_name":"thelovebing","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:36:04 +0000 2015","tweet_id":"588561471983915009","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"244881110","user_name":"Petrus \u05e4\u05d9\u05d8\u05e8  \u2721","user_screen_name":"petruskefa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:36:31 +0000 2015","tweet_id":"588561583116193792","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"264971549","user_name":"Emelie ","user_screen_name":"Dansantakossan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:39:27 +0000 2015","tweet_id":"588562322555326465","text":"Bolandsskolans (Uppsala) estetprogram l\u00e4ggs ner! http:\/\/t.co\/32YggCvI9l","user_id":"2227314978","user_name":"Kerstin Riedel","user_screen_name":"RiedelKerstin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:40:50 +0000 2015","tweet_id":"588562670611103745","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"549511001","user_name":"Cina","user_screen_name":"CLandstedt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:44:28 +0000 2015","tweet_id":"588563584835280896","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"1368116144","user_name":"Malin Lundgren","user_screen_name":"konsensuseliten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:45:09 +0000 2015","tweet_id":"588563758022205441","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"25660377","user_name":"MX Cartoons","user_screen_name":"MXCartoons","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:46:20 +0000 2015","tweet_id":"588564053980774400","text":"\u201c@SR_P1morgon: Godmorgon! Nu debatt om f\u00f6rslag i Uppsala: majoriteten vill f\u00f6rbjuda anst\u00e4llda i landstinget fr\u00e5n att lukta rent p\u00e5 jobbet.\u201d","user_id":"341095702","user_name":"Goplana","user_screen_name":"DressedChicken","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:47:14 +0000 2015","tweet_id":"588564280884105218","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"260892007","user_name":"Marcus W.","user_screen_name":"sjuttio7","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:47:24 +0000 2015","tweet_id":"588564325465358338","text":"Det visste jag inte. Mot Uppsala landsting?. Bra isf. https:\/\/t.co\/beAlOvQyfm","user_id":"18760690","user_name":"Fredrik Johansson","user_screen_name":"FrHaJo","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:51:21 +0000 2015","tweet_id":"588565317380616192","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"14555915","user_name":"Poph\u00f6ger","user_screen_name":"pophoger","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:52:30 +0000 2015","tweet_id":"588565605483094016","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"212939012","user_name":"Rutger J\u00f6n\u00e5ker","user_screen_name":"RJonaker","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:52:44 +0000 2015","tweet_id":"588565666484985857","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"425292193","user_name":"SuntF\u00f6rnuft","user_screen_name":"mr__quake","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:53:15 +0000 2015","tweet_id":"588565797871583232","text":"Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i en l\u00e4genhet i Stenhagen i Uppsala tidigt p\u00e5 ... http:\/\/t.co\/lYy2Stb1Xm","user_id":"600199058","user_name":"eNewsPR Sverige","user_screen_name":"eNewsPR_SE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:54:14 +0000 2015","tweet_id":"588566043225759746","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"2845443225","user_name":"Martin J","user_screen_name":"AttiliosSpirit","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:54:51 +0000 2015","tweet_id":"588566200487006210","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"2977676223","user_name":"Peter ","user_screen_name":"Chilenskpirog","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:58:02 +0000 2015","tweet_id":"588566998604320768","text":"RT @TurbonegroHQ: The Deathpunk Rollercoaster is ready for Schweden! Thursday: Karlstad. Friday: Uppsala. http:\/\/t.co\/ploNWNifFw","user_id":"22140898","user_name":"Born Toulouse","user_screen_name":"HellRosell","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:58:05 +0000 2015","tweet_id":"588567012474892288","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"2265019013","user_name":"J.I.A.","user_screen_name":"anund71","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 04:58:11 +0000 2015","tweet_id":"588567039188439041","text":"RT @MXCartoons: Flera skott sk\u00f6ts rakt in i l\u00e4genhet i invandrart\u00e4ta Stenhagen i Uppsala http:\/\/t.co\/pUwcmnC5Xo #svpol #nyaSverige http:\/\/t\u2026","user_id":"24128953","user_name":"GunillaJohansson","user_screen_name":"Hajk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:00:14 +0000 2015","tweet_id":"588567555461156866","text":"@erikabstrom Inte f\u00f6r l\u00e5ngt norrut bara, skottlossning i Uppsala inatt.","user_id":"2865973881","user_name":"Deborah Jacobsson","user_screen_name":"debbyjacobsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:00:16 +0000 2015","tweet_id":"588567561354117121","text":"En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y Sibelius http:\/\/t.co\/YMmTYRSEgo","user_id":"57777139","user_name":"Radio Cl\u00e1sica","user_screen_name":"radioclasica","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:01:30 +0000 2015","tweet_id":"588567872546295809","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"708323056","user_name":"MAD","user_screen_name":"dahlman63","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:02:10 +0000 2015","tweet_id":"588568040607911936","text":"\"Tv-spel i skolan st\u00e4rker kompisband\" http:\/\/t.co\/SxPNtxpnpl via @svtnyheter","user_id":"237693094","user_name":"Linda S\u00e4vhammar","user_screen_name":"lindamarias74","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:03:04 +0000 2015","tweet_id":"588568265019949056","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"3049740407","user_name":"Per Lindstr\u00f6m","user_screen_name":"LindstromPelle","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:03:19 +0000 2015","tweet_id":"588568328559439872","text":"V vill f\u00f6rbjuda \"snuslukt\" i landstinget i Uppsala. Hur blir det med armsvett? Kokning av broccoli och v\u00e4dersl\u00e4ppning? #svpol","user_id":"74545748","user_name":"Robin Tingl\u00f6f","user_screen_name":"MrTinglof","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:03:59 +0000 2015","tweet_id":"588568495916355584","text":"RT @radioclasica: En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y Sibelius http:\/\/t.co\/YM\u2026","user_id":"2584378182","user_name":"MariCarmen","user_screen_name":"MCarmenLora","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:05:17 +0000 2015","tweet_id":"588568823676076032","text":"Vill du vara livegen? D\u00e5 har Uppsala landsting jobbet f\u00f6r dig! http:\/\/t.co\/fGlejTEqbC","user_id":"2331782069","user_name":"Harriet B\u00e4ckstr\u00f6m","user_screen_name":"Harriet_Sthlm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:05:46 +0000 2015","tweet_id":"588568946120347648","text":"Detta land allts\u00e5.  https:\/\/t.co\/1R2Lc319EX","user_id":"25348382","user_name":"Millan","user_screen_name":"CamillaRagfors","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:07:34 +0000 2015","tweet_id":"588569397268086784","text":"Uppsala vill f\u00f6rbjuda snuslukt p\u00e5 jobbet - P1-morgon | \n\nJag tycker vi f\u00f6rbjuder m\u00e4nniskolukt.. #svpol #snus #lukt http:\/\/t.co\/9BSJM5WeV7","user_id":"837860503","user_name":"Lotta Fedeler","user_screen_name":"LofeLotta","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:09:41 +0000 2015","tweet_id":"588569931316264962","text":"50 miljoner till Uppsala l\u00e4n i v\u00e5rbudget: http:\/\/t.co\/3U7UE1Y3S5 #svtnyheter #svtuppsala","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:11:08 +0000 2015","tweet_id":"588570297072156672","text":"Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"22126557","user_name":"Mats Erikson","user_screen_name":"MatsErikson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:11:20 +0000 2015","tweet_id":"588570348343308288","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"180817439","user_name":"M\u00e5rten Schultz","user_screen_name":"martenschultz","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:11:28 +0000 2015","tweet_id":"588570379481821184","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"593664215","user_name":"Kenan Habul","user_screen_name":"Kenan_Habul","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:11:58 +0000 2015","tweet_id":"588570505516425217","text":"Klart att man inte ska f\u00e5 lukta snus i Uppsala. Men f\u00e5r en lukta illa? Eller banan?","user_id":"293453266","user_name":"Julia Jarl","user_screen_name":"JarlJulia","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:13:01 +0000 2015","tweet_id":"588570772303523840","text":"Det \u00e4r en m\u00e4nsklig r\u00e4ttighet att slippa k\u00e4nna #snuslukt resonerar vissa v\u00e4nsterpolitiker i #Uppsala. L\u00e5ter n\u00e4svist.","user_id":"229344903","user_name":"Eva Laser","user_screen_name":"evalaser","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:13:31 +0000 2015","tweet_id":"588570895985156096","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"95216674","user_name":"Johnny","user_screen_name":"ultrish","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:13:34 +0000 2015","tweet_id":"588570909394345985","text":"Uppsala l\u00e4ns landsting vill f\u00f6rbjuda snuslukt. \"Folk ska slippa dofter\". Vilken doft blir n\u00e4st i f\u00f6rbudsivern? Andedr\u00e4kt? #fb","user_id":"1632332678","user_name":"Anders Gustafsson","user_screen_name":"resursfabanders","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:13:56 +0000 2015","tweet_id":"588571000637247489","text":"RT @tigerbalsam1: \u00c4r de inte kloka i Uppsala l\u00e4ns landsting? L\u00e4t som ett aprilsk\u00e4mt f\u00f6rst. Finns lite annat att pyssla med d\u00e4r! #snuslukt","user_id":"865971816","user_name":"Helena Lindsay","user_screen_name":"lindsay_helena","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:14:06 +0000 2015","tweet_id":"588571044803313665","text":"Men f\u00f6r guds skull! https:\/\/t.co\/uszFBKbTjG","user_id":"305768013","user_name":"HVF","user_screen_name":"henrikviberg","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[20.209784,63.83068]},"place":{"id":"57fc200caec8fad5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/57fc200caec8fad5.json","place_type":"city","name":"Ume\u00e5","full_name":"Ume\u00e5, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[19.6809904,63.2631543],[19.6809904,64.392264],[21.4708872,64.392264],[21.4708872,63.2631543]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:15:09 +0000 2015","tweet_id":"588571307572207617","text":"Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"19107073","user_name":"Fredrik Hardt","user_screen_name":"fredrikhardt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:18:48 +0000 2015","tweet_id":"588572227253055491","text":"RT @svtuppsala: 50 miljoner till Uppsala l\u00e4n i v\u00e5rbudget: http:\/\/t.co\/3U7UE1Y3S5 #svtnyheter #svtuppsala","user_id":"35717737","user_name":"Fredrik Leijerstam","user_screen_name":"fleijerstam","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:22:32 +0000 2015","tweet_id":"588573166823350273","text":"L\u00e4kare och busschauff\u00f6rer i Uppsala f\u00e5r skippa prillan. Landstinget vill f\u00f6rbjuda snuslukt: http:\/\/t.co\/jDJLatkeus http:\/\/t.co\/QKjWF5Fk6D","user_id":"19981221","user_name":"P3 Nyheter","user_screen_name":"P3Nyheter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:22:49 +0000 2015","tweet_id":"588573237124042752","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"2734134137","user_name":"YH","user_screen_name":"yhaenflein","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:23:21 +0000 2015","tweet_id":"588573369521479682","text":"Lite sen men p\u00e5 v\u00e4g till #SETT2015 och #fskChattLive (@ Uppsala Centralstation in Uppsala) https:\/\/t.co\/VXaXlmfwtz","user_id":"92615882","user_name":"Fredrik Larsson","user_screen_name":"Skaparn","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.646189,59.858523]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:23:52 +0000 2015","tweet_id":"588573499888836608","text":"De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\/t.co\/NrwW2ifhhw","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:23:52 +0000 2015","tweet_id":"588573499893026818","text":"De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\/t.co\/7wmrKkx227","user_id":"250349121","user_name":"Johan Knutsson","user_screen_name":"johanknutsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:24:06 +0000 2015","tweet_id":"588573560051879936","text":"S\u00e5 sk\u00f6nt att slippa snuslukten i Uppsala landsting fram\u00f6ver. Har alltid st\u00f6rt mig p\u00e5 doften av snus n\u00e4r jag bes\u00f6kt Uppsala landsting.","user_id":"35507072","user_name":"Nils Gruveb\u00e4ck","user_screen_name":"byggidioten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:25:09 +0000 2015","tweet_id":"588573822674083841","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"372142346","user_name":"SVT Nyheter","user_screen_name":"svtnyheter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:25:51 +0000 2015","tweet_id":"588573999371657218","text":"#sjukv\u00e5rd #omsorg  https:\/\/t.co\/wAajxUAYPu","user_id":"47876430","user_name":"Lolo Tode Palm","user_screen_name":"Tode_Palm","coordinates":null,"place":null,"language":"und"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:25:59 +0000 2015","tweet_id":"588574034893221888","text":"RT @P3Nyheter: L\u00e4kare och busschauff\u00f6rer i Uppsala f\u00e5r skippa prillan. Landstinget vill f\u00f6rbjuda snuslukt: http:\/\/t.co\/jDJLatkeus http:\/\/t.\u2026","user_id":"238598991","user_name":"MK","user_screen_name":"BrasilSverige","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:26:37 +0000 2015","tweet_id":"588574195031748608","text":"RT @radioclasica: En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y Sibelius http:\/\/t.co\/YM\u2026","user_id":"3081912786","user_name":"Nicanor G\u00f3mez ","user_screen_name":"nicanorgv","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:26:57 +0000 2015","tweet_id":"588574276334137344","text":"\u00c4r det 1 april hela m\u00e5naden i \u00e5r?: Uppsala vill f\u00f6rbjuda snuslukt p\u00e5 jobbet  (8:46 min) - P1-morgon http:\/\/t.co\/2bHHX9PmXX via @sr_p1morgon","user_id":"1336711694","user_name":"Helena du R\u00e9es","user_screen_name":"HelenaduRees","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:27:51 +0000 2015","tweet_id":"588574504332333056","text":"S\u00e4ga vad man vill om Alliansen, men visst fan har de aldrig f\u00f6rs\u00f6kt f\u00f6rbjuda folk att lukta snus? http:\/\/t.co\/KhS7kPmD4Z #Svpol","user_id":"277993245","user_name":"Jesper Stenholm","user_screen_name":"stenholms","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:28:05 +0000 2015","tweet_id":"588574562771607553","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"588086188","user_name":"Magnus Ek","user_screen_name":"Magnusemick","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:29:15 +0000 2015","tweet_id":"588574854917455873","text":"@svtuppsala @svtnyheter Allts\u00e5 #snusgate i Uppsala l\u00e4ns landsting kan vara det mest korkade jag h\u00f6rt p\u00e5 l\u00e4nge","user_id":"588086188","user_name":"Magnus Ek","user_screen_name":"Magnusemick","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:29:46 +0000 2015","tweet_id":"588574986853437443","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"423364240","user_name":"\u270e Caroline Olsson","user_screen_name":"carolssson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:30:50 +0000 2015","tweet_id":"588575252495503361","text":"Landstinget i Uppsala vill f\u00f6rbjuda personal och patienter att \"lukta snus\". Man tar sig f\u00f6r pannan! #svpol #018pol","user_id":"535564374","user_name":"Mats Hans\u00e9n","user_screen_name":"hansenmats","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:33:20 +0000 2015","tweet_id":"588575884115738624","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"22394455","user_name":"Fia Linderstr\u00f6m","user_screen_name":"Fialinderstrom","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:33:35 +0000 2015","tweet_id":"588575944853442561","text":"V\u00e5r #Spring #Fyris\u00e5n #water #sun #park #Picoftheday #photooftheday #blackandwhite #Uppsala #Sweden\u2026 https:\/\/t.co\/appWxmle0C","user_id":"1042876158","user_name":"Mia Hagl\u00f6f","user_screen_name":"MiaHaglf","coordinates":null,"place":null,"language":"und"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:33:39 +0000 2015","tweet_id":"588575961639059456","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"2599457040","user_name":"Gustaf Horn","user_screen_name":"FmarskHorn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:33:53 +0000 2015","tweet_id":"588576020363485186","text":"RT radioclasica: En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y\u2026 http:\/\/t.co\/ieLeLtS2Ua","user_id":"3044720157","user_name":"Homeschool Life","user_screen_name":"lifehomeschool","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:33:56 +0000 2015","tweet_id":"588576034309574657","text":"Ha ha. Tyv\u00e4rr inget sk\u00e4mt. https:\/\/t.co\/HZtoAfD7cI","user_id":"1081463406","user_name":"Fredrik Johansson","user_screen_name":"LooniDel","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[12.297935,58.287566]},"place":{"id":"cdabd1960a8b9702","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cdabd1960a8b9702.json","place_type":"city","name":"Trollh\u00e4ttan","full_name":"Trollh\u00e4ttan, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.1346487,58.095479],[12.1346487,58.3407079],[12.579924,58.3407079],[12.579924,58.095479]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:34:21 +0000 2015","tweet_id":"588576139821486081","text":"Tur att man inte bor i Uppsala @AhlbergFredrik @SimonBjalfve http:\/\/t.co\/9NriKzEHM0","user_id":"299030592","user_name":"carl albinsson","user_screen_name":"AlbinssonCarl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:34:59 +0000 2015","tweet_id":"588576297091104768","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"25348382","user_name":"Millan","user_screen_name":"CamillaRagfors","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:05 +0000 2015","tweet_id":"588576323125182466","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"524044816","user_name":"Maria S\u00f6derstr\u00f6m","user_screen_name":"hem_maria","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:20 +0000 2015","tweet_id":"588576385842581505","text":"N\u00e5gon Uppsala-politiker vill allts\u00e5 f\u00f6rbjuda snusning p\u00e5 arbetstid i landstinget pga lukten. D\u00c5 kanske vi kan ta upp skatt i Nordkorea?","user_id":"93208213","user_name":"Thomas Jakobsson","user_screen_name":"MarginaIen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:30 +0000 2015","tweet_id":"588576426871271424","text":"Trams. Med denna argumentationen kan man lika g\u00e4rna f\u00f6rbjuda kaffe p\u00e5 arbetsplatsen pga ger ocks\u00e5 d\u00e5lig andedr\u00e4kt. https:\/\/t.co\/e50tj7HSjA","user_id":"254468535","user_name":"Martin Solberg","user_screen_name":"SolbergMartin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:47 +0000 2015","tweet_id":"588576499063660544","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"2936140365","user_name":"Mustafa Young","user_screen_name":"DolceBanana4U","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:48 +0000 2015","tweet_id":"588576504583323648","text":"S\u00e5 landstinget i Uppsala vill f\u00f6rbjuda snuslukt p\u00e5 arbetsplatsen??!! Vad kostar det inte att ta fram ett s\u00e5nt svammelf\u00f6rslag? Hujja....","user_id":"2918171176","user_name":"Anna Jonsson","user_screen_name":"AnnaJonsson89","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:48 +0000 2015","tweet_id":"588576506332319745","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:35:49 +0000 2015","tweet_id":"588576509641633793","text":"Jag antar att v\u00e4nstern i Uppsala \u00e4ven vill porta andra som luktar illa?Inkontinenta, idrottare, b\u00f6nder, och framf\u00f6rallt sjuka m\u00e4nniskor...","user_id":"588086188","user_name":"Magnus Ek","user_screen_name":"Magnusemick","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:36:12 +0000 2015","tweet_id":"588576606098075649","text":"Skottlossning mot l\u00e4genhet i Stenhagen, 2015-04-16 #utryckninguppsala #UU #uppsala #stenhagen\u2026 https:\/\/t.co\/NxFJRIsVto","user_id":"204947347","user_name":"Utryckning Uppsala","user_screen_name":"utryckning_ua","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:36:33 +0000 2015","tweet_id":"588576692337119233","text":"Skottlossning mot l\u00e4genhet i Stenhagen, 2015-04-16 #utryckninguppsala #UU #uppsala #stenhagen\u2026 https:\/\/t.co\/tqBaCTmrnz","user_id":"204947347","user_name":"Utryckning Uppsala","user_screen_name":"utryckning_ua","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:36:56 +0000 2015","tweet_id":"588576788428632065","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"61434386","user_name":"Jessica","user_screen_name":"J3tho","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:37:57 +0000 2015","tweet_id":"588577047435350018","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"21310575","user_name":"Tobias Welander","user_screen_name":"letobs","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:38:26 +0000 2015","tweet_id":"588577166373191682","text":"Upplands landstingsr\u00e5d S\u00f6ren Bergqvist (V) visar kommunismens verkliga tryne. F\u00f6rbjuder patienter \"att lukta snus\"... http:\/\/t.co\/XGuMl2dXEn","user_id":"21416151","user_name":"Sprakf\u00e5len","user_screen_name":"Joachimsa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:38:54 +0000 2015","tweet_id":"588577282555400192","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"94884269","user_name":"Krux-22","user_screen_name":"SkeptikerJon","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:38:59 +0000 2015","tweet_id":"588577305821192192","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"18724709","user_name":"Lena Forsman","user_screen_name":"lenaforsman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:39:42 +0000 2015","tweet_id":"588577487724027904","text":"\u00c4ntligen ett vettigt beslut!  https:\/\/t.co\/eBdBP7vxPe","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:40:03 +0000 2015","tweet_id":"588577575091380225","text":"Bullerbyn finns i miljonprogrammen http:\/\/t.co\/FC86ETN3cR","user_id":"20920100","user_name":"Anders V\u00e4sterberg","user_screen_name":"vasterberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:41:48 +0000 2015","tweet_id":"588578012787945473","text":"R\u00f6dgr\u00f6na vill stoppa snuslukt - P4 Uppland - Det ska bli f\u00f6rbjudet f\u00f6r anst\u00e4llda i Uppsala l\u00e4ns landsting... http:\/\/t.co\/sqy8nQhnZx","user_id":"176404503","user_name":"Popul\u00e4ra nyheter","user_screen_name":"tuggnu","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:45:36 +0000 2015","tweet_id":"588578972511784960","text":"Man ska allts\u00e5 inte f\u00e5 lukta snus i #Uppsala. F\u00e5r man lukta svett? S\u00f6tsliskig ton\u00e5rsparfym? Fisk? Vitl\u00f6k?","user_id":"559384320","user_name":"Bj\u00f6rn Dahlman","user_screen_name":"dahlmanbjorn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:45:40 +0000 2015","tweet_id":"588578985535143936","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"1271696256","user_name":"anna herslow","user_screen_name":"AHerslow","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:46:04 +0000 2015","tweet_id":"588579087502876672","text":"@lindsay_helena Ja, ilfart i taxi fr\u00e5n Barnes till Heathrow, vidare till Arlanda och i biltjuvssnabb taxif\u00e4rd till Uppsala. Han hann.","user_id":"2310350357","user_name":"Bertil Enst\u00f6ring d.y","user_screen_name":"frangere_sct","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:46:19 +0000 2015","tweet_id":"588579152535523328","text":"Vill f\u00f6rbjuda snuslukt i Uppsala (via @omni_red) Hur blir det med s\u00f6ta parfymer, sura magar och mal\u00e4tna koftor? http:\/\/t.co\/3iNd4BCQGa","user_id":"235440057","user_name":"Joakim Malmdin","user_screen_name":"joakimMalmdin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:46:42 +0000 2015","tweet_id":"588579246345355266","text":"RT @P3Nyheter: L\u00e4kare och busschauff\u00f6rer i Uppsala f\u00e5r skippa prillan. Landstinget vill f\u00f6rbjuda snuslukt: http:\/\/t.co\/jDJLatkeus http:\/\/t.\u2026","user_id":"457344019","user_name":"Joel J","user_screen_name":"joeljnson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:47:15 +0000 2015","tweet_id":"588579387026460675","text":"'Vansinne l\u00e4gga ned utbildningar' - Uppsala - UNT.se http:\/\/t.co\/D9B1ORDYiF","user_id":"3028090265","user_name":"Starka_Betong","user_screen_name":"starka_betong","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:47:37 +0000 2015","tweet_id":"588579478395179008","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"93821919","user_name":"Bean Dad","user_screen_name":"bean_dad","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:47:38 +0000 2015","tweet_id":"588579481436033024","text":"RT @EKarimnia: People live on declining cities are less happy! Ed Glaeser lectures at #Uppsala University http:\/\/t.co\/QPZAOkcuwu","user_id":"619463953","user_name":"Tigran Haas","user_screen_name":"tigranhaas","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:48:56 +0000 2015","tweet_id":"588579810013642752","text":"New biomarker for uterine cancer discovered - Uppsala University, Sweden http:\/\/t.co\/5UpWz8vgkQ","user_id":"189808081","user_name":"GENTES DEL CHUAC","user_screen_name":"GENTESDELCHUAC","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:50:01 +0000 2015","tweet_id":"588580083952066560","text":"https:\/\/t.co\/fXPnDDFJaK Edward Glaeser at IBF in Uppsala University Pic by Kyle Farrell","user_id":"619463953","user_name":"Tigran Haas","user_screen_name":"tigranhaas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:51:07 +0000 2015","tweet_id":"588580357437427712","text":"Precis \u201c@detljuvalivet: vad \u00e4r det h\u00e4r f\u00f6r j\u00e4kla dumheter? direkt sk\u00e4mmigt f\u00f6r v och de r\u00f6dgr\u00f6na. http:\/\/t.co\/jI6xHFyBT3\u201d #uppsala #fail","user_id":"567045831","user_name":"Martin Moberg","user_screen_name":"MartinMoberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:51:18 +0000 2015","tweet_id":"588580402924662784","text":"Uppsala kommun analyserar s\u00f6kstatistik f\u00f6r b\u00e4ttre beslutstagande: https:\/\/t.co\/29Asxko4PF #s\u00f6k #statistik #analytics","user_id":"44880289","user_name":"Findwise","user_screen_name":"Findwise","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:51:42 +0000 2015","tweet_id":"588580505546674177","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"93821919","user_name":"Bean Dad","user_screen_name":"bean_dad","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:54:03 +0000 2015","tweet_id":"588581096339607553","text":"Men vad \u00e4r det h\u00e4r? R\u00f6dgr\u00f6na vill f\u00f6rbjuda snuslukt i Uppsala http:\/\/t.co\/q1EJUohuPf","user_id":"1140258835","user_name":"Henrik Hall","user_screen_name":"HenrikHall","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:54:41 +0000 2015","tweet_id":"588581255094013953","text":"Uppsala\n\nLYCAnatics Says ThankU MsJamie\n\n#TayoAyMaglaro","user_id":"2959241887","user_name":"SALLICREP(drafters)","user_screen_name":"Draftsters_LTT","coordinates":null,"place":null,"language":"in"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:54:53 +0000 2015","tweet_id":"588581304846790656","text":"\u00a1Buenos d\u00edas! Fick med mig lite temperaturhybris fr\u00e5n solkusten \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #shortspremi\u00e4r @ Uppsala, Sweden https:\/\/t.co\/TmhhBaBRiZ","user_id":"370468611","user_name":"Rapgame Pizzamonster","user_screen_name":"jonaskiros","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.6333,59.85]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:55:20 +0000 2015","tweet_id":"588581420597006336","text":"Snart kan det bli f\u00f6rbjudet f\u00f6r landstingsanst\u00e4llda i Uppland att lukta snus. #svtnyheter  https:\/\/t.co\/qHm64br472","user_id":"372142346","user_name":"SVT Nyheter","user_screen_name":"svtnyheter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:56:19 +0000 2015","tweet_id":"588581668715307009","text":"Vad kul att du gillar Uppsala! Skicka pm om vad du mer tycker om @MajaEngvall","user_id":"875459280","user_name":"Hillevi Wijk","user_screen_name":"hillewijk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:56:51 +0000 2015","tweet_id":"588581803725750275","text":"T\u00e4nker aldrig n\u00e5gonsin mer bes\u00f6ka Uppsala l\u00e4n! http:\/\/t.co\/Ed4aCMg15o ! #svpol","user_id":"44690115","user_name":"Kapten","user_screen_name":"KaptenMrgan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:57:26 +0000 2015","tweet_id":"588581949423267840","text":"Snusluktstopp inom landstinget i Uppsala l\u00e4n? Kan bli verklighet: http:\/\/t.co\/mWUZLcEd39 #svtnyheter #svtuppsala http:\/\/t.co\/FEj6nobYa1","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:58:09 +0000 2015","tweet_id":"588582130084524032","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"15809255","user_name":"johan","user_screen_name":"nollbit","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:58:31 +0000 2015","tweet_id":"588582220928983040","text":"Snus och Uppsala. Typisk situation som drives fram av en persons \u00f6vertygelse.","user_id":"320570413","user_name":"TorstenAkesson","user_screen_name":"TorstenAkesson","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[13.205163,55.709731]},"place":{"id":"dea15ca54440de16","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dea15ca54440de16.json","place_type":"city","name":"Lund","full_name":"Lund, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[13.1116612,55.5247907],[13.1116612,55.7938571],[13.6172688,55.7938571],[13.6172688,55.5247907]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:59:37 +0000 2015","tweet_id":"588582499497840640","text":"P\u00e5 m\u00e5ndag kommer professor Pier Luigi Sacco, en av v\u00e4rldens mest uppm\u00e4rksammade kulturekonomer, till Uppsala.... http:\/\/t.co\/tlIaQNynny","user_id":"81337969","user_name":"Britt Johansson","user_screen_name":"Kulturentrepren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 05:59:46 +0000 2015","tweet_id":"588582534184767488","text":"R\u00f6dgr\u00f6na landstinget Uppsala r\u00f6star om att inf\u00f6ra snusf\u00f6rbud, f\u00f6r bes\u00f6kare och personal, ink busschauff\u00f6rer http:\/\/t.co\/jVEJKZuKn9","user_id":"133286110","user_name":"Hanna Bj\u00f6rklund","user_screen_name":"Hanna_mb","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:00:50 +0000 2015","tweet_id":"588582804478242816","text":"P\u00e5 v\u00e4g mot sista dagen p\u00e5 #SETT2015 Kul med s\u00e5 mycket pedagoger fr\u00e5n Uppsala p\u00e5 t\u00e5get. Vi ses i monter L:40 #f\u00f6rskola #ikt","user_id":"3004025567","user_name":"Pedagog Uppsala","user_screen_name":"pedagoguppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:01:24 +0000 2015","tweet_id":"588582948447719424","text":"RT @Hanna_mb: R\u00f6dgr\u00f6na landstinget Uppsala r\u00f6star om att inf\u00f6ra snusf\u00f6rbud, f\u00f6r bes\u00f6kare och personal, ink busschauff\u00f6rer http:\/\/t.co\/jVEJK\u2026","user_id":"184886314","user_name":"Ester ","user_screen_name":"AndraAnais","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:01:30 +0000 2015","tweet_id":"588582970174279680","text":"\u00c4r inte nyheten om #snuslukt i Uppsala ett #1april -sk\u00e4mt som blivit f\u00f6rsenad?","user_id":"151438951","user_name":"Simon Axlycke","user_screen_name":"SAxlycke","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:02:27 +0000 2015","tweet_id":"588583212210782210","text":"Pga lukt allts\u00e5? #snusgate https:\/\/t.co\/qEAMejLowo","user_id":"605390158","user_name":"suze","user_screen_name":"skanmert","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:02:41 +0000 2015","tweet_id":"588583268032741376","text":"RT @pedagoguppsala: P\u00e5 v\u00e4g mot sista dagen p\u00e5 #SETT2015 Kul med s\u00e5 mycket pedagoger fr\u00e5n Uppsala p\u00e5 t\u00e5get. Vi ses i monter L:40 #f\u00f6rskola #\u2026","user_id":"92615882","user_name":"Fredrik Larsson","user_screen_name":"Skaparn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:03:18 +0000 2015","tweet_id":"588583426099253249","text":"S MP tredubblar asylstr\u00f6mmen t Uppsala, trots ej bost. Bygger om industrilokaler typ koncentrationsl\u00e4ger #svpol http:\/\/t.co\/JnUTjYMwlW","user_id":"24128953","user_name":"GunillaJohansson","user_screen_name":"Hajk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:03:40 +0000 2015","tweet_id":"588583518067765248","text":"Snart i @SR_P1morgon om snusluktsf\u00f6rbudet i #Uppsala. Blir dagens h\u00f6jdpunkt! #svpol","user_id":"559384320","user_name":"Bj\u00f6rn Dahlman","user_screen_name":"dahlmanbjorn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:03:53 +0000 2015","tweet_id":"588583571662606336","text":"@sr_ekot Vad f\u00e5r man lukta? M\u00e4nniskan avger sig olika dofter,vad skall Uppsala landsting g\u00f6ra \u00e5t detta?","user_id":"900534224","user_name":"Tobbe Hp","user_screen_name":"tobbe806","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:03:57 +0000 2015","tweet_id":"588583587277996032","text":"N\u00e5gra fler som hittat sina pennor i Uppsala. http:\/\/t.co\/dsD3AbOPpz","user_id":"539336334","user_name":"Bandyibollen","user_screen_name":"Bandyibollen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:05:08 +0000 2015","tweet_id":"588583885920833536","text":"RT @Hajk: S MP tredubblar asylstr\u00f6mmen t Uppsala, trots ej bost. Bygger om industrilokaler typ koncentrationsl\u00e4ger #svpol http:\/\/t.co\/JnUTj\u2026","user_id":"2875633608","user_name":"eSkeptisk","user_screen_name":"eSkeptisk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:05:58 +0000 2015","tweet_id":"588584094335766528","text":"V\u00e4rst med V:s snusstoppf\u00f6rslag i Uppsala \u00e4r att de kallar medborgare f\u00f6r kunder.\nDet \u00e4r det verkliga problemet i offentlig verksamhet!","user_id":"461331413","user_name":"LR Enk\u00f6ping","user_screen_name":"LREnkoping","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:05:59 +0000 2015","tweet_id":"588584098408497152","text":"Dagens program i monter L:40 V\u00e4lkomna! #SETT2015 #f\u00f6rskola #ikt #uppsala http:\/\/t.co\/7zXO7mOWm5","user_id":"3004025567","user_name":"Pedagog Uppsala","user_screen_name":"pedagoguppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:06:45 +0000 2015","tweet_id":"588584291103178752","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"2358757709","user_name":"1891","user_screen_name":"1891_x","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:07:03 +0000 2015","tweet_id":"588584366978117633","text":"L\u00e4kare och bussf\u00f6rare i Uppsala f\u00e5r skippa prillan. Landstinget vill f\u00f6rbjuda snuslukt: http:\/\/t.co\/jDJLatkeus http:\/\/t.co\/S4EqMU9wWS","user_id":"19981221","user_name":"P3 Nyheter","user_screen_name":"P3Nyheter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:07:25 +0000 2015","tweet_id":"588584462759251969","text":"Ny arena p\u00e5 bekostnad av bandyplan i Uppsala, \u00e4r det klokt det? http:\/\/t.co\/Couvs629KV","user_id":"539336334","user_name":"Bandyibollen","user_screen_name":"Bandyibollen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:08:26 +0000 2015","tweet_id":"588584716724375552","text":"RT @pedagoguppsala: Dagens program i monter L:40 V\u00e4lkomna! #SETT2015 #f\u00f6rskola #ikt #uppsala http:\/\/t.co\/7zXO7mOWm5","user_id":"1139163786","user_name":"Camilla Douhan","user_screen_name":"CDouhan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:09:10 +0000 2015","tweet_id":"588584901579931650","text":"ollonr\u00f6d from: ollonr\u00f6d, Man from Uppsala, 54 years http:\/\/t.co\/fWkQhj4OR0","user_id":"1104331760","user_name":"Dating Facebook Page","user_screen_name":"DatingFacebookp","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:09:52 +0000 2015","tweet_id":"588585078705422336","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"76885378","user_name":"Bale Markov","user_screen_name":"Feuerz3ug","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:10:07 +0000 2015","tweet_id":"588585141062148096","text":"@naturochkultur Hade helst velat se henne live h\u00e4r i Uppsala. Om Babel \u00e4r lika babbligt som ig\u00e5r tror jag att jag hoppar. Men tack \u00e4nd\u00e5! :-)","user_id":"193753775","user_name":"Tofflan","user_screen_name":"Tofflisen","coordinates":null,"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:10:12 +0000 2015","tweet_id":"588585161316380672","text":"RT @MatsErikson: Uts\u00e4kta, r\u00f6dgr\u00f6na v\u00e4nner i Uppsala, men det h\u00e4r \"snusluktsf\u00f6rbudet\" \u00e4r faktiskt lite f\u00e5nigt:  http:\/\/t.co\/QgBJS5wqgA","user_id":"606933473","user_name":"Ulf Fogelstr\u00f6m","user_screen_name":"PaoloPissoffi","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:10:17 +0000 2015","tweet_id":"588585182250184704","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"2361478222","user_name":"Islandman","user_screen_name":"MIslandman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:10:29 +0000 2015","tweet_id":"588585233932357632","text":"Waking up to a sunny morning in Uppsala.","user_id":"250179709","user_name":"Mike Lyons","user_screen_name":"MikeLyons1956","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.648164,59.858878]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:11:54 +0000 2015","tweet_id":"588585589768785921","text":"#\u7d50\u5a5a #\u5a5a\u6d3b #\u30bb\u30d5\u30ec #\u30e1\u30eb\u53cb Vil forby snuslukt blant ansatte Det kan bli forbudt for de ansatte i Uppsala l\u00e4  http:\/\/t.co\/B3nfvm7f95","user_id":"2302046156","user_name":"\u30b1\u30c4\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0","user_screen_name":"ketsu_dream","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:12:39 +0000 2015","tweet_id":"588585776356556801","text":"Oj snusf\u00f6rbud p\u00e5 landstinget i Uppsala. viktigt beslut av dom r\u00f6dgr\u00f6na, eller s\u00e5 kanske man ska l\u00e4gga mer tid p\u00e5 viktigare saker. #018pol","user_id":"565562497","user_name":"Jocke","user_screen_name":"NewYorkSweden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:13:14 +0000 2015","tweet_id":"588585922737737729","text":"Vilken politisk tillh\u00f6righet har luktf\u00f6rbjudaren i Uppsala?","user_id":"93208213","user_name":"Thomas Jakobsson","user_screen_name":"MarginaIen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:13:30 +0000 2015","tweet_id":"588585989708189696","text":"Spr\u00e5k och stil NF 24, 2014 - Uppsala universitet - bl.a. med artikel som jag skrivit. http:\/\/t.co\/4GzURKaREH","user_id":"37617140","user_name":"Charlotta af H\u00e4llstr","user_screen_name":"LafHR","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:14:15 +0000 2015","tweet_id":"588586182289657856","text":"RT @Draftsters_LTT: Uppsala\n\nLYCAnatics Says ThankU MsJamie\n\n#TayoAyMaglaro","user_id":"2905084231","user_name":"Respect Lyca (LTT)","user_screen_name":"sotolet","coordinates":null,"place":null,"language":"in"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:16:39 +0000 2015","tweet_id":"588586782733651968","text":"@skrattmaja73 Blir nog lite till Uppsala kanske \ud83d\ude09 vet ej riktigt hur l\u00e5ngt det \u00e4r?\ud83d\ude0a","user_id":"409432539","user_name":"Robert westman","user_screen_name":"wigge_w","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:17:42 +0000 2015","tweet_id":"588587048447016960","text":"Det kan v\u00e4l inte vara sant att r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala vill f\u00f6rbjuda doften av napalm i gryningen???","user_id":"36318060","user_name":"Niklas Eriksson","user_screen_name":"KluddNiklas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:18:07 +0000 2015","tweet_id":"588587152516120576","text":"Politiker i Uppsala vill f\u00f6rbjuda snuslukt. http:\/\/t.co\/CA4Usk5BgX","user_id":"374922683","user_name":"Matts Lindqvist","user_screen_name":"MattsLindqvist","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:18:29 +0000 2015","tweet_id":"588587247764570112","text":"RT @fredrikhardt: Hur luktar folkh\u00e4lsofascism? F\u00f6rslag om att f\u00f6rbjuda folk att \"lukta snus\". #svpol #uppsala #018pol #dinr\u00f6st","user_id":"169424116","user_name":"dilettant mineral","user_screen_name":"Qeruiem","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:18:35 +0000 2015","tweet_id":"588587269964963840","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"406578394","user_name":"Tova Maria","user_screen_name":"tovamaria","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:19:02 +0000 2015","tweet_id":"588587385484484608","text":"RT @untse: Storm\u00f6tet p\u00e5 Bolandgymnasiet kritiseras av Barnombudsman http:\/\/t.co\/y2rx8uQqez","user_id":"2906139149","user_name":"Astrid \u00c5strand","user_screen_name":"AstrandAstrid","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:20:16 +0000 2015","tweet_id":"588587693480620036","text":"Politiker i Uppsala vill f\u00f6rbjuda folk att lukta snus! Kan man inte f\u00f6rbjuda omd\u00f6mesl\u00f6sa politiker ist\u00e4llet? #svepol #f\u00f6rmynderi","user_id":"2908259067","user_name":"Peter","user_screen_name":"dammigt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:20:23 +0000 2015","tweet_id":"588587725319589888","text":"RT @MyE001: Tack Wanja Astvik och Camilla Sk\u00f6ld f\u00f6r en inspirerande kv\u00e4ll om socialt arbete.  @akademssr \/\/ NBVT i Uppsala http:\/\/t.co\/E5gg\u2026","user_id":"39960936","user_name":"Akademikerf\u00f6rb SSR","user_screen_name":"akademssr","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:21:00 +0000 2015","tweet_id":"588587881028943872","text":"Skottlossning i Stenhagen i Uppsala inatt: http:\/\/t.co\/Rz5zsOFp28 #svtnyheter #svtuppsala http:\/\/t.co\/Om8bOwp6EM","user_id":"2863677953","user_name":"SVT Uppsala","user_screen_name":"svtuppsala","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:22:36 +0000 2015","tweet_id":"588588280532217856","text":"\"-Vansinne att l\u00e4gga ner!\"#uppsala #yrkesutbildning #gymnasieskolan  #v\u00e5danavolikapenningp\u00e5sar  p\u00e5sar http:\/\/t.co\/EsYcKqUVtn","user_id":"571271931","user_name":"Ingela T\u00f6rnkvist","user_screen_name":"stoltlarare","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:22:58 +0000 2015","tweet_id":"588588374698504193","text":"Stationshuset i #Uppsala badar i sol denna morgon. http:\/\/t.co\/DrinzUj6Hi","user_id":"529503453","user_name":"Rasmus Ors\u00e9n","user_screen_name":"RasmusOrsen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:22:59 +0000 2015","tweet_id":"588588377282203649","text":"Kampen mot lortsverige forts\u00e4tter. Luktf\u00f6rbud! http:\/\/t.co\/MhBV3Rc67e","user_id":"406578394","user_name":"Tova Maria","user_screen_name":"tovamaria","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:25:08 +0000 2015","tweet_id":"588588921371537408","text":"Patient med hj\u00e4rtinfarkt vid Akademiska sjukhuset i Uppsala\n\nL\u00e4karen: - \"Du luktar snus...\"\nPatienten: - \"Hj\u00e4lp mig...\"\nL\u00e4karen: - \"Tyv\u00e4rr\"","user_id":"361926257","user_name":"Brottsanalys","user_screen_name":"Brottsanalys","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:25:59 +0000 2015","tweet_id":"588589133393592320","text":"Sverige drivs mot perfektion. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r  vi upplever d\u00e5 m\u00e5nga misslyckanden. Vi \u00e4r s\u00e5 satans skitn\u00f6diga! http:\/\/t.co\/gRskbVFCcL #snus","user_id":"804621234","user_name":"peder ","user_screen_name":"pcd193","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:26:23 +0000 2015","tweet_id":"588589234644103168","text":"Hur ska man f\u00f6r \u00f6vrigt f\u00e5 ihop det d\u00e4r i verkligheten, nekas v\u00e5rd i Uppsala om man luktar snus? F\u00e5r man kliva av bussen? #svpol","user_id":"23804642","user_name":"Christian Gustavsson","user_screen_name":"christiangu","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:29:58 +0000 2015","tweet_id":"588590134087393280","text":"Kan inte Uppsala L\u00e4n g\u00e5 vidare och \u00e4ven f\u00f6rbjuda lukten av \u201dfolk som \u00e4ter banan offentligt\u201d i kollektivtrafiken ocks\u00e5?","user_id":"52353498","user_name":"Mikael J\u00e4mtsved","user_screen_name":"mickejamtsved","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:30:25 +0000 2015","tweet_id":"588590251045588992","text":"RT @Magnusemick: Jag antar att v\u00e4nstern i Uppsala \u00e4ven vill porta andra som luktar illa?Inkontinenta, idrottare, b\u00f6nder, och framf\u00f6rallt sj\u2026","user_id":"2401494006","user_name":"Helena Vilhelmsson","user_screen_name":"centerhelena","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:32:34 +0000 2015","tweet_id":"588590791422935041","text":"#nyheter24 Nu kan det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus p\u00e5 jobbet: \n UPPSALA. R\u00f6dgr\u00f6na majoriteten i Uppsala vill s... http:\/\/t.co\/hRhtvOaNU9","user_id":"266043713","user_name":"Spr\u00e5kpunkten","user_screen_name":"sprakpunkten","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:33:29 +0000 2015","tweet_id":"588591020620718080","text":"F\u00f6rbud mot luktande landstingspolitikers n\u00e4sor i privata angel\u00e4genheter vore b\u00e4ttre. \n\n#uppsala","user_id":"16401823","user_name":"Markus H\u00e4rnvi \u0646","user_screen_name":"marvi","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:34:53 +0000 2015","tweet_id":"588591372535353344","text":"Beautiful day in Uppsala. PhD defence. http:\/\/t.co\/539NLRSsBY","user_id":"53890652","user_name":"Torgeir R Hvidsten","user_screen_name":"TRHvidsten","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:36:11 +0000 2015","tweet_id":"588591699577864192","text":"Finalserien i herrbasket, mellan @KingsSodertalje och Uppsala, s\u00e4nds live p\u00e5 SVTplay. Med undantag f\u00f6r s\u00f6ndagens match.","user_id":"3091000269","user_name":"SVT S\u00f6dert\u00e4lje","user_screen_name":"svtsodertalje","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:36:26 +0000 2015","tweet_id":"588591761720680449","text":"S-V-MP vill l\u00e4gga ner #Bromma, men \u00e5ker tom till Arlanda d\u00e4rifr\u00e5n.\nI Uppsala vill de f\u00f6rbjuda #snuslukt - ska vi gissa att de snusar? #svpol","user_id":"20039018","user_name":"Per Pettersson","user_screen_name":"Perzec","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.931362,59.407455]},"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:37:01 +0000 2015","tweet_id":"588591911604105216","text":"RT @christelgustaf: \u00c4r det rimligt att det ska vara samma f\u00f6rdelar p\u00e5 landet som i staden? ATt den fr\u00e5gan st\u00e4lls s\u00e4ger en hel del http:\/\/t.\u2026","user_id":"3075330449","user_name":"Irene M\u00e5rtensson","user_screen_name":"IreneMartensson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:37:09 +0000 2015","tweet_id":"588591943531106305","text":"Uppsala l\u00e4n (Pollen): L\u00e5ga till m\u00e5ttliga halter av alm- och s\u00e4lgpollen. Enstaka pollen fr\u00e5n al\u2026 http:\/\/t.co\/8EpQlDhZn5 #\u00d6vrigt #trafikP4","user_id":"1550704416","user_name":"Trafik P4 Uppland","user_screen_name":"TrafikP4Uppl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:37:16 +0000 2015","tweet_id":"588591974925479939","text":"\u00c4r i Uppsala och solen skiner. Blir sugen p\u00e5 att flytta tillbaka hit.","user_id":"1869578419","user_name":"Anna ","user_screen_name":"partielldiff","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:38:14 +0000 2015","tweet_id":"588592216592945152","text":"Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"19728019","user_name":"Stefan Olsson","user_screen_name":"Spesam","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:39:06 +0000 2015","tweet_id":"588592435091013632","text":"RT @KluddNiklas: Det kan v\u00e4l inte vara sant att r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala vill f\u00f6rbjuda doften av napalm i gryningen???","user_id":"768106334","user_name":"Fu J.","user_screen_name":"76_Andreas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:40:29 +0000 2015","tweet_id":"588592780651270144","text":"M\u00e5ngkulturen sl\u00e5r till igen. Skottlossning in i l\u00e4genhet i Stenhagen, #Uppsala. Mordf\u00f6rs\u00f6k. #svpol  http:\/\/t.co\/KCCpY9OiHu","user_id":"2875633608","user_name":"eSkeptisk","user_screen_name":"eSkeptisk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:44:18 +0000 2015","tweet_id":"588593742833065984","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"17163928","user_name":"Camilla van Paaschen","user_screen_name":"vanpaaschen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:44:26 +0000 2015","tweet_id":"588593775997419520","text":"Skott avlossat mot sovrum i Stenhagen nu p\u00e5 morgonen - utreds som mordf\u00f6rs\u00f6k #uppsala #stenhagen #mordf\u00f6rs\u00f6k #polis http:\/\/t.co\/7sMLM9ySQu","user_id":"759757686","user_name":"Uppsalanyheter.se","user_screen_name":"UNpunktSE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:45:04 +0000 2015","tweet_id":"588593936060456960","text":"N\u00e4sta lukt att f\u00f6rbjuda: Vitl\u00f6k, svett, fel deo, t\u00e5fis, samt amerikanskt h\u00e5rvatten. Heja r\u00f6dgr\u00f6na r\u00f6ran i Uppsala. #onlyinsweden","user_id":"831946237","user_name":"Fredrik Kliman","user_screen_name":"FredrikKliman","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:45:21 +0000 2015","tweet_id":"588594005442629632","text":"Deth\u00e4r med att \"lukta snus\". Hur d\u00e5? F\u00f6rutom l\u00f6ssnus som luktar n\u00e4r du \u00f6ppnar dosan. Annars kan ju ingen lukta snus? #uppsala","user_id":"435226623","user_name":"Herdinskan","user_screen_name":"FrkHerdin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:45:22 +0000 2015","tweet_id":"588594013055258625","text":"@LilianSjolund en v\u00e4n till mig \u00e4r ssk i Uppsala. Stressen. Pressen. Korta raster. Nu f\u00e5r hon inte ens l\u00e4gga in en prilla f\u00f6r \u00e5 varva ned.","user_id":"218114066","user_name":"Marcus Persson","user_screen_name":"Ordbrukare","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:45:44 +0000 2015","tweet_id":"588594101496385537","text":"Avundsjuk p\u00e5 kollegorna i Uppsala som uppenbart inte st\u00e5r inf\u00f6r s\u00e5 stora utmaningar som alla vi andra. #snuslukt","user_id":"366489783","user_name":"Jonas Andersson","user_screen_name":"Jonas_Liberal","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[12.320888,58.381463]},"place":{"id":"dcf543cf1773c6dd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dcf543cf1773c6dd.json","place_type":"city","name":"V\u00e4nersborg","full_name":"V\u00e4nersborg, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.0712131,58.2566556],[12.0712131,58.6359787],[12.7446197,58.6359787],[12.7446197,58.2566556]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:47:10 +0000 2015","tweet_id":"588594462655320064","text":"S\u00e5 den r\u00f6dgr\u00f6na regeringen vill inte bli omvald? Samma sak g\u00e4ller uppenbarligen det r\u00f6dgr\u00f6na styret i Uppsala.","user_id":"19233057","user_name":"Robin Zachari","user_screen_name":"RobinZachari","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:47:37 +0000 2015","tweet_id":"588594576467722240","text":"Har h\u00f6rt rykten om att det blir mycket utomhus i Uppsala, fan, har l\u00e4ngtat efter att va riktig skogsmulle\nD\u00e5 kommer fj\u00e4llr\u00e4ven fram minsann","user_id":"1164245604","user_name":"mirjam rydberg","user_screen_name":"Mirjaams","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:47:58 +0000 2015","tweet_id":"588594665609269249","text":"RT @Perzec: S-V-MP vill l\u00e4gga ner #Bromma, men \u00e5ker tom till Arlanda d\u00e4rifr\u00e5n.\nI Uppsala vill de f\u00f6rbjuda #snuslukt - ska vi gissa att de s\u2026","user_id":"40420641","user_name":"Susanna Serenban","user_screen_name":"susannaalba","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:00 +0000 2015","tweet_id":"588594672525676544","text":"RT @Spesam: Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"19566644","user_name":"Erik Bengtzboe","user_screen_name":"bengtzboe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:04 +0000 2015","tweet_id":"588594688912797696","text":"Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"113940820","user_name":"Ulf Kristofferson","user_screen_name":"U_Kristofferson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:15 +0000 2015","tweet_id":"588594737369616384","text":"RT @Spesam: Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"2914427715","user_name":"S\u00e4kpol_SE","user_screen_name":"Sakpol_SE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:19 +0000 2015","tweet_id":"588594751743504385","text":"Jag skulle fan sm\u00f6rja in mig m snus varje dag innan jag b\u00f6rjade jobbade inom Uppsala landsting. #snuslukt","user_id":"19390266","user_name":"Z","user_screen_name":"AnnaZoila","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:36 +0000 2015","tweet_id":"588594823797428226","text":"L\u00e4ge f\u00f6r vitl\u00f6ksf\u00f6rbud snart? Det var ju \u00e4nd\u00e5 lukten som var problemet f\u00f6r v-politikern i Uppsala...","user_id":"191192677","user_name":"David Fridell","user_screen_name":"dfridell","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:40 +0000 2015","tweet_id":"588594840339755008","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"1332329965","user_name":"Swebbster","user_screen_name":"Rymdministern","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:49 +0000 2015","tweet_id":"588594879229333504","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"560200963","user_name":"pontus andersson","user_screen_name":"pontusandlid","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:48:50 +0000 2015","tweet_id":"588594885462077440","text":"@sr_ekot Uppsala vill lagstifta sunt f\u00f6rnuft, pick your battles osv","user_id":"17163928","user_name":"Camilla van Paaschen","user_screen_name":"vanpaaschen","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:49:47 +0000 2015","tweet_id":"588595121190375424","text":"RT @Spesam: Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"155934944","user_name":"Anton Roos","user_screen_name":"AntonRoos1","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:50:29 +0000 2015","tweet_id":"588595297174990848","text":"Kaffepaus p\u00e5 v\u00e4g mot #SETT2015 \u2615\ufe0f (@ Dinners Ekolsund in H\u00e5bo, Uppsala L\u00e4n) https:\/\/t.co\/alOcJ5Ixjd","user_id":"895208382","user_name":"Joakim \u00d6hrndalen","user_screen_name":"ohrndalen","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.390557,59.621335]},"place":{"id":"a79b93d456e8b4f1","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a79b93d456e8b4f1.json","place_type":"city","name":"Enk\u00f6ping","full_name":"Enk\u00f6ping, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[16.7275674,59.3831787],[16.7275674,59.8847489],[17.5413456,59.8847489],[17.5413456,59.3831787]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:50:43 +0000 2015","tweet_id":"588595358906785793","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"19566644","user_name":"Erik Bengtzboe","user_screen_name":"bengtzboe","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:51:16 +0000 2015","tweet_id":"588595496148578305","text":"\u00e4r det ngn som hittat k\u00e4llan till snusgate? det \u00e4r allts\u00e5 tobakpolicy f\u00f6r uppsala l\u00e4ns landstings personal?","user_id":"225026283","user_name":"Andreas Ericson","user_screen_name":"neo_andreas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:51:17 +0000 2015","tweet_id":"588595499512385537","text":"\"Misst\u00e4nkt gm gripen av polis i centrala delar av Uppsala efter att allm\u00e4nhet larmat och ber\u00e4ttat om snuslukt i omr\u00e5det\" #hejasverige","user_id":"516389866","user_name":"Sgt Belker","user_screen_name":"SgtBelker","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:51:18 +0000 2015","tweet_id":"588595504180699138","text":"RT @Jonas_Liberal: Avundsjuk p\u00e5 kollegorna i Uppsala som uppenbart inte st\u00e5r inf\u00f6r s\u00e5 stora utmaningar som alla vi andra. #snuslukt","user_id":"23328297","user_name":"H\u00e5kan Jonsson","user_screen_name":"haakanjonsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:51:23 +0000 2015","tweet_id":"588595526473424896","text":"Varf\u00f6r inte passa p\u00e5 att f\u00f6rbjuda svettlukt mm n\u00e4r ni \u00e4nd\u00e5 \u00e4r p\u00e5 G?Landstinget f\u00f6rbjuder snuslukt - Uppsala - UNT.se http:\/\/t.co\/xh6opFtCTh","user_id":"223834581","user_name":"Krister Halldin","user_screen_name":"uukrishall","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:52:08 +0000 2015","tweet_id":"588595714181103616","text":"Svenskene forbyr snuslukt: N\u00e5 skal det bli forbudt for ansatte i Uppsala l\u00e4n \u00e5 lukte snus p\u00e5 jobb. http:\/\/t.co\/DjTirp0QPS","user_id":"28071063","user_name":"TV 2 Nyhetene siste ","user_screen_name":"tv2nyhetenesist","coordinates":null,"place":null,"language":"no"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:52:30 +0000 2015","tweet_id":"588595804887076864","text":"Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar och felaktiga tankar?","user_id":"113940820","user_name":"Ulf Kristofferson","user_screen_name":"U_Kristofferson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:52:39 +0000 2015","tweet_id":"588595842732326912","text":"Filosofer har diskuterat estetik i ett par tusen \u00e5r. Men nu har v\u00e4rldsanden materialiserat sig i Uppsala l\u00e4ns Landstings politiska ledning.","user_id":"49416954","user_name":"Ulf Bjerregaard","user_screen_name":"tuppasig","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:52:49 +0000 2015","tweet_id":"588595886101377024","text":"Hur mycket r\u00f6dgr\u00f6n galenskap t\u00e5l Sverige? F\u00f6rst Ume\u00e5 och FM och nu Uppsala och snuslukt #svpol","user_id":"1913522390","user_name":"g\u00f6ran sl\u00e4ttberg","user_screen_name":"bohuskust","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:52:55 +0000 2015","tweet_id":"588595913104326656","text":"RT @Jonas_Liberal: Avundsjuk p\u00e5 kollegorna i Uppsala som uppenbart inte st\u00e5r inf\u00f6r s\u00e5 stora utmaningar som alla vi andra. #snuslukt","user_id":"802764967","user_name":"Nathalie Tapper","user_screen_name":"NathalieTapper","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:53:50 +0000 2015","tweet_id":"588596143321264128","text":"RT @carolindahlman: Ja, se V\u00e4nsterpartister... Snus-LUKT ska f\u00f6rbjudas i Uppsala. Detta \u00f6ppnar f\u00f6r mer... http:\/\/t.co\/UFPIWgh3If","user_id":"167767078","user_name":"tobias","user_screen_name":"datakille","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:54:35 +0000 2015","tweet_id":"588596329410002944","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"18673013","user_name":"Henrik Sj\u00f6holm","user_screen_name":"henriksjoholm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:56:23 +0000 2015","tweet_id":"588596785494425600","text":"Noterar att Uppsala l\u00e4ns landstings herrar politiker \u00e4mnar s\u00e4tta arbetarsluskarna p\u00e5 plats.","user_id":"246829572","user_name":"Simon Fors","user_screen_name":"simonfors","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:56:28 +0000 2015","tweet_id":"588596805006266368","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"88886738","user_name":"SBS","user_screen_name":"SBSondergaard","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:56:37 +0000 2015","tweet_id":"588596844223012865","text":"Varf\u00f6r i hela friden bor jag i Stockholm f\u00f6r? Uppsala levererar . Inga bilk\u00f6er, lugnare tempo, f\u00e4rre\u2026 https:\/\/t.co\/EO5SC4vk9h","user_id":"208482003","user_name":"Jessica Schiott","user_screen_name":"JessicaSchiott","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:56:42 +0000 2015","tweet_id":"588596865001656320","text":"Jag hann aldrig duscha i morse. KAN vara lite ofr\u00e4sch. Riskerar jag inresef\u00f6rbud till Uppsala nu?","user_id":"113587268","user_name":"Patrik Andersson","user_screen_name":"patrikand","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:57:13 +0000 2015","tweet_id":"588596992214900736","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"607299402","user_name":"Claerentz Wid\u00e9n","user_screen_name":"ClaerentzWidn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:57:40 +0000 2015","tweet_id":"588597106677415936","text":"RT @Spesam Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"332378505","user_name":"Ulf Regn\u00e9ll","user_screen_name":"uffe_r","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:57:44 +0000 2015","tweet_id":"588597124436074496","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"273389394","user_name":"Bodil Sid\u00e9n","user_screen_name":"bodilsiden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:57:44 +0000 2015","tweet_id":"588597125379850241","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"709526200","user_name":"Kim Malmborg \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","user_screen_name":"KimMalmborg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:57:45 +0000 2015","tweet_id":"588597128861122560","text":"RT @U_Kristofferson Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"332378505","user_name":"Ulf Regn\u00e9ll","user_screen_name":"uffe_r","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:58:02 +0000 2015","tweet_id":"588597199757447168","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"88886738","user_name":"SBS","user_screen_name":"SBSondergaard","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:59:00 +0000 2015","tweet_id":"588597443777798144","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"118004237","user_name":"Lars L\u00f6wgren","user_screen_name":"LarsLowgren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:59:03 +0000 2015","tweet_id":"588597453735071746","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"1332329965","user_name":"Swebbster","user_screen_name":"Rymdministern","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:59:23 +0000 2015","tweet_id":"588597539101810688","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"118004237","user_name":"Lars L\u00f6wgren","user_screen_name":"LarsLowgren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 06:59:24 +0000 2015","tweet_id":"588597541085675520","text":"Idag tackar alliansen (D\u00d6), S (l\u00f6ftesbrott) och Fridolin (Bromma) s\u00e4rskilt Landstinget i Uppsala f\u00f6r snusf\u00f6rbud.","user_id":"18673013","user_name":"Henrik Sj\u00f6holm","user_screen_name":"henriksjoholm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:00:21 +0000 2015","tweet_id":"588597781025034240","text":"S\u00e5 man f\u00e5r snusa, bara det inte luktar? https:\/\/t.co\/sDKLxVaRbp","user_id":"871678554","user_name":"Sofie Eriksson","user_screen_name":"Proppelipropp","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:02 +0000 2015","tweet_id":"588597953482207233","text":"S\u00e5 h\u00e4r arbetar Uppsala riktigt smart med analys av vad bes\u00f6kare s\u00f6ker efter p\u00e5 sajten http:\/\/t.co\/h8JIjdRO1e http:\/\/t.co\/6hfzhB8fVA","user_id":"20310870","user_name":"Wunderkraut Sverige","user_screen_name":"wunderkraut_se","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:02 +0000 2015","tweet_id":"588597955742928896","text":"Kan inte Uppsala l\u00e4ns landsting f\u00f6rbjuda lukten av fis n\u00e4r de \u00e4nd\u00e5 \u00e4r ig\u00e5ng. #svpol","user_id":"450091020","user_name":"Josefine Sundstr\u00f6m","user_screen_name":"JosefineSund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:06 +0000 2015","tweet_id":"588597971895209984","text":"Riktigt intressant blogginl\u00e4gg om hur Uppsala arbetar med analys av vad bes\u00f6kare s\u00f6ker efter p\u00e5 sajten... http:\/\/t.co\/JpuWKCr94j","user_id":"19653539","user_name":"Matts Hild\u00e9n","user_screen_name":"mattshilden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:28 +0000 2015","tweet_id":"588598063985401857","text":"\u00c4r n\u00e4sta steg att f\u00f6rbjuda svettlukt? Parfymdoft? Vitl\u00f6k? Vaniljdoft efter glassen? Chokladlukt? Och d\u00e5lig andedr\u00e4kt? http:\/\/t.co\/rvvhlChfYT","user_id":"214871682","user_name":"P O \u00c5gren","user_screen_name":"poagren","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:38 +0000 2015","tweet_id":"588598103512514560","text":"Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Arlanda till Bromma?","user_id":"238142925","user_name":"Markus Uvell","user_screen_name":"markus_uvell","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:01:48 +0000 2015","tweet_id":"588598145317150720","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"19106676","user_name":"Morgan Lindqvist","user_screen_name":"ModeratenMorgan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:02:11 +0000 2015","tweet_id":"588598244957032448","text":"E4 vid Trafikplats Tureberg [172] riktning mot Uppsala i Stockholms l\u00e4n (AB) http:\/\/t.co\/QzaKgDpZGK","user_id":"575503677","user_name":"Trafiken.nu_RSS","user_screen_name":"trv_vag_sthlm","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:02:12 +0000 2015","tweet_id":"588598249587507200","text":"RT @Spesam: Landstinget i Uppsala l\u00e4n styrs av de r\u00f6dgr\u00f6na med egen majoritet. Vill bara ha det sagt p\u00e5 grund av f\u00f6rslaget om snusf\u00f6rbud.","user_id":"19106676","user_name":"Morgan Lindqvist","user_screen_name":"ModeratenMorgan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:02:20 +0000 2015","tweet_id":"588598282579935232","text":"RT @sr_ekot: Besv\u00e4ras du av lukten fr\u00e5n snus? I Uppsala l\u00e4ns landsting ska det bli f\u00f6rbjudet att lukta snus http:\/\/t.co\/cajqlLJIPb http:\/\/t\u2026","user_id":"62389353","user_name":"CATTIS","user_screen_name":"cathapelthun","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:03:40 +0000 2015","tweet_id":"588598614961721344","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"2875633608","user_name":"eSkeptisk","user_screen_name":"eSkeptisk","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:03:59 +0000 2015","tweet_id":"588598695689461760","text":"T\u00e4nkv\u00e4rt av @anderslindberg aprop\u00e5 snusluktkontroll i #uppsala https:\/\/t.co\/RQHycyyGCq @LUL_Uppsala @detljuvalivet @jsjostedt","user_id":"567045831","user_name":"Martin Moberg","user_screen_name":"MartinMoberg","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:04:22 +0000 2015","tweet_id":"588598792510779392","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"106044807","user_name":"Christian Carlsson","user_screen_name":"ChristianCkd","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:05:14 +0000 2015","tweet_id":"588599011898064896","text":"Regionr\u00e5det H. Alitosis (V), Uppsala, talar engagerat p\u00e5 inandning om v\u00e4rdet av flera f\u00f6rbud v\u00e5rden.","user_id":"18577082","user_name":"Krister Thelin","user_screen_name":"KristerThelin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:05:20 +0000 2015","tweet_id":"588599038171160576","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"1452444056","user_name":"Sparr Joakim","user_screen_name":"Sparren88","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:05:31 +0000 2015","tweet_id":"588599080328110080","text":"hittade en f\u00f6redragningslista fr\u00e5n landstinget i uppsala. bra att politikerna sj\u00e4lva inser att de har problem: http:\/\/t.co\/nPlatrGDi2","user_id":"225026283","user_name":"Andreas Ericson","user_screen_name":"neo_andreas","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:05:55 +0000 2015","tweet_id":"588599183965179904","text":"RT @neo_andreas: hittade en f\u00f6redragningslista fr\u00e5n landstinget i uppsala. bra att politikerna sj\u00e4lva inser att de har problem: http:\/\/t.co\u2026","user_id":"21194404","user_name":"G\u00f6ran Fr\u00f6jdh","user_screen_name":"frojdh","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:07:18 +0000 2015","tweet_id":"588599530041446401","text":"Regionr\u00e5det H. Alitosis (V), Uppsala, talar engagerat p\u00e5 inandning om v\u00e4rdet av fler f\u00f6rbud i v\u00e5rden. Kamraterna appl\u00e5derar entusiastiskt.","user_id":"18577082","user_name":"Krister Thelin","user_screen_name":"KristerThelin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:07:33 +0000 2015","tweet_id":"588599595443163136","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"298744792","user_name":"Lars Beckman","user_screen_name":"beckmansasikter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:07:49 +0000 2015","tweet_id":"588599659616079875","text":"@TobiasHoldstock Precis. \"We are now entering Uppsala air space, please dispose of your snus\"","user_id":"238142925","user_name":"Markus Uvell","user_screen_name":"markus_uvell","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:08:07 +0000 2015","tweet_id":"588599736317267970","text":"RT @neo_andreas: hittade en f\u00f6redragningslista fr\u00e5n landstinget i uppsala. bra att politikerna sj\u00e4lva inser att de har problem: http:\/\/t.co\u2026","user_id":"18833777","user_name":"Linda Nordlund","user_screen_name":"lindanordlund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:08:09 +0000 2015","tweet_id":"588599746253557765","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"569962447","user_name":"Lars-Peter Sw\u00e4rdh","user_screen_name":"LPSwardh","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:08:15 +0000 2015","tweet_id":"588599770580529152","text":"@markus_uvell \"den upplysta teokratin Uppsala\"","user_id":"18762590","user_name":"TobiasHoldstock","user_screen_name":"TobiasHoldstock","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:08:19 +0000 2015","tweet_id":"588599785122177024","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"423825863","user_name":"Sibbe","user_screen_name":"themightyozz","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:08:46 +0000 2015","tweet_id":"588599898108334080","text":"RT @svtuppsala: De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppland ska f\u00f6rbjuda landstingsanst\u00e4llda att lukta snus. F\u00f6rbudet  g\u00e4ller \u00e4ven patienter och bes\u00f6kare: http:\/\u2026","user_id":"86886085","user_name":"bud","user_screen_name":"setovis","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:09:04 +0000 2015","tweet_id":"588599973891088384","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"399478400","user_name":"V.","user_screen_name":"veronicalundq","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:10:05 +0000 2015","tweet_id":"588600231429713921","text":"OMG. \"Det ska bli f\u00f6rbjudet f\u00f6r anst\u00e4llda i Uppsala l\u00e4ns landsting att lukta snus.\" http:\/\/t.co\/0F45UWx4WH","user_id":"39269172","user_name":"Vegard Larsen","user_screen_name":"LarsenVegard","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:10:18 +0000 2015","tweet_id":"588600287029383168","text":"Undrar om man kan lagstifta mot d\u00e5lig andedr\u00e4kt? \u00c5tminstone i Uppsala. Tala om pseudoproblem.","user_id":"246455984","user_name":"Emma Wall","user_screen_name":"Emmalunda","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:10:24 +0000 2015","tweet_id":"588600311134048256","text":"Landstinget i Uppsala vill f\u00f6rbjuda personalen att lukta snus. Varf\u00f6r begr\u00e4nsa sig? Varf\u00f6r inte best\u00e4mma att alla ska lukta Chanel? #018pol","user_id":"2565635620","user_name":"Carolina Bringborn","user_screen_name":"CBringborn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:10:44 +0000 2015","tweet_id":"588600393157869568","text":"RT @Hanna_mb: R\u00f6dgr\u00f6na landstinget Uppsala r\u00f6star om att inf\u00f6ra snusf\u00f6rbud, f\u00f6r bes\u00f6kare och personal, ink busschauff\u00f6rer http:\/\/t.co\/jVEJK\u2026","user_id":"372277178","user_name":"Algot Thorin","user_screen_name":"AlgotThorin","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:11:11 +0000 2015","tweet_id":"588600506710249472","text":"RT @tv2nyhetenesist: Svenskene forbyr snuslukt: N\u00e5 skal det bli forbudt for ansatte i Uppsala l\u00e4n \u00e5 lukte snus p\u00e5 jobb. http:\/\/t.co\/DjTirp0\u2026","user_id":"1470174830","user_name":"Stina Myllyniemi","user_screen_name":"myllystina","coordinates":null,"place":null,"language":"no"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:12:15 +0000 2015","tweet_id":"588600776102006784","text":"Recaredo is ready for the Mater class tasting  at Uppdrag K\u00f6ket in Uppsala on the 25th of\u2026 https:\/\/t.co\/VNBTAjCXfm","user_id":"431025772","user_name":"Anna Wallner","user_screen_name":"thecavalady","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:12:47 +0000 2015","tweet_id":"588600910613389312","text":"Klockan 11 \u00e4r det dags igen f\u00f6r robotbilen i Uppsala kommuns monter p\u00e5 #SETT2015 http:\/\/t.co\/5B6MsLmr4V","user_id":"1215679370","user_name":"Patrick Dorls","user_screen_name":"patrickdorls","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:13:02 +0000 2015","tweet_id":"588600973410455552","text":"RT @KristerThelin: Regionr\u00e5det H. Alitosis (V), Uppsala, talar engagerat p\u00e5 inandning om v\u00e4rdet av fler f\u00f6rbud i v\u00e5rden. Kamraterna appl\u00e5de\u2026","user_id":"244881110","user_name":"Petrus \u05e4\u05d9\u05d8\u05e8  \u2721","user_screen_name":"petruskefa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:15:41 +0000 2015","tweet_id":"588601640514560000","text":"Men va' fan!  Nu f\u00e5r de v\u00e4l ge sig!  \"R\u00f6dgr\u00f6na vill stoppa snuslukt\" http:\/\/t.co\/5Ja3iIleEP via @svtnyheter","user_id":"3019563983","user_name":"LennartPension\u00e4r ","user_screen_name":"block_lennart","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:16:06 +0000 2015","tweet_id":"588601746198384640","text":"RT @radioclasica: En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y Sibelius http:\/\/t.co\/YM\u2026","user_id":"385988200","user_name":"Yogu","user_screen_name":"YoguAK_47","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:16:12 +0000 2015","tweet_id":"588601769422245888","text":"RT @simonfors: Noterar att Uppsala l\u00e4ns landstings herrar politiker \u00e4mnar s\u00e4tta arbetarsluskarna p\u00e5 plats.","user_id":"49416954","user_name":"Ulf Bjerregaard","user_screen_name":"tuppasig","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:16:20 +0000 2015","tweet_id":"588601803761029120","text":"@KingsSodertalje kom igen nu  S\u00f6dert\u00e4ljebor se till att fyll bussen s\u00e5 ses vi i Uppsala!\n#idrottsstaden #smguld #s\u00f6dert\u00e4ljekings","user_id":"709405463","user_name":"Kjell Gladh","user_screen_name":"gladh49","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:16:47 +0000 2015","tweet_id":"588601918026485760","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"2908259067","user_name":"Peter","user_screen_name":"dammigt","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:17:36 +0000 2015","tweet_id":"588602122674970625","text":"Men va' fan!  Nu f\u00e5r de v\u00e4l ge sig! Nej,  jag snusar inte. \"R\u00f6dgr\u00f6na vill stoppa snuslukt\" http:\/\/t.co\/5Ja3iIleEP via @svtnyheter","user_id":"3019563983","user_name":"LennartPension\u00e4r ","user_screen_name":"block_lennart","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:17:48 +0000 2015","tweet_id":"588602171408560129","text":"Hahah r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala vill f\u00f6rbjuda snus lukt. Kan vi inte f\u00f6rbjuda kaffe andedr\u00e4kt bland l\u00e4rare n\u00e4r vi \u00e4nd\u00e5 h\u00e5ller p\u00e5?","user_id":"293534005","user_name":"mathias magnusson","user_screen_name":"darklordgeek","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:20:04 +0000 2015","tweet_id":"588602744077832192","text":"Uppsala l\u00e4ns landsting vill f\u00f6rbjuda folk fr\u00e5n att lukta avf\u00f6ring. Samtidigt inf\u00f6r de ett besparingsprogram f\u00f6r \u00e5tg\u00e5ngen av toapapper #svpol","user_id":"976050091","user_name":"PINilsson","user_screen_name":"pinilsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:21:30 +0000 2015","tweet_id":"588603104054018048","text":"Uppsala vill inf\u00f6ra snusluktf\u00f6rbud. Ytterligare ett steg mot ett h\u00e4lsofascistiskt samh\u00e4lle. Varf\u00f6r inte f\u00f6rbjuda fis- och svettlukt ocks\u00e5?","user_id":"613587401","user_name":"Olle Hall","user_screen_name":"Hallolle","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:21:58 +0000 2015","tweet_id":"588603220806631424","text":"Landstinget i Uppsala vill f\u00f6rbjuda sina anst\u00e4llda att lukta snus, varf\u00f6r sluta d\u00e4r? F\u00f6rbjud lukten av svett, vitl\u00f6k, \u00e4gg och banan?","user_id":"356732686","user_name":"Jacob Sewerin","user_screen_name":"OlofssonJacob","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:22:25 +0000 2015","tweet_id":"588603334757457920","text":"Your breath could kill! I Uppsala kommun st\u00f6rs man av att vissa luktar snus. Det skall f\u00f6rbjudas. Luktar inte vitl\u00f6k lite unket ocks\u00e5....","user_id":"3072028493","user_name":"Anders Pettersson","user_screen_name":"StamkundAnders","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:22:40 +0000 2015","tweet_id":"588603399341387776","text":"RT @Ordbrukare: @LilianSjolund en v\u00e4n till mig \u00e4r ssk i Uppsala. Stressen. Pressen. Korta raster. Nu f\u00e5r hon inte ens l\u00e4gga in en prilla f\u00f6\u2026","user_id":"307306093","user_name":"Lilian Sj\u00f6lund","user_screen_name":"LilianSjolund","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:22:46 +0000 2015","tweet_id":"588603423785783296","text":"RT @Hallolle: Uppsala vill inf\u00f6ra snusluktf\u00f6rbud. Ytterligare ett steg mot ett h\u00e4lsofascistiskt samh\u00e4lle. Varf\u00f6r inte f\u00f6rbjuda fis- och sve\u2026","user_id":"298744792","user_name":"Lars Beckman","user_screen_name":"beckmansasikter","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:23:44 +0000 2015","tweet_id":"588603665855819776","text":"Nu har en kampanj mot snusluktf\u00f6rbudet i Uppsala startats. H\u00e5ller du med? Skriv under h\u00e4r \u00bb \nhttps:\/\/t.co\/0au3mo2Qmz http:\/\/t.co\/0opPsmqRdR","user_id":"18771830","user_name":"Skiftet","user_screen_name":"SkiftetSE","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:25:19 +0000 2015","tweet_id":"588604063203266562","text":"RT radioclasica: En #Divertimento desayunamos con Vivaldi, Couperin, Platti, el Cancionero de Uppsala, Beethoven y\u2026 http:\/\/t.co\/ieLeLtS2Ua","user_id":"3044720157","user_name":"Homeschool Life","user_screen_name":"lifehomeschool","coordinates":null,"place":null,"language":"es"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:25:33 +0000 2015","tweet_id":"588604123030753281","text":"RT @PooliaSverige: Idag inspireras vi och v\u00e5ra kunder i Uppsala av @olofrohlander T\u00e4nk om det blir som du t\u00e4nkt dig? #pooliafrukost http:\/\/\u2026","user_id":"26777814","user_name":"Katarina Fred\u00e9n","user_screen_name":"kfreden","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:26:21 +0000 2015","tweet_id":"588604324013473792","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"2871972618","user_name":"Carl Enqvist","user_screen_name":"CarlEnqvist","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:27:53 +0000 2015","tweet_id":"588604709541318656","text":"S\u00e5 om man \u00e5ker in akut till sjukhuset i Uppsala men luktar r\u00f6k eller snus, blir man placerad utomhus d\u00e5 tills man v\u00e4drat klart? #svpol","user_id":"398606627","user_name":"Peter","user_screen_name":"le_bada","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:29:17 +0000 2015","tweet_id":"588605064698146817","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"474808716","user_name":"Magnus Huss","user_screen_name":"HussMagnus","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:29:44 +0000 2015","tweet_id":"588605178372231168","text":"Ser i andanom den h\u00e4r rubriken i n\u00e4sta nr av Gr\u00f6nk\u00f6pings Veckoblad:\nSnusbussf\u00f6rare l\u00e4ggs in\ni Uppsala l\u00e4ns landsting\nhttp:\/\/t.co\/jxU4KqrnK6","user_id":"575430123","user_name":"Hans O Alfredsson","user_screen_name":"hansoalfredsson","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:30:38 +0000 2015","tweet_id":"588605404487098369","text":"Uppsala Kylsk\u00e5psmagneter\/Uppsala fridge-magnets","user_id":"1323359334","user_name":"Alex Dragovic","user_screen_name":"aleksdragov","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:31:07 +0000 2015","tweet_id":"588605522720399360","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"252948233","user_name":"Mikael Lundblad","user_screen_name":"mickemac","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:31:23 +0000 2015","tweet_id":"588605590907162625","text":"RT @thecavalady: Recaredo is ready for the Mater class tasting  at Uppdrag K\u00f6ket in Uppsala on the 25th of\u2026 https:\/\/t.co\/VNBTAjCXfm","user_id":"143738225","user_name":"Institut del Cava","user_screen_name":"Institutdelcava","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:31:46 +0000 2015","tweet_id":"588605687451627520","text":"H\u00f6rt att de ska bannlysa \"att dofta snus\" f\u00f6r anst\u00e4llda inom Uppsala l\u00e4ns landsting.","user_id":"1734572982","user_name":"Jakob Sv\u00e4rd","user_screen_name":"JakobSvrd","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:32:29 +0000 2015","tweet_id":"588605868997873666","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"1457724313","user_name":"Kalle Gustafsson","user_screen_name":"kallesiw_kalle","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:32:38 +0000 2015","tweet_id":"588605905127608320","text":"RT @hansoalfredsson: Ser i andanom den h\u00e4r rubriken i n\u00e4sta nr av Gr\u00f6nk\u00f6pings Veckoblad:\nSnusbussf\u00f6rare l\u00e4ggs in\ni Uppsala l\u00e4ns landsting\nh\u2026","user_id":"244881110","user_name":"Petrus \u05e4\u05d9\u05d8\u05e8  \u2721","user_screen_name":"petruskefa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:32:43 +0000 2015","tweet_id":"588605928850632707","text":"V\u00e4lkomna i dag ni som anm\u00e4lt er till v\u00e5r kostnadsfria utbildning i Uppsala! http:\/\/t.co\/YAuKhkcqis","user_id":"2799962803","user_name":"FTS S\u00e4kra varje unge","user_screen_name":"FTS_sakra","coordinates":null,"place":{"id":"68e2cc4c13b2da87","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/68e2cc4c13b2da87.json","place_type":"city","name":"\u00d6rebro","full_name":"\u00d6rebro, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[14.7607756,58.9560391],[14.7607756,59.5234215],[15.8095067,59.5234215],[15.8095067,58.9560391]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:33:24 +0000 2015","tweet_id":"588606098099146753","text":"@@PharmaMKTJobs Galderma posted a job interested in. Project Manager Automation till Galderma - Uppsala, Sweden, SE,","user_id":"2887118440","user_name":"PharmaMKT Jobs","user_screen_name":"PharmaMKTJobs","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:34:02 +0000 2015","tweet_id":"588606256903950336","text":"@strandhall @socialdemokrat Ingen utanf\u00f6r storstadsregionerna vinner p\u00e5 denna budget. Norr om Uppsala finns bara f\u00f6rlorare.","user_id":"1461373303","user_name":"Michael Nystr\u00f6m","user_screen_name":"NystromMichael","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:36:48 +0000 2015","tweet_id":"588606956278910976","text":"Engagerad o nyt\u00e4nkande handl\/ombud n\u00e4tverkar f\u00f6r att bli \u00e4nnu b\u00e4ttre #aleris #uppsala #Enk\u00f6ping #v\u00e4ster\u00e5s http:\/\/t.co\/4YX2hPRr7b","user_id":"2605886913","user_name":"E Adriansson","user_screen_name":"ElisabethRamst","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:38:55 +0000 2015","tweet_id":"588607485553938433","text":"RT @SkiftetSE: Nu har en kampanj mot snusluktf\u00f6rbudet i Uppsala startats. H\u00e5ller du med? Skriv under h\u00e4r \u00bb \nhttps:\/\/t.co\/0au3mo2Qmz http:\/\/\u2026","user_id":"102163057","user_name":"Joakim Holmertz","user_screen_name":"JoakimHolmertz","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:39:02 +0000 2015","tweet_id":"588607516373688323","text":"De r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala vill f\u00f6rbjuda lukten av snus. Herre min skapare. Som om det inte fanns riktiga problem att ta itu med.","user_id":"32386778","user_name":"Svante Nybyggars","user_screen_name":"SvanteNybyggars","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:39:30 +0000 2015","tweet_id":"588607635219349505","text":"Imorgon \u00e4r det dags f\u00f6r #TURBONEGRO kvalitetsmetal fr\u00e5n Norge som kommer till #Uppsala\nS\u00e5 j\u00e4vla pepp! Blow me\u2026 blow me like a wind!","user_id":"462167671","user_name":"Tolga","user_screen_name":"TolgaDemirSTHLM","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:39:36 +0000 2015","tweet_id":"588607660515143681","text":"Engagerade o Nyt\u00e4nkande handl\/ombud Matgl\u00e4dje, m\u00f6ts f\u00f6r att bli \u00e4nnu b\u00e4ttre. #aleris #uppsala #Enk\u00f6ping #v\u00e4ster\u00e5s http:\/\/t.co\/FhzExISbhB","user_id":"2605886913","user_name":"E Adriansson","user_screen_name":"ElisabethRamst","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:40:07 +0000 2015","tweet_id":"588607789976526848","text":"test Uppsala","user_id":"407762599","user_name":"Jakob Persson","user_screen_name":"jakob_persson1","coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:41:13 +0000 2015","tweet_id":"588608066309857281","text":"P\u00e5 l\u00f6rdag kommer de till Uppsala! Sara Watkins, Sarah Jarosz, Aofie O'Donovan https:\/\/t.co\/y1t4JdTv08","user_id":"1657348962","user_name":"Musik i Uppland","user_screen_name":"MusikiUppland","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:42:47 +0000 2015","tweet_id":"588608461702705152","text":"Undrar om Landstinget i Uppsala som vill f\u00f6rbjuda snuslukt i sina lokaler ocks\u00e5 kr\u00e4ver snusf\u00f6rbud f\u00f6r... http:\/\/t.co\/tlS7DFordf","user_id":"338314865","user_name":"Magnus Dalsvall","user_screen_name":"MDalsvall","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:42:47 +0000 2015","tweet_id":"588608462747107328","text":"RT @markus_uvell: Fr\u00e5gan \u00e4r om snusluktsf\u00f6rbudet kommer g\u00e4lla \u00e4ven i regeringsplanet? Kanske endast om det passerar Uppsala, p\u00e5 v\u00e4g fr\u00e5n Ar\u2026","user_id":"113110146","user_name":"jonathan","user_screen_name":"karljonathan","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:43:27 +0000 2015","tweet_id":"588608627360956416","text":"RT @RutegardMathias: \u00d6ver 2000 s\u00e5lda biljetter till final 3:7 nu. Uppsala Basket-S\u00f6dert\u00e4lje. Jisses. Matchen spelas n\u00e4sta (!) fredag, allts\u2026","user_id":"28353696","user_name":"Johannes Wohlert","user_screen_name":"johanneswohlert","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:43:43 +0000 2015","tweet_id":"588608697317752833","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"2388862355","user_name":"Towel Face","user_screen_name":"ukulelekissarn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:43:59 +0000 2015","tweet_id":"588608763264798720","text":"RT @FTS_sakra: V\u00e4lkomna i dag ni som anm\u00e4lt er till v\u00e5r kostnadsfria utbildning i Uppsala! http:\/\/t.co\/YAuKhkcqis","user_id":"1106192366","user_name":"Emma","user_screen_name":"EWestdahl","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:44:06 +0000 2015","tweet_id":"588608792834637824","text":"Uppsala vad h\u00e4nder","user_id":"612700973","user_name":"Mikael Nelsson","user_screen_name":"Mickeboiii","coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.647308,59.840724]},"place":{"id":"3c665585145f2949","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3c665585145f2949.json","place_type":"city","name":"Uppsala","full_name":"Uppsala, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.0800502,59.7306898],[17.0800502,60.1861074],[18.4732382,60.1861074],[18.4732382,59.7306898]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:44:48 +0000 2015","tweet_id":"588608969897160704","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"121736589","user_name":"Peter Jonsson","user_screen_name":"pjotter27","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:45:12 +0000 2015","tweet_id":"588609069851676672","text":"RT @U_Kristofferson: Vad t\u00e4nker de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting g\u00f6ra \u00e5t armsvett och d\u00e5lig andedr\u00e4kt?","user_id":"121736589","user_name":"Peter Jonsson","user_screen_name":"pjotter27","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:47:33 +0000 2015","tweet_id":"588609659331706880","text":"Bostadspriserna n\u00e5r nya toppniv\u00e5er i Uppsala http:\/\/t.co\/0ytkPhF10R","user_id":"2164480812","user_name":"Upsala Nya Tidning","user_screen_name":"untse","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:47:57 +0000 2015","tweet_id":"588609760120819712","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"2388862355","user_name":"Towel Face","user_screen_name":"ukulelekissarn","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:48:34 +0000 2015","tweet_id":"588609916950024192","text":"Undr om Landst i Uppsala som vill f\u00f6rbjuda snuslukt i sina lokaler ocks\u00e5 kr\u00e4ver snusf\u00f6rbud f\u00f6r byggjobbarna som arb med bygget av nytt HK?","user_id":"338314865","user_name":"Magnus Dalsvall","user_screen_name":"MDalsvall","coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":[]},"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:49:36 +0000 2015","tweet_id":"588610176271319040","text":"R\u00f6dgr\u00f6na i sitt esse idag i media tror jag, (Mp) framst\u00e5r som hycklare och (V) Uppsala vill inf\u00f6ra snusf\u00f6rbud. Kommer nog uppskattas haha!","user_id":"63976310","user_name":"Robert Roos","user_screen_name":"RobertRoos_","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:49:42 +0000 2015","tweet_id":"588610200015245313","text":"Man f\u00e5r inte lukta snus p\u00e5 landstinget i Uppsala ? #snus #svpol #uppsala #landstinget hur luktar man snus?","user_id":"517999860","user_name":"Jessica","user_screen_name":"Pollipompa","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:49:44 +0000 2015","tweet_id":"588610209947324416","text":"RT @U_Kristofferson: Efter att ha f\u00f6rbjudit otrevliga dofter kanske de r\u00f6dgr\u00f6na i Uppsala l\u00e4ns landsting kan ta itu med ol\u00e4mpliga blickar o\u2026","user_id":"2769102035","user_name":"Amanda Irell","user_screen_name":"AmandaIrell","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:50:21 +0000 2015","tweet_id":"588610365128216576","text":"RT @OlofssonJacob: Landstinget i Uppsala vill f\u00f6rbjuda sina anst\u00e4llda att lukta snus, varf\u00f6r sluta d\u00e4r? F\u00f6rbjud lukten av svett, vitl\u00f6k, \u00e4g\u2026","user_id":"1112265198","user_name":"Wassa ","user_screen_name":"L_iason","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:51:10 +0000 2015","tweet_id":"588610568971374592","text":"Sj\u00e4lv tycker jag s\u00e5v\u00e4l kaviar som ost luktar v\u00e4rre \u00e4n snus. Hoppas att detta blir spiken i kistan f\u00f6r nypuritanismen. http:\/\/t.co\/zGvvE1v3Gz","user_id":"184815065","user_name":"Erik","user_screen_name":"erikljones","coordinates":null,"place":null,"language":"sv"}
{"created_at":"Thu Apr 16 07:52:52 +0000 2015","tweet_id":"588610997780254720","text":"Violent Forces Radio: Now Playing Immaculate - Satanic Thrash Uppsala\nTuneIn Player @ http:\/\/t.co\/XsSgEdSbH4","user_id":"23501043","user_name":"Violent Forces Radio","user_screen_name":"violentforces","coordinates":null,"place":null,"language":"en"}
